［視點31］杜汶澤 對 陳百祥，買定離手啦喂！

杜汶澤：1賠1.1

陳百祥：1賠50

本人立場：中立

我屌你老母陳百祥

四點半開電視睇港台

荷蘭叻前世未比人屌咩，又沖出黎柒

推

中立場冇讓球

我買百牆半場離場

1:5 睇下多唔多人落注先

想知叻哥會唔會食咗張雲石枱多啲

杜汶澤首名入球

荷蘭叻由港台跪回家

佢話過跪喺架車度都算係跪回家喎

我賭雙方各自覺得自己贏

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

即場表現食檯

唔係視點31facebook咩

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

阿叻贏面較高

呢個場合唔係睇智慧，係睇邊個聲大夾惡，但阿澤唔係呢方面專場，所以一定捧阿叻

杜生口才一般，平手啦

係喎 咁電視會唔會直播？

想睇荷蘭叻嬲到拍枱走人

我買阿叻
始終無賴係難打好多

叻哥好大機會嬴
佢9up技巧好勁

反而太跟邏輯講會輸

有睇杜生Ｄ節目，佢平時9up轉數真係好快架

我買10000杜
500陳

差唔多啦
我覺得廢老叻仲醒過何君堯

FB見到

何君堯上次算贏定輸呢咁, VS heidi

叻哥跪返屋企未

會，今晚重播，但係會cut過

我自己認為何狗贏，贏係個勢&無賴度

陳生有邊套戲做過男主角
二打六 點夠杜生嚟

阿澤唔好學上次陳淑莊同條柒頭講道理，咪撚教識條文撚盲
條撚屌淨係識人講一句駁一句，乜撚都話自己知自己識
越細隻嘅狗越吠得大聲嘅道理

我覺得贏，heidi俾佢屈到一句都回唔到，聲又唔夠佢大，最後仲要話heidi唔應佢機拍枱走人，仇都無得報

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

1.1?
賠撚死你呀

套戲叫咩名

好有可能

0/1

買荷蘭叻反正輸贏無所謂，賠率抵屌啲

支持杜汶澤

超級學校霸王

影帝對死茄喱啡

讓幾多先？

杜汶澤

點睇都係買荷蘭叻
無賴唔係咁易對付, 廢up杜生邊係佢嗰級

四點半打開窗大嗌
杜汶澤 加油
陳百祥 收皮

黃台仰：點解無人搞聲援東突厥斯坦、西藏集會？

視點贏

荷蘭叻咁無恥 好難搞
自我中心就算真係自己錯
都話人地錯 黑警一樣

五五波有得打

留名等睇阿lag load唔切

呢場何君堯贏到開巷，有佢講無人講， 大聲又阻人出聲
再加上主持人做得差，控唔到場

佢面皮噤厚實唔會啦

帶支港英旗去阿叻

想保護自己同其他人既入黎！

睇條冚家剷世界杯成日俾人串到冇聲出
應該都係冇乜急才

佢咪又係

荷蘭叻個名點來?
偕音好L叻, 佢d老友志偉, 阿倫笑鳩佢蠢改, 條友今次只會走出來柒, 又疑為念住做一鑊左仔比阿爺睇可以返大陸發財，收皮啦, 普通話都未講得正, 同埋大陸宜家d人都唔係話凡港星上去就極力支持追捧, 早十年前就係咩柒港星上去都發，宜家巳經唔係，而且阿叻只係做到司儀，一係上去做嘉賓比人當狗玩

收皮啦荷蘭叻

佢咪又係會話對方既錯， 再詆毀人地， 但佢既說話前文不對後理 就覺得自己贏左
撳錯掣㖭

食米奇老鼠啱佢多啲

兩邊買曬。。。一邊買49蚊 一邊買1.1蚊
開邊邊都有錢收 多謝曬

陳百祥根本就唔會講道理

得Facebook live渣樓豬

陳百祥應該賴皮賴到贏 藍絲又可以打飛機

電視會直播一陣 之後會講繼續睇就要上Facebook

真 都唔知點解啲人睇好杜生條廢柴9up耍賴最撚勁

荷蘭叻呢d人其實好難對付
佢唔同你講理念
亦都唔會同你講道理
佢用佢個d總之乜乜乜就唔岩
一係就用朋友用自己舉例
加上杜汶澤都易收唔住火
我估啊叻可能會佔上風

無搞佢老母啦，陳百祥含家產啦。

荷蘭叻撈咁耐MC即時反應幾勁

叻：你知唔知我地舊時啊…

50倍實買牙叻啦
你冇辦法同個痴線無論點鳩up佬辯論成功架wo

冚家產咪死埋佢老母囉

有聲

其實鬥無賴又唔講粗口
杜汶澤應該真係會輸

杜［-1/-1.5］@1.78
叻［+1/1.5］@1.95

雲石台準備未

荷蘭叻：中國有乜唔好？放舊時其實中國而家已經係盛世了，香港人反中國為乜？

杜生唔用粗口都屌爆佢啦

吹噓自己以前搞網
話杜生依家都係抄佢

雲石黎架 係呀好實淨架

港台主持: 最多比你提老母啦

刀仔鋸大樹，買荷蘭叻先。

好！

唔講粗口可能會delay

破多次產

爆粗1.27咁高可以訓身

對面都唔係講道理嘅，點嘈姐，鬥鬧粗口囉

其實上次陳淑莊已經完勝陳百祥係得d低智藍絲先會話荷蘭叻講得好

主持 我忍唔住啦
屌你老母閪啦 係度鳩up

啱啱睇完，我依家好撚興奮

陳百叻出鏡3分鐘應該屌住走

隻揪啦

最後陳百祥會唔會用皮草打人

呢個真,我怕佢輸

我含淚買阿叻
但阿澤你唔好令我失望呀

點解咁多人覺得杜汶澤轉數唔夠個廢老快

原來大聲=贏

有冇live?

fb有冇live?

英雄所見樂童 你睇Heidi 同何妖就知
牙口力重心

打亂種生出黎 要屌佢老母唔係咁易 葉師父

d人覺得夠無賴係有用 ？

or咁講，荷蘭叻受眾係班低智藍絲，大家target唔同

有無live link?

同返今日既自己講

杜生 we trust

有無link

何妖贏 或者不分勝負
最後朱凱迪已經亂咗 唔知up乜

想問咩事？

不如你又講下你有咩睇法，我都好想了解下

根本何妖贏唔到就搞亂局 真係冇輸冇贏

諗起荷蘭叻串鳩keyman 阿根庭輸波

聽番首歌 放鬆下先

杜汶澤出力屌件垃圾阿蠢 以後你既戲入場支持

我買陳百痴一開波就唱
叻~我至叻

大聲=/=贏囉
郁民呢d都唔係靠大聲
係引經據典 有point有鋪排 屌撚到入肉
警犬夠成日係狗屋/街上開咪大聲公
係咪贏咗？係咪服眾？

叻哥一定會人身攻擊 講自己幾叻 你幾撚on9
之後大大聲全部廢話 總之就我岩哂

賭邊個講粗口先？

幾時4點半呀仆街

隻畜牲死味？

我買100杜生再買5蚊荷蘭

荷蘭叻，砌你老母生豬肉

師兄有無睇條片架?
heidi連聲都無得聲， 比何君堯迫佢講野但回應唔到

其實好難打

心入面支持阿澤贏，但覺得佢會輸
對住阿叻呢d on9, 幾有point都冇用喇

老老實實 呀澤都會尊重返叻哥
你要睇返叻哥已經超過70歲，佢地個代思想同年輕人係唔同

藍絲講唔過人就會一輪咀講

杜汶澤TKO 荷蘭叻

我無睇嘥 淨睇咁拍枱果part
heidi就一向無咩辯才
但如果辯論係鬥大聲就得
咁帶個測分貝儀可以做評判啦

9UP咪叻

港台收視創新高

我今次點都買荷蘭叻
輸到仆街

荷蘭叻出場1分鐘發脾氣走人

原來點解樓下咁多人上47/F啦

玻璃變碎石

張枱係咪雲石

【世紀辯論】黃秋生預測杜汶澤穩勝︰係唔講得粗口會縛手縛腳

陳過去持著cctvb和班豬朋狗友撐著氣勢啫
如果同我呢啲冇包袱辯論，半邊嘴都拗贏佢

順便一提，一把年紀做返個70歳伯伯嘢
佢個look真係好肉酸加
係咪冇人同講呀
一把年年紀冇問題
又醜又要扮先核突
簡直獻世

呢條彈散陳百祥係咪活在平行世界裡？今時今日都仲可以自我感覺咁良好

番緊工用咩睇？youtube有冇直播

人衰啫臭冇朋友

下
杜汶澤出名個個都難fd到
仲要傻尻叻咁藍 唔會fd到啦

All in你對家

阿叻九成扯開話題
跟住開始人身攻擊

其實冇話邊個會贏，藍絲會覺得叻哥有道理，杜生廢up, 反之亦然。如果好似計數咁有正確答案就唔會出現政見分歧la。

咁串
輸撚死你呀柒頭
我就係今晚打老虎

facebook

我買100蚊 叻講緊野 利君雅插咀問到佢無聲出

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

對住荷蘭叻用陶傑果隻19假膠tone撚佢就最岩

陶傑撚鳩胡錫進

一定會嘈交
支持阿澤屌爆傻閪叻

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

自己堅持 認為對方廢噏
兩邊都係咁 完全無建設性既討論

賽前討論

請原諒我搵唔到繁體版

咦 叻哥 唔係啊嘛 咁嘅樣

唔好去私了阿叻

屋企收唔到,唔知有冇live 版

荷蘭叻幾時找跪返屋企條數丫
傳送門

另外借一借位先
見到有手足去咗南韓connect 埋南韓民眾
傳送門

佢先唔驚
成個小丑咁又唔怕俾人串
跟住係用啲人生攻勢回應你

特別事項

留名等睇荷蘭叻惱羞成怒反枱

Live?

有無得加時

千期唔好做犯法既事情FF 未出發先興奮

我買叻哥轉黃

人無恥
便無敵

荷蘭叻會贏
唔係是非黑白之爭
系鬥無恥鬥無賴

點解唔請 tommy 同 百牆

Tommy 話過百牆係仆街

我本來都唔使食得咁應㗎,你嚟仲衰.

講口才杜先強啲

估陳百祥會拍枱走

11月5日（星期二）反送中活動簡報

【全民V煞日】
時間：1930
地點：九龍西，傍晚將公佈最終目的地
TG頻道：

資訊以TG頻道最新公佈為準。

嗱我無意見架，我不嬲都持開放態度架。
係想睇陳百祥on99 出醜渣麻

我冇意見架

炒何妖條橋

我選其他 陳百祥不出席

阿澤唔講得粗口
戰鬥力同士氣大減喎

打和咪你收皮囉

支持全民殺警

就算點on9都笑唔出

姐係沒有發生

四點半

睇邊間live好？？？

隔離周同學好多post講佢情況惡劣.....宜加完全冇撚晒mode睇呢場鬧劇

想澤贏
但幾十年老江湖，阿叻把口好撚勁（之前上過港台）
唔係話佢啱
係佢講得好有技巧同好難簡短地駁

買3，4各10蚊

呀澤點忍到唔屌人老味

大家不如唔睇呢場鬧劇住 一齊關心手足個情況先啦 啲消息好唔樂觀

等link

無心情睇

求傳送門

陳百祥 一味識得講暴徒破壞野 冇第二句

中你老母

叻乜撚嘢哥

以後叫佢做

柒叻

唔啱就要打

兩個地盤佬嘈交有咩好睇

啱。。將軍澳手足

阿澤都冇心情同佢嘈啦

等睇唔岩就要打

幾時搞個
黃毓民 v.s 何君堯

係,
即場明明察覺到唔妥,
但一時間唔知點樣一嘢講比觀眾聽佢錯係邊度
結果會比佢窒到

梗係牙澤啦

原本好期待, 而家完全冇心情睇
周同學

啊澤電台練過咁耐，林海峰都話佢係香港僅有第一快嘴，屌你同個廢佬比？？？怕就怕個主持又on99

阿叻嗰種現實+無賴講法唔易駁
所以觀感上打和我都收貨

ust同學咁 即刻無哂心機

荷蘭叻講野根本冇point
只係靠把聲大唔比人講野同 d 喂 拿之類既字搶air time

邊到有得睇

心情好撚sad, 再俾我見到荷蘭叻嘻皮笑臉個撚樣我驚我會打爛公司個mon
遲啲睇重播算

No mood to see

樓主, 你做莊開局預將會虧到仆街

杜生 直接屌柒佢啊
無論係講道理定屌人 條撚樣輸十條街啦

電話有冇得睇

冇咩心情睇

杜生一定好傷心

點為之贏先
叻叻輸打贏要

同問

FB...

RTHK31 FACEBOOK

我驚荷蘭叻條仆街故意借呢件事講風涼話挑釁阿澤
逼佢當場郁手

Yes

杜生仲有冇心情講?

原本買定花生等睇

可唔可以唔好用玩，開人，恥笑，抽水既心情去做呢個talk show..

黎啦

有無手機live睇？？

唉屌

有無LINK

我真係冇心情睇佢撚狗

facebook搵：香港電台視點31
4:30有直播

真係冇哂心機

陳百牆同何妖一撚樣，無恥當個人能力

無心情了

真心冇心情睇

網上有無得睇

仲未有

阿澤可唔可以幫周同學默哀一分鐘先..

社生會唔會 sad到唔出現
唔去都係好事

問荷蘭叻點睇科大單野
佢點答都係冇人性

冇哂心情睇

01

見到周同學咁，已經冇心情睇……

有無得買金句
我唔理，總之
我無證據，但個個都知
Etc

hk01有live

有RTHK唔睇 睇黨報01?

走啦，垃圾01

FACEBOOK 入去視點31卡到仆街

冇link?

有冇link?

求LINK 唔要01

唔撚係咁都ddos呀嘛

求link

係 係咁LOAD 但好似仲未見有

有冇youtube

係未試過

請求呀澤係開始吊9荷蘭叻之前向周同學默哀一分鐘

無心情睇喇
周同學咁樣

有直播未

正

冇心情睇 周同學情況咁差 周同學頂住呀

卡到睇唔到

未有野睇？

Facebook 視點31入面都冇直播

未開波

lag 到仆街

係咪電視冇得睇?
31台唔見有做

Link

有Link?

Link 都冇

點解電視冇

Ceo一身黑
陳伯白衫

屋企收不到港台 求link

等緊RTHK

電視無

邊有心情睇

Facebook都承受唔到…

搵唔到link , 視點31 Facebook 都冇直播link

真係冇心情睇...
笑唔出

晚上8點31台

咩台先有

RTHK死晒LINK

視點31 fb有？

搵唔到既除左01

唔洗多謝

祖點31fb未開始

冇事喎

寧願唔睇都唔會入黨報01

[阿叻VS阿澤Facebook LIVE預告！】

煙霧瀰漫、子彈橫飛場面電影睇得多，不過呢幾個月都一樣喺香港街頭出現，咁嘅局勢，香港人咩心情？我哋請阿澤、阿叻一齊傾下！
今日下午4點半！FACEBOOK 見！

#足本LIVE今日4點半視點31Facebook
#精華版晚上8點港台電視31

無心情食花生

視點31 fd有直播啦

開始!!

有live

係咪打緊交

Facebook 香港電台視點31 睇到

load唔到

視點31 FB live 中

見到阿澤全黑

[url]

內戰正

dllm link都冇rthk on9

加油杜生

上面有啦

呀叻口才不嬲差

rthk fb開波啦

亂
邊夠67亂啊

痴線9萬人睇

杜生

文仔

好和平talk

一個全黑 一個全白
屌你老母垃圾祥 第一句都想屌撚死佢

31 fb 有live

根本又老又廢又無腦

文乜撚野仔呀

無朋友係佢地果邊

怡家已經有暗湧

原來牙叻67年未出世

成十幾萬人睇

97後佢都ON 9,大把8,90後

走啦 叻哥

ceo又用撚商台interview 果招

暴力警察暴力你睇唔到呀Dllm

阿叻又話"我唔識"

冇心情睇

屌咪撚拉去外太空咁遠啦

聲大大當真理

屌 大把80後咪一樣咁撚反共

廢老

聽呀叻講嘢好辛苦

有冇link

阿叻: 係咪教育問題, 無讀歷史

你老母你含撚啦
你出過去未阿
有D一家大細出去
有D阿伯阿婆坐輪椅渣拐杖都出去

阿澤個樣😂

廢佬好叻呢招.
拗唔贏就話我讀書少 我唔識 我唔理

賴教育

打緊啦

杜生已經想開佢波

就係讀歷史先知大陸ON9

個別例子

15.3萬

正呀 呀澤直屌佢

杜開波

唔講個別例子講咩

唔撚爆粗邊撚好睇架屌

叻哥, 教育...歷史? 笑左, 學完就明晒

荷蘭叻真係好戇鳩

杜生開始有啲火

阿叻剩係識玩無賴

開左啦

佢講乜撚野..............

黎料啦

打啦打啦打啦

又標籤人 啲廢老除左咁仲識咩

NO live

24.1萬人睇緊

又係教育 笑撚晒

開波！！

如果係森美更加撚到荷蘭叻ON99

冇心情睇......

推到完場

開佢老母波

屌啦屌啦

on9叻

屌你老母阿叻

其實咁撚無賴
好撚難討論

爆鳩佢啦屌

我買荷蘭叻15分鐘反枱離場

荷蘭叻俾人撚到完場都似

阿澤準備爆尻佢了...屌你老母白衫暴徒真係好撚難聽

呀澤吊打

荷蘭叻真係鳩up到 冇重點

讀左歷史係唔係唔駛俾黑警打先

杜生好型

宜家真係冇心情睇.

點解係交易所黎？？

有冇link

If relativism is true, then relativism itself is only relative to you only.

Self-refuting

完全無心情聽條仆街尻UP
你咩都唔識 咁你上黎講乜尻

屌佢老母我就係讀撚完歷史先變黃

佢著左

牙澤開TURBO

笑唔出了

打啦打啦

歷史就係政治啦 叻哥你先係最需要讀歷史個位

柒頭叻

屌佢屌佢，唔好忍啦屌

LINK

荷蘭叻真係廢撚到仆街

廢老思維表表者

阿澤好撚嬲

牙澤好嬲

極少數

唔撚夠杜生講就交個波比人話而家咪等你講，一開波就柒成咁

屌開波幾分鐘
杜生已經嬲到

屌 變左小學雞嘈架

一黎就開波

幾分鐘就爆

港台個app short撚左，開唔到。有冇人都係咁

阿澤冷靜d
慢慢KO佢啦

如果收到過身會唔會喊

阿叻: 做乜咁大聲

聽個7頭講野好撚炆

阿叻真係好撚小學雞

屌你老母 好撚難聽

讀歷史知道更多對中國仲反感

荷蘭叻講野啲語氣同內容同我屋企個垃圾廢中一撚樣

阿叻真係好撚廢老

一開波就爆左

荷蘭叻好小學雞

荷蘭叻垃撚圾

睇唔到popo點暴力

咁無賴點講

荷蘭叻 都on9 就係有讀中史就先會反共

我覺得會開打

笑到pk

根本冇討論意思
依然係藍個邊只想相信自己觀點
唔去聽對方意見

呀澤幾分鐘已經嬲
加油呀
屌鳩條荷蘭叻

得啦你地講啦

真理越辨越明
又係講禮貌
真係好撚好笑

頂. 陶杰 同 胡錫進 果d 陰陰下.......呢2個擺到明...haha !

柒頭叻收嗲啦

唔使聽啦
條友真係唔識嫁WOW

對住呢啲人好難唔興

變咩啫
呢兩條友你想睇講政治學定哲學

啲思想真係典型廢老

一開波就泥漿摔角

陳百祥真係好撚多廢話

load唔到既

自己阻人講又唔講 on9999

你未講完條廢老係咁話你講完未

我睇唔到差人有暴力............

講粗口未呀,all in 咗呀

DLLM已經想開佢波, 點忍呀

一黎就嘈交

笑撚死，駁唔到人就控訴人大聲，摺埋收皮啦柒頭

荷蘭叻你不如落現場睇下D黑警點暴力先啦

套衫一黑一白, 真係好好笑

姐係已暴制暴係岩???

荷蘭叻 會唔夠講 然後夾硬屈人冇禮貌

杜生睇黎輸硬

對住個荷蘭叻
好難好唔嬲

對住爛仔就係要鬥泥漿

相等暴力
笑撚咗

杜生屌得好

聽佢講野好正常會嬲

荷蘭叻:

長過三秒既句子我唔明!

我贏!

亞澤好正！！

相同武力？
你拎枝槍比我隻揪？

荷蘭叻同茶記廢老一樣

活撚左喺平行時空

膠條 對 真槍 = 對等性暴力?

以暴制暴

叻狗淨係睇tvb咪睇唔到

YAHOO都廿萬人睇

屌你老母 聽條含家產講野好似聽我老豆講野 好撚火

事實證明 對住on9 係人都忍唔住屌柒佢

我都想知點解無冤無仇狗會出嚟打人

係..真係輸晒 點同佢鬥膠鬥蠢鬥無腦..嘩. 一定無撚讀過書

差人係法治

森美把口會好睇好多

阿澤著到成個教父咁

咁點解D人要出黎呀?

屌柒荷蘭叻啦

Fb 有冇直播。。。

唔洗講啦，爆佢樽啦

留名唔過15分鐘

警察係為咗法治....咁律政司擺係度做乜？

以暴制暴？
乜依家差佬係可以用暴力架咩

仲要講完話自己無小朋友唔識教育唔知係咪，咁你就咪撚話係關事啦

廢老叻: 總之暴力總之暴力總之暴力

頂，load唔到

其實睇呢d有咩意思

對叻哥好失望
又係果幾個低級藍絲論點

唔應該搵啊澤 啊阿澤未必夠理屌打佢 只可以夠情 佢叫人學歷史 係咪唔知初中會學 高中有人揀 正正係因為知道中國歷史 所以先唔甘心重複 想擺脫呢一個重復既失敗

荷蘭叻講緊d咩垃圾

13頁有link

港台fb page

有 視點31

杜汶澤衰極都男拔仔啊
巴打們無估錯陳百祥真係用無賴

好撚lag

以暴制暴
佢自己講

荷蘭叻真係cls....

屌你老母

阿澤勁啊喂

22萬人睇緊

個廢老真係以為自己好有POINT

牙澤唔講粗口廢咗一半功力

死廢老

講啦，講啦嘛，仲唔講

賤種荷蘭不嬲無賴

渣架GTR 撞撚死佢啦

藍到發黑唔撚知講咩好

講TVB直播

佢成世人都係用呢兩個字呃飯食姐 無死錯人架

勁在無粗口

荷蘭狗 真係玩無賴

呀澤冷靜D先啦
條柒頭D論點好易破

點撚樣傾到落去
廢叻根本就蠢深藍

觀點與角度

Thx ching

屌你老母 打魚呀
捉左仲要打

22萬人

收聲啦個主持

阿澤連個主持都屌埋

Load唔到 有無其他link

點解唔係利君雅主持？

不如一槍打死我.jpg

佢做SHOW先架梗講咋嘛, 句句加粗口, 佢平身唔講粗口都亂數快啦

我諗好多人都身同感受，可能對於自己老豆老母

忍唔住

其實唔駛主持啦

太嬲

一早 呀屌你個閪

我地事但一個講都會KO荷蘭叻

老實講呀下 呀叻扮撚到有文有路呃到好多人

小學借5蚊，而家還番5蚊比你

同荷蘭叻鳩UP無意思
鳩UP係開正柒頭叻嗰範
應該搵部IPAD 播返啲片問佢點睇

你小學爭我5蚊 唔通而家又還5蚊比我

FB 23萬人睇

開拖啦

拳拳到肉

典型藍絲廢佬思想

荷蘭叻講嘢無啦啦有文有路

讀歷史就知？我當年歷史拎A呀。on9叻

冇討論空間 破產叻永遠都只係小丑

屌阿澤冇粗口真係唔識講

理解到澤點解咁大聲 因為真係好L嬲 特別對住呢D荷蘭叻

呀澤好尊重場合 真係著返件老西

就係有讀歷史有思想有思考先會反呢個極權政府呀
仲瀨教育
共產黨梗係想人人冇思考做奴隸啦

其實真係冇乜討論嘅空間

直播
21.8 萬
cls

叻哥控球率好高 屌打緊 呀澤要打防反

佢𠴱種無奈
我feel到呀⋯⋯

邊忽?

港台正
依家全香港人睇緊

聽得好辛苦

今晚等精華

佢真係唔識架

阿叻好撚ON9呀屌

真係唔識架

條友真係唔識架WOR

杜: 真係唔識架佢真係

民調都叫你覺得

阿澤好激動

荷蘭叻d論點論據真係典型藍絲廢老思想
完全係政府講乜佢講乜 對住一個無獨立思想嘅人點討論啊

杜生勁想爆粗

唔識架佢真係 笑死

條友真係唔識㗎

真係唔識架佢

將軍澳手足咁樣已經無心情睇條撚樣叻廢up

聯合國都講左啦

不停遊花園都有文有路?

條友真係唔識架喎

直接無視民調擺出黎的結果

佢真係唔識架WOR 藍絲真係好撚恐怖

條友真係乜都唔識

陳百祥真係痴撚線

真係好撚柒

有準備

有稿咁款

佢咁撚無賴點玩呀

聽住杜汶澤唔講粗口屌人好奇怪

陳百祥可唔可以去死

應該好快爆粗

笑都痴L線

屌 睇到覺得叻哥根本係冇腦
但呀澤應該慢慢同佢講 撚下佢

牙澤要冷靜d先得
雖然我明白對住呢d人好難忍

佢真係唔識架喎

佢真係唔識

死廢老懶克制實質一派胡言

阿澤講野其實好有point
荷蘭叻真係典型既藍C廢老

主持講唔到嘢

？

同一畫面吸受咩資訊?

下?

我覺得，我認為，屌你啦荷蘭叻

唔信個民調

23萬了

杜生好有文有路潑婦罵街
荷蘭叻亂鳩咁黎咁字正腔圓

阿木

人無恥則無敵

澤!忍唔住呢就唔使忍既,出粗口啦!!!!

港大民意調查計劃係香港最廣泛民調，咁都唔信，信民建聯民調？

弱智

痴撚線

唔好笑 仲有個手足係醫院

講咗粗口啦
澤仔有講痴撚線

真係唔撚識架

高學歷唔信 信毅進

真係一句粗都唔爆

咁咪獨立調查囉

藍絲乜鳩都唔信㗎啦

屌你呀叻真係弱智唔撚係扮嫁喎

仲戴耀庭陳文敏

講左粗口啦～～
痴撚線

叻輸咗了

你對過佢竟然有希望

真係辛苦牙澤

任何人對住呢種賤種無賴都好撚嬲

唔信民調

舉實質數據就話唔信個數據
玩撚晒

連邊個做民調都唔知
好撚柒

杜汶澤好似好想爆粗

無賴到痴線

陳百祥真係on9 唔係扮架

阿澤見慣無恥爛仔應該可以應付到
但我真係唔想睇條柒頭叻

有數字又唔信

好似講咗句痴撚線

講咗粗口

弱智藍絲的思維真係好難理解

黑警死全家
荷蘭叻真係有啲料

過晒氣啦

老實講叻哥係上風, 杜生上左火

杜汶澤好癈

叻哥真係真痴.

唔信高學歷 信毅進仔 一頭問號

完全曝露咗無知

毫無可比性

轉數黎講應該阿澤會串死佢

杜汶澤比佢搞到興哂

廢老叻真係完美演繹廢老嘅世界觀

屌 陳百祥on9

CEO 一唔講粗口戰鬥力減半

好撚尷尬呀荷蘭叻講d垃圾

阿澤而家好似我同D廢老嘈個陣，講D野一模一樣

呢個節目算啦
同廢老講野 , 佢地打橫黎講 冇野好講

民調都唔叫FACT 條友無賴到極點
有乜撚野同佢好講

扮持平

阿叻贏硬啦
人無恥便無敵

正常人都想

其實仆街陳百祥死撐 就喺典型廢老藍絲
死都唔會聽人講

典型廢老

藍絲：
叻哥有道理就唔使靠大聲

直接問佢721
721絕對無得駁

開佢拖啦

feel到阿澤就爆

呀澤用多D邏輯啦

破產叻: 個別例子唔計, 民調我唔信

好辛苦

721收佢皮啦

阿澤嬲到d邏輯開始亂

阿澤可以唔爆粗真係勁
我真係忍唔撚到

點解仲可以忍到荷蘭叻
我已經就黎想掉爛部電話

唔信就假

咁唔信你講咩都無用
唔洗講啦 反正你個腦都塞撚住

咩年代仲講FAX

點撚忍到佢呀

呀澤差咁啲技巧

杜生就嚟想爆粗屌柒佢

問證據, 有證據就話唔信個證據
點同你講啊on9叻

杜汶澤會唔會忍唔住打9佢

屌尻佢啦

個廢老真係好on9，反正所有唔係撐警就唔信

lm

Facts 睇facts

呀叻可唔可以勁少少

有乜撚嘢你睇到

有冇人想掟電話

依個真，鳩嗡得嚟個語氣好似好撚啱咁，但係唔知自己嗡乜鳩

做民調嗰個係鍾庭耀唔係戴耀廷喎

都唔撚知有乜好睇 人同狗講野 無講個人講乜隻狗都係吠架喇 唔通會講英文咩
仲有 你搵隻好樣D既都算 搵隻人見人憎嘅出黎 今晚餐飯都食唔落
BTW 周同學加油頂住呀

選擇性失明

杜生頂佢唔信爆粗

佢想講Facts

廢老叻 完成廢老思想

杜汶澤 冇得講粗口 廢哂武功

有手足救唔返呀
你班垃圾仲咁撚開心嘻嘻哈哈喺度睇杜汶澤
所以咪撚再怪街上嘅人平行時空
因為你哋同班港豬一撚樣咋

佢根本就係無賴 邊有得講落去

信荷蘭叻 荷蘭叻就係民調

Mola Mola

人一藍，腦便殘 係真既

杜生唔得
而家係講重組

根本9唔搭8 雞同鴨講 真係得啖笑 人一藍腦便殘

直接問佢721，睇佢點答！

藍絲真係好可怕
冇腦到咁

對住啲無腦生番真係好難唔跳線

佢講facts

cls"個D我又睇唔到"

我覺得阿澤會起身走人

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

我哋立即眾籌，告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止

佢個人信既所有野都係真

屌佢老母，洗板呀，快d幫拖啦

下下話睇唔到就算

個主持都幾撚廢下

雖然好難，不過杜汶澤可以冷靜啲，睇得出嬲到有啲亂

又睇唔到 你對眼生係屎忽度？

即係何妖對heidi 咁

我有無聽錯？荷蘭叻係咁講fax?
咩年代？

柒夠未呀屌

⋯

杜生好想恥笑佢

笑到仆街

好心啦，RTHK 唔好請廢人上來啦

笑撚左

屌鳩佢老味, ONL9

牙叻都幾搞笑

靜左 笑死

屌 好ON9 條撚屌

有封殺架咩?

笑撚到

好現實既黃絲 vs 藍絲

根本就冇計傾
不如搵日藍絲黃絲出曬來 互相撕殺 邊一邊蠃就邊一邊話事

阿澤: ????

平心而論 杜汶澤唔係太掂

阿澤係真心笑佢on9

CEO都忍唔住笑

好搞笑

笑到呢

真係笑撚咗

藍絲理虧多，用邏輯理據講會好啲

杜:乜嘢呀

自己想睇嗰啲咪睇到
唔想睇嗰啲咪唔睇到

呀叻真係好撚柒

叻哥真無知定假膠？

有時真係忍唔到笑

九年dj但轉數好似麻麻喎，雖然呀叻係深藍無賴但你上去預咗要應付呢啲人架嘛

估唔到叻哥竟然上風

你咩都睇唔到 講咩姐
又扮野

柒撚完咩

JM9

屌

叻哥咁都講得出... CEO上大陸搵錢

喂 個破產叻真係唔識架喎

荷蘭叻真係盲

我都係靜撚咗然後笑

屌柒佢啦！杜汶澤加油加油加油！！

叻哥做乜撚嘢

有封殺架咩

有封殺嘅咩

叻狗會唔會goal
阿澤拍台離場

封殺前冇封殺

食屎啦荷蘭叻
客觀數據你唔撚聽
有乜好討論

根本陳百祥就係典型藍絲廢老，無藥可救

條友真係唔識架wo

哇大佬.......
乜春野叫無FACTS........

屌阿澤恥笑佢好好笑

好佬怕爛佬, 爛佬怕潑婦
好人好姐唔會夠一個六十幾年道行嘅無賴嚟

全公司都笑咗

仆街 笑撚到癲

有封殺㗎咩

對住智障根本唔需要嬲

要出聲明?

阿叻輸晒喇

因為佢想爆粗

張紙係唔係寫住「封殺杜生」

話冇俾人封殺,唔好話阿澤,隔住個MON都想屌一聲

廢老個on9味飛撚哂出黎

佢冷靜咁仲請佢黎做咩

開始覺得阿叻係真心膠

Facts

問佢721
或抽佢點睇自己fing英國旗

Cls 玩無賴，你不如話個BB仔冇俾人封殺

我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到我睇唔到

條廢老真係乜都唔識嫁喎

人老左轉數慢
以前可能會仲勁d
何君堯果d就真係丁蟹級

叻哥係咪真心戇鳩.

叻哥不慍不火

咩都睇唔到，咩都唔知

我覺得你係真心的

陳百祥真係on9

柒撚到

「有封殺架咩?」

荷蘭叻：乜有封殺你㗎咩？
杜生：⋯⋯⋯⋯⋯
靜撚到⋯⋯⋯

未見過更無恥嘅人

乜都話啲知

其實講真 兩個講既都好垃圾

係 得個嬲咁，冷靜小小 逐點擊破廢老啦

杜汶澤唔夠無恥

Link?

條廢老個tone扮到好中立客觀咁
阿澤加油

其實可以好多事實可以駁返佢
杜汶澤覺得佢太on9，唔想理佢

杜生無粗口差太遠

講真定講笑唔知有封殺

攞命 杜生辛苦啦

總結:"我啱撚哂, 你班暴徒錯撚哂"

痴撚線根本大家唔係同一個水平上
完全冇討論空間可言

佢咁撚無恥阿澤又唔夠書包dom鳩佢

荷蘭叻講緊乜9 有冇人翻譯下 聽唔明

叻狗真係無係大陸搵食?
唔撚係掛 真心藍絲比貪心藍絲更ON9

佢都理解唔到而家發生咩事

想點呀

笑撚死

對阿叻一定要鬧大聲架

對唔住，我英文差

我所有朋友 佢啲朋友係咩人呀on9

叻哥咩都睇唔到

睇黎要黃毓民先夠呀叻抽

有冇fax, 有冇fax
英文差到

大大個封殺例子係荷蘭叻隔離佢都話睇唔到

荷蘭叻真係ON9

原來人地封殺你會白紙黑字寫出稷
真係笑撚死

點撚樣答你姐

01 FB 咪有囉

無心機睇

同依D廢老講咁多都哂氣
根本泥漿摔角
係街見到依D撚樣見一個打一個就得

應該比D片佢睇

杜汶澤比人禁住打

對住藍絲真係唔好用討論方式，一定要不停問到佢口啞答唔到

係咪除衫mma 喇

我諗呀澤都預左佢玩無賴
但現場好撚難唔火滾

on9 飛佬

叻哥咩都睇唔到.....淨係選擇性睇同聽

死撚開啦 我睇直播關你撚事咩 你咪又係坐係屋企打飛機

平心而論 好難唔嬲

拗到熱哂

杜生戰力唔夠

「杜汶澤被封殺」

拿 人地冇白紙黑字寫封殺就唔當係有封殺

佢幾時勁過
何妖個D滿口歪理成個丁蟹咁你反而吹佢唔脹
人不要面天下無敵咁款
荷蘭叻根本出黎柒

私了佢

一個黑一個白

頭先全場靜左

條友係真係唔撚識架
荷蘭叻 睇撚多D新聞啦

杜汶澤都唔識講嘅？

256k
Cls

杜生講過大陸有野真係寫住封殺佢
但係唔記得係邊條片
最近D YOUTUBE黎

搵得阿澤預左啦

擊破條撚咩
你擊破左佢佢又會話觀點與角度
仲有咩好講

杜生小心身體 唔好比條撚樣激死

好多人都係，論點唔夠穩

睇個fax

咬耳仔

平行時空 荷蘭加

其實呀澤係應該用例子打佢
呀叻 講既野太無恥

柒叻乜都話我冇睇過冇唔信
仲有咩好傾

係咪on9呀 幾時中立就打佢呀

仆街，元朗比人打左獲

賴皮叻講鳩咩

元朗

好耐之前有成串list係度啦

其實唔係唔夠抽 係因為7叻太撚on9
完全無討論空間

點玩 對住個傻既同佢講道理 好難唔笑

杜生想講個個好似荷蘭叻個張

直接問721先啦

杜汶澤對住無賴真係唔曬辦法

阿澤玩完
開始on9

解頸喉了

一係話我睇唔到

杜生笑鳩佢俾個陷阱佢踩

又係挑引

屌阿澤又恥笑佢笑撚死

元朗比人打左獲

杜生認真啲啦

柒頭叻呢種懶係有文有路咁去9up就係最黑人憎

預左喇
但可以接受
唔洗太刻薄

721 話走去挑釁人

喺元朗比人打咗鍋

俾你都嬲啦

拎民調出黎又話睇唔到
所有對佢無利的野就話睇唔到

點傾？

杜汶澤個句笑左

跟本係荷蘭叻講野果陣阿澤講野話阿澤唔比佢
阿澤講野荷蘭叻又係度嘈
阿澤都懶撚得同佢閪嘈

港台真係好正

護旗手

好無聊

元朗阿叻

所以索性笑鳩佢

大家係到圍爐就覺得荷蘭叻好on9
我諗淺黃淺藍會buy 呀叻多d

邊個俾人打咗獲

叻哥民調又唔撚信
俾人封殺唔俾係大陸搵食又唔信
真係吹9漲

荷蘭叻根本無回應到佢講
反而仲帶番住杜生黎講

律師去講都嬲到震

從來無做過護旗手
反了反了

叻哥真心無知

何CC可能得

對住阿叻呢d傻閪同佢鬥無賴就岩架啦

根本同佢講咩都冇用
佢咁堅持己見

其實點解要認真,撚下咪好

同隻無賴講野真係好曬氣

叻哥講d野= 典型廢老

杜文澤撚狗

藍屍廢老係咁架啦 選擇性接收資訊 見到福建佬斬人就扮睇唔到 示威者獅鳥就無限放大 又暴徒又廢青

阿澤都笑尻佢了 真係對撚住D咁智障既人..好難頂..
咩叫辨論..佢都無撚腦既..點講

無腦又無恥 真係無撚敵

荷蘭叻咁撚膠嘅

杜生真係駁返佢丫麻

杜汶澤就快嬲到講唔到野
就咁節目上睇阿叻d鳩up其實真係佔上風

阿叻其實係真心膠定扮豬

杜仔開始賴皮啦

杜生係唔按理出牌

老老豆豆搵佢講野真係無得討論
因為條友唔撚係討論
人地講咩都第一時間反駁左先 再9up

對住牙叻有冇料都係咁

其實話冷靜D駁佢 大家真係諗多左
你搵個傻既點同佢冷靜傾

鬥無賴算啦

屌
乜撚野都係主觀到咁
講乜撚野?根本唔需要再講啦
垃圾就係垃圾,真係高下立見

同阿叻認真 咪玩啦

杜汶澤好廢，你上得去辯論，你覺得佢on9你都要駁佢嫁，杜汶澤淨係恥笑唔駁

CEO 佔下風

柒頭叻就係好認真講緊啲以為自己知其實唔知嘅野

有議員帶人入元朗挑引

開始覺得荷蘭叻係真無知 佢應該都淨係睇cctvb

都係陶傑好啲

咪係
FACT都話唔信

無錯 唔撚講道理

佢根本乜鳩都唔撚識

大家鬥無賴啦屌

應該搵教主上去 杜生唔夠論點

條傻閪叻連民調都唔信
只相信佢信嘅野，仲傾閪咩

好想知叻哥係真心定假膠

ON9先會BUY佢

搵hocc會有料好多
搵呀澤純粹為hit rate

杜狗

根本港台係想娛樂
真係傾嘅就黃毓民X何妖
點會搵兩個地盤佬

同個真心膠講好難講

我以為平時4點果班已經夠無恥

你覺得佢on9你都要駁佢嫁

元朗前排有個好似呀叻既廢老比手足獅鳥

開始九唔搭八

真心膠

主持問題唔夠一針見血

駁唔到, 唔係唔夠講, 係呢種廢老係唔會明. 根本思想已經唔撚同.
所以咪係度撚下狗

有賤種荷蘭 就搞到低質架啦

方法錯左 對住呢啲人唔好同佢嘈
應該引佢講對某啲野既睇法出黎
咁大家就知佢幾on9了

1賠1.000000001我都照買

feel到阿澤控制唔到

同廢老傾野，好難唔嬲

咪on9啦 睇得tvb仲點淺黃呀 完全係tvb新聞黎

叻哥知唔知咩叫解約乜鳩合約完咗呀

討論都要睇對手
對手唔用智商同你傾，討論條撚

阿叻第一句發言..已經知佢真心膠又無腦..成個直播當笑話睇

典型廢老
只信自己想信果啲

陶傑秒殺阿叻添啦

解約 就變咗合約完 佢係咪唔識字

睇撚到眼火爆

其實好難講

No hocc太認真

會打交

我咩都唔知

同藍絲拗真係慘過食屎
I know that feel 澤

你信民調姐. 我唔信WOR

牙叻同何妖同一套路

杜生：佢無反大陸做野都咁支持
睇得出佢喺真心

唔得呀，題目風向轉緊嘅

點唔掂都好
對住阿叻好難輸

冇咩料到喎

不如轉鬥9UP算啦
陳百祥咩都話聽唔到見唔到

26萬人睇緊

杜生 $100

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔可以用常理擊破架
對住呢d 真心膠藍屍要鬥無賴先得

叻哥：721係私自打鬥
其實唔使講落去啦

前題係真係睇唔到班狗濫捕

䕶旗手有市場價值，即係收咗錢啦

荷蘭叻絕對係剩係睇TVB+唔落場冷氣軍師的人辦
無知到呢....

同陳百祥講野有咩擊破
本身都擊破左啦 講既野理據無邏輯
岩聽就信 唔岩聽就話係假
有證據有數據都係造假
你邊有得同佢理論
唯有屌柒佢出啖氣架姐

證明好多人未ready對支共藍絲 仲好天真
理性要睇對手

私了苛蘭叻

有無圖

認真都無用對家on9
唔撚理你
話佢無朋友俾人封殺

荷蘭FAX
睇唔到=冇

我唔知, 我唔明
總之你地就唔啱

的確阿叻表現好

等講支人支地 話ko社汶澤

條友民調又唔信
警暴又話睇唔到
又話個別例子
真係唔好怪杜生

杜生唔洗應佢啦
學佢咁
講自己既野
當佢冇到 仲好

呀澤冷靜D咪幾好

杜汶澤冇論點喎, 比藍絲廢老睇到, 更加覺得叻哥岩
屌那媽

咪話d問題唔夠一針見血

應該真心到鑽石咁硬

其實都喺
你用咩反駁佢都可話睇唔到或唔信

笑死

其實阿澤講得好有智慧
阿叻係鳩up

主持SPIN走成個重點

呀叻活係平衡時空
同佢都唔知可以點講

佢一直都係
9UP

屌你老母 就嚟死人喇 成班仲係度睇on9節目

咪撚on9啦

hocc都唔得啦
揾黃毓民就岩，佢對慣元秋呢啲無恥嘅人

所以佢咪撐何妖

荷蘭叻咩都覺得得自己睇到通透

荷蘭叻講獨立思維

啊澤始終唔係搞政治 set陷阱未必好耍家

破產叻 我係亂咁講野架喎
好彩佢都有自知之明

賽前訪問呀澤話請毓民就無人肯上（好似係

呢D無腦藍屍好熟口面
民調都話假，得自己岩曬

廢老：我覺得 我覺得

唔應該同呀叻泥漿

人地乜都話冇話睇唔到既前提

你同佢傾咪中左佢計

荷蘭叻有冇初中學歷

對住荷蘭叻呢d on9 真係幾叻都無用

提721啊

杜跟得YM多宜家d口才好好

真係廢老lv. 100

true

好心陳百祥俾人講啦 屌佢老母
杜汶澤講一兩句又 插嘴

叻:

我又唔覺得喎
我唔係咁睇喎
我唔認同呢樣喎

講黎都哂氣 廢老叻真係真心廢老 佢完成唔撚理人

荷蘭叻講咁多On9野都唔駁，淨恥笑佢冇用呀

叻哥 轉數快咁撚多

已經無討論空間

搵bob叔上去好過
杜生唔多夠抽

荷蘭叻個腦諗咩？

直接攞721 831出黎講可以收佢皮

澤爆佢啦,全香港等緊!

講番政治啦 講性春娛樂圈，無人想知

叻哥成日話讀歷史

我真係想知佢識幾多

真係人無恥則無敵

主觀到呢

佢反駁唔到就話佢睇唔到佢唔信
26萬人都信知佢係真心的

要歸邊一早歸邊

唔通你黃聽完叻哥講會變藍

你聽荷蘭叻講野真係好難唔嬲 講野無知懶叻仲要夾幾句廢話喺入面 你認真講完佢又唔明

果兩個拎玻璃樽打人先

ceo淨係笑唔反嘲佢

平行時空

我覺得認為正確既野

我開始覺得荷蘭叻係假膠

要預左係一個綜藝節目來，一認真就唔係今次重點

好垃圾 阿叻

你估唔到? 咁無嘢喇

connect 藍絲

毓民先唔撚會同呢d傻西泥漿摔角

叻哥得一個論點

警察因爲暴徒搞事所以制服人，所以冇問題

俾你 你會點答

認同應該搵教主

阿澤唔店 唔識用道理同實例去拆穿佢
有得廢叻鳩UP

杜汶澤出招未

要對阿叻 要搵教主或依家進化左既gphone

佢真係好真心 好想叫叻哥上去生活下

你換陶生反而會輸

佢依啲廢老

唔會認自己錯

澤輸晒

杜生比啲力

黑社會打人就互相打鬥, 示威者自衛還擊就係暴徒
雙重標準到咁, 屌你啦荷蘭叻

荷蘭根本由頭到尾都係無point

杜汶澤講黎講去兩三野就俾人撩到興晒

唔係講笑
荷蘭叻真係有D他自狠來他自惡，我自一口真氣足。咁既FEEL

陳百祥真係唔撚識字喎

以為佢要搵演藝界咋

冇得講 觀點角度出發點問題

咁721佢地做緊咩？831做緊咩？

佢淨係睇一個台 仲有乜討論空間

唔掂喎杜生
唔多夠黎

叫BOB叔禁粗口應該仲難

人多到窒

答佢都費事

有咩招好出丫對住呢啲低級紅無正常討論空間

叻哥係度 好難唔變綜藝節目

屌你老母 阿澤真係比荷蘭狗禁住來屌

有做功課

屌 同條廢老講乜撚都話唔信見唔到 仲有乜撚意思

杜生好似唔係好夠力

咪話

bob叔對肥媽

講伍淑青呢句講得幾好

Feel到杜生好想打7荷蘭叻

杜生對住無賴，無晒板斧...

其實佢係唔需要在場

阿澤撚狗撚到出神入化

講民調佢就話唔信
有咩好講

我都覺⋯其實佢好似無咩兩手準備咁

呢集好做啦 由佢2個9UP半個鐘

當睇下廢藍啲觀點做多啲文宣

杜生d spin都幾勁

市民犯法有警察拉
警察犯法邊個拉？

丫澤可以講得好啲

阿澤唔掂

26.4萬人睇緊
應該多人睇過TVB

好佬怕爛佬
鬥爛先有轉機

Ceo唔駛再做D咩等世人再見證荷蘭叻既on9

杜汶澤玩假膠玩得有D低質喎

想叫bob叔上

做乜撚嘢

應該搵黃毓民

屌你乜鳩都唔識上黎講經咩

杜文澤比個無賴食住

可唔可以搵人jot低陳百祥的言論，然後將佢的論點分類逐個反駁？

做實事，唔好淨係將杜汶澤陳百祥大戰當電視劇咁睇完就算。
陳百祥係最typical的藍絲，你睇直播的時候要有系統咁整理佢的論點，然後逐個反駁。

好明顯佢係廢事晒口水同佢講

收皮啦賤種荷蘭

屌你老母陳百祥

其實好撚無聊
根本埋唔到牙

以為杜生咁吹得.會KO 叻.點知差成咁

無人可以否認
荷蘭叻壇數真係比杜生高
唉 反下擊啦屌

荷蘭叻：我覺得，我睇到，我睇唔到，我認為
咩都我我我我我我我我我我我

準唔準備都一樣
佢一句我唔信就無視

啊澤都hea9佢

終極無賴藍絲答法
：我就中立既，我撐警察
：果啲我睇唔到
：我唔明白

唔太掂喎杜生

咁睇黎我地有好多個

好彩你無下一代

贏就真 輸乜q

剪出黎半個鐘,實際個幾鐘

搵毓民先夠挑

有D咩野不利自己就唔信 唔聽
咁有咩好講 傳統廢老mindset

阿澤講得好差

完全冇養份，純粹係癲佬叻發up風，你有你講佢有佢自己j

Agger

支持

杜生差啲

啲藍絲一定好興奮
澤哥收佢皮啦 好嘛

完全唔知個叻哥UP乜春

不如最後俾5分鐘佢地mma算啦

叻哥 :我都就死
未來關我咩事

都唔係同一level
11月想同藍絲理性討論
what a joke

今日視點31係咪破哂收視

叻哥 ：監警會 你睇下朱經偉 暗角7警

要正經咁講 佢唔識

佢地既邏輯就係漏洞百出
你擊破佢地邏輯佢地就自己扯火
但家陣杜生自己的扯火先

咁無賴好難玩
但唔知點解我覺得森美會完美ko

廿幾萬view

真心膠太勁

我真心覺得今次杜生俾人撳住打 已經俾條廢老帶晒節奏

阿澤真係唔多掂

制服冇問題，呢個係佢哋工作
但而家係帶有個人情緒去濫捕濫暴
而且執法途中破壞法治，咁先大問題

我唔知
我無留意

好彩陳百祥佢冇仔送終，有呢，就禍害人間

杜汶澤大獲全勝， 杏家祥慘敗離場

大家係咪平行時空
杜生比人撚緊WOR

放心喇
一定今晚先俾佢死
驚你夜晚開花
今晚半夜死 等你組織唔切今晚同聽朝攪事

我唔識，但係

地鐵大大個論調喎....
831前個個爭住比錢搭，點解會爆鐵呀，因為黨鐵背棄人民，掩蓋真相

荷蘭叻好明顯係果啲屌唔醒嘅人
淨係沉醉喺自己個世界入面
典型無腦藍屍

佢無恥到一個點，跟本點都講唔贏

好似呀澤唔夠秋，好多野又唔反駁

佢真係真心膠...

人唔要面真係無敵

呀木就黎飲晒杯水

杜生無佢咁好氣

下 我覺得你要驗下腦喎

阿澤完全準備不足啦，俾人撚到

阿澤係似放棄理論 講返自見解就算 因為講都晒氣

睇到唔想睇.....

其實叻哥係真心膠多過藍屍

杜生應該想走

森美式鳩笑

不如開始MMA

杜生真係無料到
露底

杜生似係費事同佢嘈 心諗 死廢老

你有睇過叻哥演出過嘅電影就知佢戲內戲外都係一撚樣.

佢又話睇唔到 無問題

其實一開波已經秒到叻哥，
由第一日示威拎左不反對通知書，
警察用催淚蛋清場已經係無理暴力先
杜sir輸得好徹底

主持都唔知佢講乜9

丫澤要疊聲要反搏

典型藍絲 不停講我自己

杜生好似俾人绑住手打交
如果爆粗會點？

叻哥扮晒關心後生咁

真係見到個荷蘭叻就一肚火

反而覺得叻好L醒 平時on99 但講呢D突然認真mode 帶返住你黎走 唔知既野就扮哂野唔識

叻唔係無恥.
係ON9

杜生真係唔掂，721、831、新屋嶺完全無提過

鬥無賴啦屌
理9佢咩

上WEEK 搵左

CEO 真係唔掂 今鋪

杜汶澤唔講粗口唔得
腸得出佢好辛苦 諗唔到野..

爭取咩 五大訴求呀破產叻

對住D柒頭藍絲
瘋狂針對721 831
就得
橫掂佢地都無論點

邊有得講 下下拎data岀黎講你話唔信
對住啲無賴真係要下下播片質到佢冇聲岀

同個傻既講道理 想說服佢 係咪諗多左呀?

「你地要爭取既野 免費教育啊 全部都有???」
佢真係唔撚識架喎

計埋其他page用自己方法轉播應該可以過300K

淨係答佢721，831都得啦
仲有放氣油彈，黑警都認左有卧底
氣油彈可以係佢地放，原因阿叻自己講左

而家係鬥無賴，講道理係唔work，所以杜汶澤輸緊

? 解釋下

agger

贏緊喎 點睇架

杜汶澤係咪唔清楚自己定位... 要撚人呀 咁認真..但理據又唔夠

阿澤,你出句聲啦

對一般冇腦藍屍辯論都會咁

你對住一個本身無諗住同你討論嘅人講野幾有point都無用
荷蘭叻每次都係講完自己想講嘅野就算

都要反駁下架
好廢

隻荷蘭笨可以完全融入自己世界度

其實寧願杜生直接開足火侯屌鳩佢,好過係度玩假膠

一陣又話可能未制服到.所以要有武力.

唔係阿澤唔掂，係條撚樣句句都話唔知唔信，根本無得討論

廢老叻

澤做得岩 , 比個癈老慢慢講 , 等佢自曝其短

睇嚟無咩意思 睇返醫院情況先

如果你真心膠.搵陳方安生咁講服佢.佢就真係收皮.阿澤未夠班.so sad

杜生好似太緊張, White object 就典型真心膠.

鳩噏可以點傾？

懷仔好好多
淺黃 淺藍 果啲會覺得荷蘭叻講得好
阿澤就得個嬲

有冇搞錯，香港自由過美國都唔屌柒佢？

咪五大訴求，爭取咩

叻哥一定會答 所以班暴徒俾人拉咪正確囉，警察做事過法 係因為受生命威脅

叻哥你咁叻又唔見你攞啲錢出嚟

睇得出佢真係懶得嘈
純粹為左利君雅先出席下
反正佢應該覺得 要歸邊一早歸晒

杜生講下嘢啦

阿杜生講緊乜尻
完全無料到 仲諗住睇佢串到荷蘭叻一棟都無 屌...

屌你老母 唔係FACT 都唔駁

又美國廢老即係廢老

森美剩係掟d學術term同歷史出黎都串死條廢老

無賴叻

杜狗發脾氣仲乜撚
俾d心機ko佢仲好啦

講真，丫叻係有準備

杜生喺真心膠同無賴面前都冇哂板斧

黃絲係時候跳出同溫層多啲同藍辯論
working hr 都成廿六萬人睇
好好既機會做論說
結果暫時輸緊點數

老老實實
杜生理論唔強
準備亦不足
荷蘭叻d point其實都見慣見熟

雖然知杜生冇佢咁好氣唔想理佢
但上得節目
點都要沉住氣駁啦

破產叻:外國勢力要出手了

根本荷蘭叻就一未鳩up 講咩都係自己個套岩
廢老思維 無討論空間 仲有咩贏輸可言

其實杜生可能特登唔駁佢
等佢自己露底

竟然有人想睇佢地兩個理論
對住無賴藍絲你點講都教化唔到佢，點都可以用歪理講番生

純粹睇杜撚狗算啦，睇佢屌柒賤種祥出啖氣就夠

杜汶澤真係唔掂

打到頭崩口裂，你係判官？
禁住係地下磨係唔係濫用暴力？
無辜行過又要查袋又要恐嚇？
一家三口落街非法集結？

人無恥便無敵

廢老唔好再揀新聞睇啦

唔係壇數問題
而係阿叻根本就唔貼地
民調又唔信
差佬唔跟程序又唔明
仲係用打份工嘅思維,有咩好討論

點會講得贏 荷蘭叻根本平衡世界 佢睇嘅嘢同普羅大眾嘅唔同

荷蘭FAX
搶住唔比人講野

杜生好似冇乜準備...
有好多擺明唔係都唔知點解釋番

七叻所有野都係又係任up無數據既

終於講721

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

我哋眾籌，告到佢哋坐監

美國一早開槍啦

我呀爺教，對住呢啲人唔可以同佢硬碰硬，要順住佢引佢去個死位等佢番唔到出來

美國有槍權呀屌你老母

佢揸住枝棍, 特登用槍

請何韻詩上黎

無用佢會話做咩唔睇tvb 睇埋負面新聞

唔好打飛機啦 聽左一陣幾乎全程係荷蘭叻講野 比哂機會佢發表又唔駁 好易動移部份中立撚

屌點解唔搵何韻詩去屌柒荷蘭叻呢
阿澤真係唔店

CEO 好廢

其實呀叻係站係不敗之地
講咩都話我見唔到,我唔信
根本冇野可以繼續講
你拎幾多事實出黎都好,佢一個我唔信架,根本冇野好討論落去
其實ceo都可以用番同一招
警察係全港唯一紀律步隊?我睇唔到喎,用暴力黎維持治安既咩?
係美國一早開左槍?我唔信

其實呢d場合最強應該係黃碌撚, 不過佢收山了

邊個升級暴力先有眼睇既
擺事實出黎佢自己自洽唔到咪自爆

制服 同 用過份武力係兩個問題
最好一野轉去醫院單野到
對付無懶只有比他更快轉 永遠唔比佢停一個位講

應該搵教主去

唔得啦 杜生變左呀木啦

硬係覺得杜生完場會拍條片屌爆荷蘭叻

智利撚有開真槍咩弱智叻哥

其實乜都扮睇唔到 你同佢講都哂氣

有好多扑到流血噴到成面椒, 最後放人, 咁叫制服咩

同爭取每日150個收皮
我比返9年免費教育又點。。。。比埋個3年啦on9苛蘭叻訓撚左10年

直情唔掂

因為荷蘭叻扮中立
乜乜愈77觀點與角度
收皮啦之後有小小腦袋都聽到佢唔撚係
咩淨係見到馬蹄露比人打
（點解比人打 唔會睇到
（支持返送中藝人被封殺 睇唔到

唔會聽其他意見因為佢覺得唔係base on facts
屌你老母中大民調都吾撚信
根本自己有個stance 收埋左耳仔唔聽其他野

來來去去得一招扮唔知扮睇唔到扮中立係度話觀點與角度 淨係睇到藍絲假野

我已經feel到杜生唔想講野.....。

阿叻:我睇唔到,所以唔係事實； 大家睇同一條片, 我覺得咁，就係事實

輸輸輸 on9

熱門都開唔出

無得屌你老母即係讓3球半，上盤暫時無得攻呀

有同感, 隻叻好撚無懶,壇數高

講智利....
智利亂鳩開槍之後搞成點?

咁無賴其實駁黎都冇意思

就係因為對手係鳩up
壇數唔夠高就好易比人帶走左

咁應該反駁佢唔合理既地方，而唔係恥笑無奈樣就算，你上得節目做辯論

笑撚死人

呀澤唔太夠打...舉唔到例 主持提埋佢721 佢都唔識講

杜生真係要學下19點撚人

要set陷阱俾對方踩

叫人唔好拎D個別例子出黎講 自己又拎美國個別例子出黎講

呀澤算係咁 逼到佢由講話唔知 最後會話唔係唔知 係唔信
其實佢都唔信已經無野好講

智利有開真槍？
仲有伊拉克軍警打死人都要獨立調查呀
香港做過乜？

杜生都唔會爆9佢啦,對住D咁低質嘅,佢只會講:嘥9氣

杜生真係唔多掂

阿杜講多d

係
逢係不理嘅嘢
就話聽唔到喎

嚟料啦杜生

阿澤唔係對開藍絲，唔係好似我地成日對住阿爸阿媽親戚
要練的，唔上最深藍個d網戰，EQ少d都會噴血身亡

港台助攻到咁呀澤都上唔到力
做乜鳩

最低級的藍絲論調
再用偽中立去包裝
好易駁

美國人有槍
美國開槍開錯要坐監

根本兩邊都唔會說服到對方
當睇戲先

阿叻講野無瀬但係present出黎唔無瀬
反而阿澤有point但有d位present出黎似唔夠道理要鬥大聲

杜生變咗杜惠璋MODE

的確

佢果種恥笑係我地平時睇狗狗記召果種心情一樣

所以根本無野傾

何撚叻真係典型藍絲，話之後28年唔關佢事，上咗岸都咁撚賤，真係正仆街

其實用邏輯同柒頭叻辯論係冇意思
條撚樣一開波就否認事實 邊有邏輯而言

其實同一啲無腦滿嘴歪理嘅人講道理
可以點做？

根本荷蘭叻係玩無賴 你同佢唔會溝通到

阿澤未講完又搭嘴

變左呀木

所以話同藍絲講道理,根本係浪費時間

信黑警因為信黑警
唔信民調因為唔信民調

阿澤擺明冇準備啦，估唔到完全被阿叻ko

又叫人唔好講個別例子 你又講 屌你老母

睇到好嬲呀… 呢條片唔知會為藍屍加多幾多新血
CEO唔好本pea啦…

美國警察射完咪畀人捉咗囉

佢應該聽到荷蘭叻寧願唔去

突然之間ceo好冷靜講道理 , 呀陳生又小學雞發火

i feel you

荷蘭叻呢d真係冇得救 直接大聲罵柒佢未算囉

咪無嘢囉

屌你老母呀

同一個聾人講道理都係嘥氣
辛苦晒杜生

咁係咪制服人就可以違反所有警例同私刑，甚至違法？
我可以講，D藍屍會話係。所以根本唔洗溝通。
佢哋唔係用理性同邏輯諗嘢

屌柒佢就岩啦

又唔比人講

都話左駁黎冇意思

點講阿 膠都話鐵

阿澤小心身體
當撚狗咁撚就得架啦

一開始荷蘭叻話杜生插嘴 但宜家明顯係佢自己插嘴...

屌 個好撚叻真係唔識嫁啦 咩都唔撚知

點解係咁俾荷蘭佬打架

成班仲話諗住講贏叻
無賴呀
輸輸輸

鬥無賴就得

你班死暴徒，乜撚都賭

我買CEO

阿杜捉到鹿都唔識脫角

啱，支持更加滅絕人性

又聾又盲又蠢

阿澤爆了

又無恥 又搬弄是非

其實真係好撚柒
逢係藍絲都柒

同中共黑警一樣
最叻將d無恥的事包裝到好好睇睇

澤哥好似下風緊
明明好多野可以駁都駁唔到/無駁

其實以為自己好撚叻果個講啲全部都9up

荷蘭叻好撚無賴

屌9佢啦

杜生忍左好撚耐

荷蘭叻完全耍無瀨屌那星

杜生係咪諗住對手同你講道理所以跳晒掣
好唔掂，冇眼睇

單打荷蘭FAX先有用

做咩唔講開鎗會比人調查
程序有問題咪要坐監

點嘈呢
佢話我睇到
我屌你老母

杜生 撐你

唔好爆呀

一句講晒
大家有爭議
咁未獨立調查委員會囉
一野ko佢啦

牙澤要大力撚下佢

鬥爛仔就啱啦

阿澤

跳fuse

今次完美ko

激撚到變阿木

好撚正

無恥呀 陳百祥

真係答佢都冇意思

阿叻完全上風，人無恥則無敵

杜生輸哂

老實講我係一個對呢方面乜都唔知既人的話我一定會偏向信叻哥

人地講就話睇唔到，自己講就話個畫面睇到晒

打啦仆街

真係好難唔扯火

已經開口講明駁嚟冇意思

杜生韾撚過火屎

所以阿澤嬲就冇用
不過都明嘅

佢就係本住無下一代
佢自己話過 發到達可以絕子絕孫
其實呢啲人渣又何苦辨論
最好就係支持佢地

真係冇乜討論嘅空間

唔夠人講就插咀 冇道理就話人大聲

同藍絲講真係好嘥心力

對住佢忍打唔住唔爆好難

話左牙叻係歪理方面係cls
正常人係講唔贏佢

屌鳩佢岩架啦 我睇唔到喎 我唔信喎

屌邊有淺黃會BUY 一個話唔信民調,有咩又話睇唔到既人
有腦少少既淺藍都會覺得佢on9啦

荷蘭叻成撚日插嘴

阿澤好明顯冇準備

無得講粗口真係好谷氣

陳百祥太撚ON9...
傳聞當新聞
歪理當真理
自我催眠得好緊要
...
好撚難唔勞氣...
對住呢啲仆街...

好難唔咁大聲咁和平對住個無腦既講野..真係不敢直視

佢真係無賴黎 大聲啲都有問題

大聲唔代表岩
岩啊出黎我拳頭硬代表我岩啦掛

唔畀講粗口影響發揮

冇錯 阿澤根本唔掂

哇哇哇，扮斯文？

佢真係無賴到

而家都仲係呢一類人既話死左去啦

活係自己世界咁

完全feel到杜生個樣有幾無奈

對住呢啲人要講返自己講既野, 唔好比佢啲ON9邏輯Lead返住, 因為藍C呢啲用常理根本唔會駁到

係咪好撚多人中途加入 人地玩無賴呀 仲咁有心情同佢慢慢傾咩

唔覺
佢EQ太低，兩三野俾叻狗挑起晒

對住個真心膠 叫教主上去都輸啦

無恥到

杜生會唔會激死

條撚樣叻真係當聽唔到 同佢講都曬氣

diu荷蘭叻好撚似我個仆街藍C老豆
乜撚都好似睇撚透晒咁
其實自已最on9

人無恥， 便無敵

成日覺得對付荷蘭叻呢啲唔洗咁理性討論tone
係咁疊聲屌 不時少少人生攻擊拮佢一兩嘢就好夠
毓民係呢方面完全係高手

link？

呢D真係打柒佢就岩啦

唔夠人講就講大聲唔等於啱

笑L左

1. 阿叻講到警察無問題 要反問咁點解反對獨立調查？
2. 解散警隊唔代表無警隊 只係代表需要重組
3. 民調有好多個 點只一個

我而家個表情都係阿澤咁

721根本冇得輸

變鐵通

無攻擊性武器

真係好無賴

on99 而家又雙重標準 真係撚on9

阿叻冇盲點

屌 條友真係on9架wo

無賴到極點...

721無攻擊性武器 ON9架??

算啦 同無賴真係講唔到

死廢老
屌

陳百祥真係無賴、無人性！
外國警察武力就唔合理
香港警察武力就合情、合法、合理

完全明白藍絲選擇性睇事

杜生好廢.......

荷蘭叻D點根本鳩UP
但杜生搞到個場面咁款

陳百祥真係好on9
駁唔到就話人唔洗咁激動,大聲唔代表啱

你明知對手係玩無賴你準備乜野姐

劈鳩佢啦屌

721無攻擊性武器........屌

尊貴既何議員

同佢傾真係嘥氣
選擇性失明

有無攻擊性武器
口臭

想問下叻哥識唔識分鐵同膠

以後無論咩事 我會永持呀澤
呀澤我愛你

阿澤應該講: 元朗獨立左呀?

我都唔撚明輸乜輸乜
屌你老母5個月黎你地有冇同藍屍傾過計架
佢地會摺埋耳仔架
對住呢d撚樣都話假膠無賴就得架啦

唔通杜汶澤講話打鳩d黑警啱咩 公然煽動暴力呀？ 醒少少啦 child 登仔 有d？因為心入面個句唔可以講出嚟先咁嬲咁激動

家鄉

完全無point

同隻唔講道理既狗講道理 真係晒口水

我唔信喎

其實佢講得依個 你都唔知點同佢再講落去

我地對住d深藍父母都搞唔掂喇，何況佢地
對家根本pointless, 你用正常舉例同佢嘈邊有得講

721互毆都講得出

歐鬥 笑撚死

有無人可以幫幫手
帶個白頭佬落去做人盾

我睇唔到有人 掉氣油彈 學呀叻

陳百祥都唔講通理

721都話毆鬥？

主持on9

講721都咁撚無恥

屌你老母而家真嬲

痴撚線 呢條撚樣真係

阿澤得閒要跟教主/台長/19學嘢啦
唔係點撚下啲撚樣

雞同鴨講

人無恥真係無敵

嘩 互毆都講得出

屌你家母真係好撚燥

721 叻哥又係痴撚線

屌你老母陳百祥真係快撚啲死啦

學19set士碌架俾對方踩先得架

一野拎隻杯隊落去算啦杜生

我真係想打佢

Cls

杜生已經答佢都廢撚事

真係好撚癲 無撚賴

喂點呀阿叻收皮啦
知唔撚知自己講乜野呀?

佢根本就係真心ON9 將黑既講成白

嘥鳩氣

互毆都講得出

真係當笑話睇算啦

27.2萬人睇緊

7.21都仲要歪曲事實

駁唔到人就話佢激動

典型垃圾

好撚無恥

屌你杜民澤係無準備就咪撚學人上去啦

大家喺度各自表述

有無人可以打尻叻哥

又互相打鬥

立晒武器

真係哂鳩氣

人唔要面，天下無敵

叻狗真係痴撚線

搵19打阿叻應該好笑

白衣人咁都叫做無攻擊性武器 無恥到呢....
搬龍門到極致

仲要跳制到比荷蘭叻懶係心平氣和叫佢冷靜小學生發悔氣咁

真係睇到眼火爆 屌佢老母點解有D人咁撚on9

我地一唔睇住一唔鄧杜生唔抵

屌佢老母條垃圾講個D全撚部歪理

無恥真係無撚敵

尊貴嘅何議員
想嘔

721係林卓廷帶武器入元朗

有無人係港台門口？

係人都知陳百祥亂講野啦 唔洗咁嬲

仲話人無準備 你點準備都無得講啦

721無武器
屌你老母係咪黃斑病變

荷蘭叻真係ON9到癲

示威者因為警察暴力掉汽油彈還拖，所以冇問題

以9up對9up

阿叻應該一直係睇D 改左既新聞同片

我冇嘢講....同呢條廢老

人無恥 便無敵

陳百祥真係典型藍絲
佢講每一句 其實可以剪段片駁仍

好撚想打鳩佢

荷蘭根本係顛倒哂是非

條撚樣陳百祥真係打橫嚟講

好無賴…

搵人加水俾杜生啦

同件人形垃圾講嘢

主持on9?
你第三者講係乜咪得

你同個死乞衣講道理 真係無用

真係好無恥

721林卓廷帶人帶武器
見唔到白衣人圍毆市民
陳生我屌你老母啦

講一大輪道理後回應"大聲唔代表啱架"笑死
對住呢咁既on9幾好口才都冇用喇
秀才遇著岸狗

話721係互毆 好撚野

冇準備都夠屌打,不過對家真係無賴到一個點
都冇計

點解可以咁on9

真係痴撚線

政府都唔敢講係毆鬥呀屌你老母陳百祥

721係互毆

杜生仲未夠荷蘭叻無賴

碌撚拮個野係直中死穴
杜生拮黎拮去都唔知拮去邊
有鬼用

佢會話edit過

呢類人最難打

點解條撚樣仲未死？

不如拍片岀黎對証啦屌

出街見到一定私了

冇得講粗口不如叫返才子上去啦

講嚟都哂氣 咁撚無恥 仲點講

去RTHK接叻哥放工啦.

白衣人持攻擊性武器無差別打市民 市民係自衛
點樣勾鬥呀 陳百祥

夾硬話係
膠通講成鐵通
我話係就係

下 完啦？

叻哥真係ON99
諗既野都係痴Q線

我想講呢美國警察做錯/過火 會受罰
香港連投訴門路都無呀
連number都唔show仲要屌返我老母呀
叻哥

聽到好炆憎

無恥成咁無論用咩方法無可能講得贏
一定唔可以鳩UP

主持人都好廢下

我覺得自己好撚犯賤，點解要睇

我買最後相擁喊住打車輪

佢一直話睇唔到真係吹佢唔脹無恥到

真係痴撚線 選擇性失明

佢無問題喎 佢只係主持

陳百祥真係痴線

屌你老母 無恥到咁撚樣

論點唔夠實
話 示威者暴力唔啱 但警察力都濫捕/暴 叻過又話冇 咁咪順利成章要調查囉 咪成立獨立委員會囉 但林鄭唔作出呢個決定來止暴制亂 咪得

講左對荷蘭叻唔洗勞氣 大把point可以收佢皮 呀澤上火無咩用

杜生 好嬲

杜汶澤唔多掂

真係EQ低D都出左手歐9佢

民調唔岩 因為我唔信
我覺得 所以係岩

唔大聲就唔比你講野
一大聲又話你嘈, 激動

好撚想即刻去廣播道打柒佢

又針人 根本最鐘意分派就係佢 一激動就話就係年輕人 仲話心乜撚野痛 慳D啦陳百祥屌你老母

睇到好火.

想問下叻哥枱面個杯係膠 玻璃定鐵

721無攻擊性武器
憑佢依句，我諗正常香港人都唔知佢鳩UP啦

我睇唔到
邊有可能係單方面

屌

死撚左佢啦死廢老

死傻閪陳百祥

好恐怖
可以扭曲所有事實

CLS

聽左幾分鐘，頂唔順荷蘭叻果種無恥。

屌....好撚嬲呀

嘩屌你老母721都叫毆鬥 等你無仔送终

feel 到19會陰陰嘴笑全場

我睇到呀叻 係新聞死左 完來唔係真

陳百祥幾時死？

屌呀澤廢果啲應該EQ好好
相信有好多巴打在場應該會⼀早忍唔住

公司班藍絲聽到拍爛手掌勁high

即場播721 831片啦

典型冇貓藍屍

721 咁靚既牌阿澤都輸成咁 玩撚咩

陳百祥臉皮厚過幅牆

啊澤721講唔夠多，緊係要講堆友衝上西鐵車箱打人啦，打大肚婆啦

721互毆都講得出，荷蘭叻出黎同我互毆啦

真係

激動都無用
你對面個個係無知既無瀨

第一次聽有藍絲連721都覺得警甴冇問題

睇到躁
正宗藍屍廢老

條賤蓄無賴到淨係信自己講嘅野 點同佢拗

咁無恥點講

牙澤都忍得好盡架啦
而家先爆佢

對付一個仆街
你要比佢更仆街
阿澤你都係阿木上身
同佢鬥無賴吧啦

拎藤條

唔係搬龍門
只係講大話講到呃埋自己

阿澤就快打柒佢

荷蘭叻真係無賴到極點
我諗CEO都無預計到

唔好話準唔準備
你講FACT荷蘭叻都可以話唔信

條廢老陳真係無恥到

去緊

咩都唔信唔知
搵邊個同佢講都無用啦

人無恥 天下無敵

真係唔係ceo廢
係廢老太撚無賴
唔同level嘅人根本辯論條閪
一係就一味自己講 到人地講兩句又唔俾人講
一係就話人大聲唔代表岩
睇撚到我火撚滾

Feel 到杜生想拍枱走

呀澤平時啲口才去左邊

佢唔信，唔好信囉，翻大灣區囉！

請問一個懶叻既人，幾時會比天收？ 乜野叫互相打鬥？ 721 係單方面被打呀...

好l自私 成日強調自己冇下一代
唔關佢事 咁佢撐黎做乜
返屋企飲茶la

阿澤呢點真係中POINT

陳百祥遲早畀人召喚神獸

有親身同過d無賴講野就知唔關杜汶澤事
荷蘭叻講到冇邏輯冇道理 乜都話唔睇 唔知
根本係講唔到 除非同佢鬥無賴

比d火！
激動咪激動囉！
屌9佢算
仲傾條撚咩

未撚見過佢，我都想見識吓個種721 互毆
不過我做白衣人

利君雅約阿杜嘅
唔知點解唔上場
佢上場肯定過30萬

播片啦

對住無賴, 邊個上去都死
就算毓民上去都係搶聲狂爆, 有視覺效果之餘, 贏啖氣

係美國一槍射撚死陳百狗

杜=我
叻=呀公呀爺

D對話內容完全一樣

阿叻 就係等於依家啲廢老諗法

點解仲未用個杯打7叻哥

應該好撚多人想殺左陳百祥
721白衣人無攻擊性武器
屌佢老母

咪撚再叫佢哥啦

我老豆完全就係廢老叻果種, 有無人明

唔夠人中point就攻擊啊木

車埋去咪知

其實唔應該嬲

嘩啊叻講721真係無賴到極緻屌佢老母好撚彩佢無後代

隻藍絲狗由頭到未都冇point淨係叫人唔好咁大聲

唔係杜生廢，係對住無瀨無計

同個無賴點玩

典型藍絲思想

輸打贏要最佳例證，只會睇自己睇到要睇既野

大佬啊 陳百祥下下話見唔到我唔信
有乜野可以講啊
你見佢駁到廢事

乜撚野都我見唔到
話我睇到議員打人
戇撚鳩

佢睇無線

721講成咁
唔洗再同個廢老討論

對住條白頭老，搵邊個同佢討論都無撚用

根本唔需要請佢上黎,同上次上去一樣
根本都係鳩UP
然後以為好撚有道理,其實講既野完全係冇事實根據
所有野都係佢以為佢以為佢以為

頂唔撚住了..係公司都頂唔順要爆粗..好撚難頂呀屌你老母

落廣播道等叻哥同佢打聲招呼啦

我懷疑荷蘭叻睇親就係cut頭cut尾個d片

杜生唔掂

好想出神獸呀屌你老母!

平行時空咁撚樣係咪on9見唔到攻擊性武器都講得出

搵人捉陳百祥條仆街去做人盾rb啦
等佢食下彈先講野啦

不停我覺得我睇到我認為

唔係杜生廢，而係廢老根本就不顧事實

可能好多人覺得駁嚟都係浪費時間

但我依個計劃就係幫大家節省時間。
你只需要駁一次，然後我會將你的反駁save低。
下次再有其他藍絲講相同言論，其他人就可以直接拎嚟用

點解唔睇片再發表意見？
睇住條片想知on9叻仲可以點講大話

荷蘭叻本身就係蝗蟲始祖，呃飯食一代宗師，社會最後生存到就係佢呢種仆街，杜汶澤呢啲普通古惑仔唔會夠條老油條嚟，所謂人無恥便無敵，對住呢啲人真係毓民先搞得掂

有發生 對黑警不利嘅當睇唔到 同黑警講大話一模一樣
同佢呢啲人辯係唔會有給果

阿叻唔會輸嫁
唔夠駁就玩無賴

唔好 拍台走人就輸

其實對住無賴可以點做

係咁話我睇到係膠，另一個睇到係鐵，嘈黎有咩意思
即場播段片出黎，睇下叻蘭叻點無賴

開佢地波

根據藍絲定律 元朗721全部都係拉白衫
咁何來毆鬥？

抵佢無仔生

邊有講得信唔信
畫面出膠通就係膠通
垃圾歪理

想同阿叻鬥毆

條廢老完美表現到咩係指鹿為馬

叻駁唔到要爭取時間先咁講炸
識唔識睇

屌你老母陳百祥無賴到 又係用咩大家都見到呢啲bullshit去帶過啲駁唔到嘅嘢

你地仲有心情睇兩個小醜做戲果下好野

一講721荷蘭叻就即刻鳩UP話無攻擊性武器講錯野啦
一早就應該要針住呢D嚟講 等條柒頭自己衝出嚟柒

CLS
藍絲真係肓
無得救

荷蘭叻真係老屎忽 話你啱一半 再spin成個logic

個樣真係衰到

啊木mode 先可以屌死多隆

問下漢發麵家幾時再招待佢

林生係咪可以告佢誹謗

常人真係同荷蘭叻溝通唔到

指鹿為馬既極致

呀杜連呀叻都撚唔到

屌佢老味互相毆鬥，佢真心定假膠呀屌

冇得贏㗎 人哋講嘢黑都變白 完全係歪理 你點講都係佢贏

對住荷蘭叻係要19才子先得

今日阿澤係咪應該用一個比藍屍更藍o既戰術呢

我睇到好嬲

你講一樣佢就講另一樣

中pt?佢又話乜都唔知啵 唔信啵

就next pt

loop

差左少少阿杜 不過好過無

入境處、海關、懲教嗰啲唔係紀律部隊？

利申：冇睇，唔想浪費時間係好撚叻度。人生仲有好多重要野做。

推翻831? 講乜撚呀

阿澤死魚咁既樣

輸乜鬼，你夾硬玩無賴

睇無線既話都唔會講得出721係示威者入去同元朗毆鬥啦

柒叻 乜都係我唔知 我唔信 我睇唔到 我自已睇係咁
仲有咩好講

阿叻係一件高級五毛, 唔係咁容易應付㗎

政府都叫唔好再提
佢話係毆鬥

杜生睇資料唔夠，
加上阿叻係極度無恥，
搞唔到。

乜春都唔信
根本無得講

我好支持呀澤 但佢比柒叻係咁挑釁 道氣有d亂

藍屍係咁，阿澤如果學佢玩無賴，應該跟佢一樣話見唔到O靚仔打人，見唔到有人爆玻璃，見唔到有人放火
我地輸咩呀? 就係輸在唔夠無賴

直接播港台721鏗鏘集啦

驚謊之前記者會話係白色鐵通, 點解唔SHOW出嚟? 因為嗰條根本係膠

牙叻驚唔驚出街比人私了

FB洗版好煩。。港台記者想睇下觀眾意見都唔得

陳百祥乜撚都話人地唔啱

由講民調係假 已經無討論空間

個主持都廢啦
叻哥係咁講歪理佢都唔糾正

呀叻喱啲無賴你唔夠佢講㗎喇
講事實唔啱聽就話唔信 睇唔到 無咁嘅事
點講落去

原来個問題係。。。呀叻隻眼係有問題

收皮啦！阿叻！

呀叻真係超典型既藍C
好撚戇鳩呀

比著大部份人何至咁興開波添啦

啱呀

事實證明同廢老藍絲講乜都晒鳩氣。根本對牛彈琴

4點鐘警記者會應該請叻做顧問啦

屌佢地係邊錄影話

睇多陣真係覺得其實都唔關杜生事,根本就嘈唔過佢,同佢講完一大輪道理之後佢又堅持講返自己果套,佢完全唔接受你消息,根本嘈咩都無用

佢活在自己世界，根本唔會在街見到佢

好癲

真係痴撚線，自己老作就話喺畫面睇到

陳百祥無賴到極點，同街邊D廢老一撚樣，幾時死撚左去呀你

想拎簽名

點駁佢d fantasy

主持嘛,唔可以有立場,我相信佢好想出手屌阿叻,如果唔係唔會問佢721

其實藍絲不嬲係咁

好想麻包荷蘭
講野on9

根本係叻哥無瀨

我想睇到既野就係有
唔想睇到既野就係冇

點打
我睇唔到 我唔識 我唔知
哦 我唔知呀 哦 我睇唔到喎

其實條傻閪叻咁on9, 仲有咩好傾

點呀阿澤表現如何？

其實之經睇出
人一藍腦便殘
所以呀杜冇嬴定輸
之前佢地都話人有判斷能力

牙叻呢種撚屌根本無可能認真辯論
因為佢講野根本無point無證據死唔認錯厚面皮全9up

對住無賴真係要同佢鬥無賴

「阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素(急降)」、「任何電視節目只要見阿叻出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」－－林振強 2003

荷蘭叻認證藤條唔係攻擊性武器

係 唔好怪阿澤

我信鄧小平呀
但鄧小平死左九世啦
家陣甴近平呀

幻覺

我屌佢老母,完

深藍係咁架喇, 我公司都有

搬哂龍門 唔怪得入唔到波

膠管話鐵通，鐵通話滕條

當然啦

好易反駁啫

佢真係無仔女

終於見識到廢老藍絲腦袋嘅時候

講真,九成六十歲以上嘅咪就係叻哥呢個tone
乜叉都目空一切,質疑權威但又冇實證拎出來質疑
舊香港人就係鍾意玩呢隻留白
高地無限高,上哂岸,討論得來都嘥鳩氣

因為冇得爆粗

我估以後都唔會見到阿叻隻馬出賽

所以一向唔同藍絲交流，哂時間

生秋黃宜家都得

愈聽愈嬲

有咩口唔口才姐 條友夠無恥 可以點
佢乜撚都話睇唔到就得

係錯嘅就睇唔到，點挽?

有無人接佢收工

藍絲唔會認錯嘅

無賴王

係中央話事定香港人話事？

叻哥話藤條 唔係攻擊性武器 大家去買藤條啦

事實證明真係唔洗同廢老講咁多

啊澤差咗啲

乜撚野推翻831

條撚樣陳百祥同佢講乜鳩都冇用,碌鳩擺明曲都夾硬要抝直

告尻佢啦
條友講野唔使理後果

我都唔知佢講緊乜

好彩何蘭叻不育，佢老婆生唔岀蛋，冇仔送終，如果唔撚係世界又多一件死賤種！

阿澤真係唔掂望住條甲甴叻自我感覺良好講埋啲歪理好嬲啊

你真係知佢講緊乜?

佢咪就係典型淨係睇港人港地HKG 扮有跟開個D人囉

阿澤串埋主持

你真係知佢講緊咩

係咁repeat"大聲唔代表岩"就覺得自己岩

我都覺

一講到政治亞叻即唔掂

牙叻勁能到
單方面恐襲變互相毆鬥
膠管變鐵通 鐵通變返膠管

阿木:

撚有輸咩 無恥成咁 講乜柒都嘥氣

個主持真係好唔掂

獅鳥L 阿叻啦

主持都唔明 笑撚死

你真係知佢講緊乜

真係同街個種死廢老藍絲理論一樣

佢覺得講黎都哂氣

陳百祥呢D人自己一日未受到影響佢都唔覺有問題
佢講到721係毆鬥真係嬲到癲
黑講成白 白講成黑

佢嬲到

無賴既極致

真係聽唔撚明

依D直播.你一係就講贏人.輸到咁只會令更多"無知"增加.哪怕一個都好.咁好機會好心阿澤做下功課講服佢啦.

唔夠講都要私了人？

阿澤駁唔到...做乜鳩

請波台狗上去好過啦 專業撚人師

阿叻雖然係歪理
不過有備而來
阿澤反而有點藥石亂投失去焦點

你上去試下就知一個正常人冇可能冷靜到

阿叻真係好離地
同一般廢老享受緊自已利益無分別

主持人好失敗，根本要準備定港台啲fact出黎比雙方，明知荷蘭叻剩係睇CCTVB

阿澤下下答先，被哂時間人諗。

同popo記者會一樣

不得不承認呀叻係頂級9upper

無錯
學佢講野就夠
反正點真理都無意義

算啦,打佢都嫌廢事,一件亳無價值嘅垃圾

輸乜撚野

陳小姐, 你真係明佢講咩嘢

一國兩制唔係中國首創
其他地方都有類似政制

屌 到底講緊乜撚野

杜文澤個樣

要保持中立 好難做架大佬 平台黎

杜生跟本唔夠料反駁 難聽啲講佢係我地既叻哥

個主持真係唔掂

佢上次都比毓民屌啦

瞪大隻眼

荷蘭叻講乜撚野自己揀呀, 自己揀基本法?
香港人從來冇講過或公投過揀(或者擁抱)基本法

救撚命真係

有人話教主同荷蘭叻私下fd底, 係咪真?

聽荷蘭叻五分鐘已經耳仔流濃
乜禽獸嚟？

大家都唔知佢講緊乜

不如杜邀請叻隻揪，想睇佢地兩個互毆

洗撚同佢勞氣，你講乜件荷蘭叻都只會選擇信自己嗰套政治偏見既事實，人無恥果然無撚敵

邊個話杜生唔多掂嘅人 真係戇撚鳩
荷蘭屎歪曲事實 ，將假嘅當真，真又話假 ，點撚樣再討論姐

真係比佢食住，屌

阿澤明顯串鳩佢

唔好怪佢啦 對住無賴真係會好嬲

阿澤輸晒

叻哥既存在，
證明Fb既fake news好多。

佢都唔知自己噏乜鳩
831係人大落閘

屌都晒氣就係呢D

人講A你就冷靜地兜去講B
等人地以為你佔左上風
民賤聯班仆街慣用技倆

有邊個聽得明荷蘭叻講咩

其實應該準備多啲片，我地可以大方承認丟汽油彈唔啱，
然後攞啲警暴同摸patpat相出來叫阿叻話咁樣唔啱

唔夠講就打人

荷蘭叻個意思就話 我撐既駛撚你認唔認同 唔駛拗 因為我認為啱就係啱

真心問各位軍師
條友話膠管係鐵管 鐵通係木條
你可以點講駁

咪係囉
唔夠人有理據就玩無賴？

你覺得有咩 我覺得無喎

其實阿澤咁先好
叻哥都係重複返D舊POINT

好明顯做左功課

其實差係邊 呢啲都係藍絲平時傳既資訊

人無賴 就係無撚敵

睇到好撚火滾 典型藍絲黎
身邊有呢啲人 一定早就打撚柒佢
杜生忍到唔打已經算勁

所以唔應該激動，因為點講佢都唔會明

杜汶澤心諗:on9仔呀

同阿叻講咩都無用

好撚叻講獨立思維

配埋個無懶格真係世界級

主持人心諗:做咩燒埋我果份

咪撚再我覺得啦屌你老母

標準藍絲 永遠得佢講

你上去對住件真心 我諗你幾分鐘就拍枱走啦

又黎沉默的5000000

阿叻真係唔識㗎喎
英治最民主嘅選舉俾中共廢咗喎

呀澤嗰樣想笑鳩佢無知
已經唔想串佢

阿澤多謝你，但你真係唔夠無賴

今日公司藍絲同事high過上東莞

無賴到覺得杜生唔拍枱走人已經好比面

何蘭叻真係好撚柒

又係500萬

佢駁唔到就講呢句

藍屍重點同cctvb一樣，所以一定要講721、831、新屋嶺，因為呢3個係香港人暴力反抗嘅原因

你知唔知咩叫有備而來，你真心覺得佢有準備？

正常都唔會駁到 個荷蘭叻極無賴 咩都話睇唔到就話唔係

佢條撚樣結紮架

阿澤好廢

你地咁有POINT 咁你地會點駁一個藍到肓既人

500萬沉默的大多數

荷蘭叻咩都話唔信否認，仲要成日想當年

爆佢啦 屌

500萬既大多數

一早明知兩邊人都係堅持自說自話
所以唔明點解咁多人care佢地講咩

係地痞無賴

我屌你老母 話白衫無攻擊性武器睇到一拳打落個mon 隔離
陳百祥你條盲撚幾時死?

btw杜生唔係幾駁到 始終隔幾秒俾條撚屌激到火上頭

比人激到臉紅耳熱叫贏左呀？鬥快飲水就贏

Sorry杜汶澤真係唔掂 仲要推返個波問主持真係明荷蘭叻講乜咩⋯⋯

呢個世界係拳頭話事

500萬人大多數論

杜汶澤只係識串鳩人
完全無point

其實都冇得坳，觀點與角度

我唔信就唔係 我睇唔到就無

你up乜撚 我都話 你個D係歪理 係謠言 係假片 我唔知道 我睇唔到

你咁撚叻你去屌柒佢啦

睇撚到燥

講野技巧阿叻係有料到

佢嘅套路：
1. 講自己睇到嘅嘢
2. 問你睇唔睇到
3. 人地駁到佢個陣
我唔識啊 我唔信啊 我睇唔到啊 呢啲係你嘅睇法嚟啫

開始爆

其實應該同佢鬥痴線

陳百祥冇感情冇感覺
阿澤就上晒心 好激動

我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無我覺得無

屌你老母陳百样

又沉默的大多數

但民調佢又話唔信

CEO EQ太低

杜汶澤好撚激動

笑到

唔係杜生講得差
但條廢老扭曲事實 無恥又無賴
對佢果方不利嘅所有事實都扮撚晒唔知 睇唔到
淨係大大聲講啲片面嘢
果然係TVB教出嚟

無賴到

澤就係應該咁頂佢啦

杜生好記性

阿澤黎火啦

老老實實
不如我上去啦
撚鳩佢好過

阿澤頂唔順個戇鳩

咪又係語言偽術囉

還拖了

係,紮完出去玩女人可以中出

事旦啦 就算講得贏佢地咪又係咁

中國對香港人太多騷擾，呢個point 幾好

五千年前食樹皮添

哈哈 細聲

佢頂唔撚順

咁條友又話唔信民調 屌佢老母

杜生講得差

同呢啲廢老講真係哂時間

杜生...
認真就輸了

對住阿叻點樣保持冷靜.....我相信在座各位冇人會忍到
有人性 有少少腦既..

我都咁同朋友講

節目組都根本無準備乜

好似set左場出黎比人無賴必勝

阿澤無啦啦細聲講 笑死

信 信中共同藍絲料囉

俾荷蘭叻帶住走

已經變撚左阿木對多隆

笑撚到傻左

頂唔撚順

如果俾我上 三秒爆

呀杜

唔掂呀

激動左比藍絲笑啦

不停插話唔比人講

杜生講野急
一急只會顯得自己不足.....

笑咗

幸苦晒杜生

民調話唔信
事實話睇唔到
萬能key黎 我準備乜都無用啦

我細聲啲都啱啦

好撚on9

你望住咁多手足死左 傷左 比人拉
你可以好冷靜對住呢件垃圾？

好多淺藍唔係睇論點，係睇態度，佢地會覺得杜生好嘈好激動，就會覺得佢唔啱。當然係白癡但佢地係…

未爆粗仲想點

有冇巴打想去電台門口攞膠通同叻哥互毆有既千祈唔好去

嘔哂血

平行世界

叻狗柒撚左對眼即刻變樣

駁到啦
「我細聲我都岩啦」

我覺得我就算屋企睇都睇到發哂火...

係唔應該 真好難唔火 係咪EQ低?

杜生太激動

阿澤好差咩認真
對住條無賴冇咩野可以做

支持藍絲就吹雞比我睇下 多得個一百萬藍絲 我點都得

點搞真係唔掂

9upper
講野冇重點
論點 飄來飄去

對住HOLLAND笨要搵D極端可笑例子黎篤破佢邏輯矛盾佢

係街被私了都係咁姐

好撚難唔激動
我睇live都想打撚爆部ipad

1997循序漸進咗幾十年

杜生忍到唔講粗口 已經好撚勁!!!!!!

其實唔廢
係根本佢講咩都話睇唔到
我覺得 我覺得
屌佢老母啦

杜生好慘

搵才子上去仲好啦

杜生成日發脾氣

非常人可睇既一場單挑

好難唔嬲 人地完全講緊歪理 你eq幾高都會變認真

阿澤拎返個尾彩ok?

on鳩
淨返500萬裡面一半歸你加埋咪又係少數

但佢已經比廢老叻帶住左

屌你陳百祥失憶，聾既，剩係得把口同無賴

睇到好撚嬲呀屌佢老母！

阿澤唔好諗住點醒on9叻啦

唔好忘記仲有一個點
荷蘭叻好多point都係直線推論，論證過程好快
澤仔講嘅好多都係複雜概念，最少要2、3個轉折先講得明，當然會落下風

典型藍絲
根本佢自己都信哂佢自己果套，點同佢嗌佢都係曬鳩氣

勁無賴荷蘭叻

「你係現場咩？你點知？」

作為人有少少良知都忍唔到

咪係 講事實就係假
第三者中立調查唔係佢要既結果就係假
佢D幻想先係真
點講
主持又唔拎D片出黎研究研究

澤仔蝦腸了

講真. 同叻哥傾. 邊個上去都火啦

係咁我覺得都有料到？

嘩, 廢老叻話要獨立調查

咪同平時同藍絲講野的感覺一樣

陳百祥只係做番陳百祥，
佢本來就係一個無賴，只係做番一個無賴

元朗係毆鬥

查又唔查即係點啊ON9

EQ太低

撚狗成功

其實係意料之內啦
荷蘭叻講嘢係典型藍絲廢老
無邏輯 同你玩捉字蝨
你同依班廢老討論可以有咩結果

荷蘭叻乜都唔信 乜都話唔係 咩都佢覺得 乜都唔知 同佢講野唔會有結果
模棱兩可到ON9

熄機
已經曬左我唔少時間

CEO唔會贏到荷蘭叻
對住呢d人你永遠贏唔到 因為佢根本無理過你

啲雙標好撚癲

膠管可以打到人爆哂江？
可以扑到條扶到亨亭聲？

始終冇得爆粗威力減半

無準備就唔會知民調啦
成班失敗撚

單睇今次
杜生真係處於下風 如果中立 遊離派黎計
今次真係會覺得叻哥果種係岩
今次係唔係應該搵黃秋生先岩
唉 屌

到底咩人先會覺得荷蘭叻係撚緊阿澤阿叻根本由頭到尾講廢話

唔係
任何人對住呢d無賴都會扯哂火

彈出又彈入

講真係人上去都會爆

查下又唔查

老實講 對撚住佢 唔激動先難

要找陶傑個種先得

其實輸嘜呢 一句我唔信 我睇唔到就無發生
除左藍絲廢老會攞黎打飛機
根本無討論價值
講真我30秒都頂唔到

即係查 又唔查

有乜撚野技巧？
柒婆同黑警用呢招已經撚左全港幾個月，佢都係用番同一招，就係否認、死spin、無資料

有乜好睇?

阿澤其實真心eq好差，如果唔係都唔會搞到響娛樂圈眾叛親離
阿叻仲要係老屎忽黎講詭辯能力好撚強嗰d黎
邊有得玩

邊個上去對條冇腦就火啦

不了 破產叻唔值得大家咁做

Eq低對撚住弱智無賴 點玩

佢出名真係咁啱

阿澤會唔會入院 就爆血管

正常人都激動

查 又唔查

睇得出佢想認真討論政治
但條廢老咁樣真係...

光頭劉蛇又要屌7叻狗啦

中你老母立咩

721警察收線報唔做嘢999直頭唔通最終39分先有狗到達現場，831太子地鐵站大量狗隻衝入車廂無差別打人，新屋嶺56人被捕但有31人事一後被送院。

呀澤太真心喇

姓陳嘅好拿煩

如果每個點都反問佢呢？

所以咪有果必有因

杜生冷靜少少，Holland 狗9 up 好容易擊破

笑死人咩講野技巧 佢呢D只係小學雞式詭辯 唔夠人講就話睇唔到/大聲唔代表啱
但係杜汶澤又激動過龍 同埋有好多位可以擊破都MISS左
2個係到泥漿摔角

撚到佢

咁撚無賴都得

上次陳淑莊對住佢都差d嘔血

越辯越明

就黎2046啦杜汶澤hang撚曬機，同荷蘭叻講多兩句命都冇

無恥就詭辯能力

回憶小子你係得嘅

既然各執一詞, 咁咪要成立獨立調查委員會囉

而家又唔得閒

上面話阿叻贏果d真心CLS
唔係啊嘛 有利佢既就但話事實就話係人都望到
不利於佢 就咩話唔知睇唔到
咁講係人都好似贏啦
係因為佢地無賴啊
完全望到標準藍絲/黑警既思維
不過阿澤又唔做多d數據搜集

叻哥支持獨立調查委員會

啱呀 根本無結論

講真就算搵其他人上去都唔會好好多
最理想都係同佢鬥搶mic發言 唔比佢鳩up

絕對支持林鄭

正宗藍絲
一個人佢乜都會話唔信 睇唔到 我睇既野唔係咁
同呢d人嘈 冇意思

不過公眾自己會分析條友係咪9up

同牙叻9up都無用
因為佢會將9up level升呢
應該要搵個波台9upper同佢玩先有用

其實大家係時候要脫離同溫層
好似藍絲叻毫無邏輯嘅廢老其實周街都係
戇鳩係唔使收賣唔使洗腦都會出現架
BTW真係睇到好撚嬲

其實阿叻有備而黎，總之鬥無恥鬥無賴，拳拳到肉，阿澤好難贏

我唔信 我唔知 我睇唔到 你係歪理 你激動
點撚解呢D解釋係警方記者會就係大話
陳百祥係視點31就係說話技巧

個班話佢有說話技巧嘅人係咪傻撚咗，扮傻=有技巧？
你睇直播都興過火屎 你估係現場嘅杜汶澤好好受？

係囉 唔好咁高要求
人地又唔係才子

杜汶澤陶傑化

上次藍絲咪又係話荷蘭叻屌打陳淑莊
根本呢條撚樣就痴撚線, 唔啱嗰陣就話睇唔到, 跟住又睇到啲老屈人
呢種仆街你點講佢都照係跟自己咁講

根本無討論空間 成日話輸輸輸

當初叫佢肯查個運動咪完囉

其實最簡單就係唔洗理佢講乜 講返自己既論點出黎就最好

你依家咁樣即係比佢帶住你走

荷蘭叻個龍門識漂移
你架FC點同佢鬥呀

阿澤好撚廢呀屌

阿澤個樣

中撚左伏啦澤，條撚樣話等成件事完左先同意獨立調查

點解要特赦

阿叻不嬲出名同人辯論夠無賴，斷章取義

對住阿叻呢啲狗, 一定要比佢更藍, 唔可以同佢講logic

陳百祥支持獨立調查委員會
文宣

陳百祥話：愈辯愈明
我真係笑撚咗

藍過藍絲佢就會縮

對無賴,根本唔需要同佢認真
對付無賴,只可以比佢更無賴

杜生真係唔夠人講
真係冇諗過佢會輸得咁慘

辯你老母咩 下下黑講到白 你是但搵件議員上去都得啦

唉屌都預撚咗阿叻係垃圾，但真係好撚谷鳩氣

駁唔到

唔撚係呀

知唔知乜叫對牛彈琴

同唔夠講差十萬九千里

佢而家係老屎忽過戲演員身份上節目 無賴式盲撐

細良總統上去會多例子到佢冇聲出

推比林卓廷知
告鳩條廢老

講叻

信果d就唔係中立啦
係弱智

開始鬥on9

一直話自己乜都唔信乜都唔知就叫贏咗？
潑夠冷水未

19 個d反手抽擊
多隆以為你認同佢

搵陶生vs叻，會有咩結果

杜生忍到唔爆粗好勁架啦

搵黃毓民就應該食滑佢

屌, 負氣說話, 洗你上去講咩, 叻哥入哂位食住你

荷蘭叻點都好 佢真係好清晰起自己世界 唔會spin得到

阿澤真係好唔掂.咁多理據好心拿出來講下啦.

應該即刻問佢
你支持獨立調查
你撐果班警察會點睇你？

犯法應該坐一世

終於開始同佢玩無賴

撚到佢支持獨立調查委員會

電槍真係第一次聽

你都on9有腦既都知呀叻on9，洗乜同成辯，屌鳩佢就夠啦

要同藍辯論, 你要比佢更藍先套到話

所以啊澤好叻㗎啦

一早block咗條柒頭

撚屌叻都贊成有獨立調查

真 佢呢個年紀好多呢D口吻既垃圾

係office忍笑忍到

阿澤一開波應該做假膠 玩叻哥轉頭

其實唔關CEO事，雖然佢唔應該太激動，不過最大問題係個節目失敗

好撚廢杜汶澤

大字標題

阿澤準備唔夠，同呢d無賴講野
你既目標唔係說服佢，重點係表明自己既論點同論據

問題佢d pt 咁易反 阿澤咁就放過佢 講真 你比我上去都可以屌柒佢

其實杜汶澤太著重事實
應該用陳百祥啲point嘅漏洞去講，串返佢就算
認真便輸了

阿澤轉左策略

回憶小子出曬名五毛

個氣勢比人壓住晒

我只係睇到牙叻反映平時d藍絲有幾on9
贏乜春

係
但係係兜得幾有技巧

同意 第一次聽呢d咁on9藍絲講咁耐嘢

比藍更藍

講道理冇用
玩賴皮岩啦

你記住嗰個叫杜汶澤
仲要對住廢老陳百祥
你就會覺得EQ已經好好

搵19上去都冇用啦

同個D藍絲廢老 走住黎屌一撚樣

咁講真係係人都贏啊
佢就黎有人係佢面前死都話我望唔到

佢句屌你老母忍撚到去喉嚨丁

佢真係生活係自己世界 好撚得人驚

其實依啲唔係無賴，只係智障
講野完全無point，咩都話我覺得，唔信你果啲
仲有咩好傾

全世界都睇到條閪叻有幾on9

阿杜真係無做功課佢話500萬人，阿杜可以講撐警集會有邊次有20萬人

無睇live,睇連登留言,似乎一如你所料,都係阿澤下風

陳百祥: 支持獨立調查委員會

今晚黑狗 : 陳百祥 不代表我

睇唔到落去啦 好撚垃圾D對話

開始轉打法

係咪驚到處屌閪偷食，攪大人個肚好似成龍咁啊，定好似曾志偉咁俾人捉黃腳雞

你好難去講，佢咩都話唔信，你係假既

阿叻係一條自信爆燈嘅高級五毛

去到毓民先夠抽

認真同呢啲死藍屍廢老講道理就輸了 講親都係歪理 藍屍最撚鍾意話人大聲、激動、唔冷靜
利申：試過，真係唔可能成功同佢地「溝通」

啱喇比佢更藍

俾我就同條粉腸講答應左獨立調查件事就自然會完

輸左，完。

其實根本無得討論
同個智商有問題嘅人點討論

連登大把五毛想帶風向啦
睇呢D鳩UP節目咁認真做咩

點解杜生可以忍到咁耐唔講粗口

Majority投？香港得1000人？

Appoint!!!

佢既直線咪就係直接問點解唔撐警察?點解要查佢地?警察係維持冶安
佢D直線係無POINT變曲線, 唔係真係直線抽擊

平心而論，我明對住阿叻真係火都嚟，但激動就輸晒個討論形象
打啊叻呢類人，適合十九嗰種斯斯文文，但狂放冷箭嗰種

特首係appoint 又大部份人揀

撚到

其實藍絲叻講野1999

無讀過書就會比佢呃到
有讀過下書就知條撚樣一味係到鳩吹 講野無論點論據
佢只係係到不停咁我覺得我覺得
一個中學生都唔會咁樣寫論文啦 所以你搵杜生去同佢講都係哂氣
杜生到依家都仲拎緊論據出黎駁佢 一有證據不利條廢老叻 佢就話唔信 見唔到 講經

阿澤:廢撚事同你講

開始鬥玩賴皮

阿澤係咪放棄咗喇?

愈講愈膠咁

我地係咪活係唔同時空

杜汶澤上去唔係贏呀叻
係要中立甚至淺藍既人改變睇法
依家好明顯做唔到

呢一刻無野可以比呢句更岩
你同一個無賴理論係徒然

特首投票係MAJORITY喎

鬥戇鳩

杜生玩藍過藍絲黎撚佢

過咗半個鐘兩個都未講粗口已經好好啦

屌~~~

要搵淘傑 先得

玩賴皮

Majority

阿澤曲到，根本唔想理佢，無賴答得好撚真心

我估佢唔肯答囉
一句：我唔知 / 我唔識，然後返去「我見到嘅就係有人打警察，放火」
咁就可以返去佢嘅無賴推論

聽到啲歪理真係火都嚟
全部藍絲仆街死啦屌

我屌你老母 乜撚柒話唔撚信
咁講閪咩屌 睇撚到我想掟爛部電話

杜生已經放棄

呢個有D睇頭

根本搵D街市賣菜阿姐上去同阿叻死過先岩

一早應該咁玩

成班點睇架

佢唔識用例子達佢

阿澤想將件事帶去ON9

CEO識玩了 對住藍絲要比佢更藍

呢part 通常都係幾位主持輪流做

杜生肚入面似有粒核彈都似

阿叻:大家睇住同一條片

唔怪得阿澤話自己血壓高初頭唔敢上去
聽條無賴講嘢好易爆血管

人哋反串佢佢就話梗係啦
咁無賴點玩

叻哥老婆乜水?

睇到想打爆電視機

挑！！！

其實對著阿叻呢d人唔需要講道理 只需要好似陶傑同胡錫進辯論陶傑果種附和就得

啱呀 唔駛同佢硬碰

如果佢有爆粗,D POINT POINT應該到位好多
佢又想講又唔想爆粗,窒住左思維

攞返個節奏

做乜尻, 杜文澤"PAIR"哂....

完你老母咩on9

阿澤發悔氣做乜

無賴鬥假膠

上面果啲話要冷靜同佢講道理果啲都on9嘅
對住呢啲弱智無賴你一係同佢鬥無賴一係直接屌鳩佢架啦

係咪屌咗聲

以藍制藍

應承左唔講

阿澤EQ都叫差?

陳百祥: 支持獨立調查委員會
咦

阿澤已經好勁

叻一時講基本法一時講中國
澤應該入佢依家係中共唔守基本法啊

阿澤轉玩法

呢d唔係以退為進
係放棄辯論

就係用返果招 比藍更藍去對付藍屍

之後藍絲又可以打飛機

阿叻會話啲例子佢唔係咁睇 係錯既

而家係要呢班弱智既人唔好再弱智
叻哥就幫佢地再弱智d 本身係弱智既呢個comfort zone既人 聽完杜生講或許認同佢 但係一聽到圍爐既叻哥 即係spin返去comfort zone
我都唔想件事係咁 但好大機會係咁

好撚無賴

if you can't beat them, then join them.

記大過

阿叻其實唔撚蠢架

假膠都唔識睇?

記大個

詭咩辯
佢個種係破綻太多對家唔知點駁起
然後耍無賴撚到對面跟住你走
單純係考EQ架咋

呀澤今晚返到屋企會唔會瘋狂對住塊鏡爆粗

因為哂時間，條友真係唔識

要比藍絲更藍

無賴一定贏～

打手板啦

杜汶澤沉唔住氣不如算啦
叫你上黎技術性ko對面就係到玩膠
咁激動做乜

咁就岩架啦

鬥無賴

杜汶澤頂到咁算好好啦

對住藍絲等死師 其實冇咩需要動氣

你對住佢痴線佬你會唔會叫佢冷靜呀？

鬥賴皮

大學記大過罰企

杜生條靚咁藍 都學唔到野

阿澤親身上陣真係唔掂

佢睇得唔夠深入+無恥

相反叻狗雖然膚淺但好撚無恥

但陶傑唔係深黃
最多淺黃
和理非都唔算

阿澤唔夠揪呀

陳百祥成日講facts
阿澤就無stat無具體例子
剩係玩膠同埋發惡

記大記

阿澤冷靜左 開始入狀態

中共俾晒劇本叻哥啦

大學記大過

罰企留堂啦

直線咁推 姐係好多野都會忽略左
頭腦簡單既人聽咪會中計
不過我都唔明咩處於下風
對話係講質量架嘛

邊有叫校長支持暴力呀 係叫譴責暴力呀

認同樓上講毓民先夠抽

大學記乜撚野大過阿

杜生依家同叻哥鬥戇鳩

我同藍絲廢老豆啲對話都係咁
其實佢地講野冇Logic根本冇得同佢地講，
藍絲係要黎撚，
唔係要黎嘈既

阿澤只係一個口才較好既連登仔
睇下呢個post既連登仔
除咗識話人無恥、你老母之外
識撚講野咩，對住阿叻呢d人分分鐘嬲到漏口講唔到野

仲花時間去睇條撚屌證明港豬冇撚得救

杜生假膠MODE

睇到睇到老撚尷尬

真藍.

政治常識輸哂

見家長

荷蘭叻你有讀咩書呀

狗叻係咪冇讀大學？知唔知大學係唔會記大過？

仆街叻講嚟講去又係有事唔好出聲就天下太平嗰套

呀澤開始借力打力
曲住去打

藍屍今集會睇得好開心

比你講都肯定一樣，對面都唔講道理

佢地梗係支持,搵晒D自己友組咪得

其實係 玩膠係輸晒

對住荷蘭叻出到才子會唔會太抬舉佢

佢話事後先查
未必查
全部查（包埋示威者）

叻哥撐獨委會

開始玩膠

樓上啲on9係咁屌阿澤
現哂形喇5毛

比你都頹啦，根本對牛彈琴

打7佢啦屌

點解有人會覺得杜係輸
明明撚狗咁撚

質量

民調係假,721係相方嘅毆鬥

俾叻哥發表多啲偉論啦

強姦佢

杜生玩膠

呀澤

繼續玩藍
笑死

對住無恥嘅人，只能比佢更無恥

依家就差唔多喇

牙叻9 up真係勁到
有冇一個人9 up勁過佢
我驚毓民都唔掂

大學記大個
不過我唔怪佢 條柒碌都冇讀大學

我覺得杜生依招高喎

佢真係EQ差就上左檯打柒條傻鳩叻

返工都無力
無力強姦

其實仲有咩意思 咁樣玩賴皮懶係附和個荷蘭叻
班藍絲一定high到仆街 覺得係荷蘭叻講嘅野係岩所以先駁唔到

一早要咁
講道理佢唔會理

好難同呀叻呢D人傾計佢係跳躍式思維

黑警係被動依個point講一個例子就ko啦
咸濕佬裝人裙底係咪被動呀？一日都係啲女人啲裙太短周圍行，佢地都係被動偷睇啫？咁囉
再來，喂暴徒犯法喎，非法集結喎，汽油彈喎。
頂，捉左成三千幾人，個個都掟汽油彈呀？記者呢救護呢有無掟汽油彈呀？非法集結？係商場係咪非法集結呀？行出馬路就非法集結？咁紅燈過馬路點計呀？係咪一樣行出馬路就又踢又打呀？係咁既話全部差佬去晒做交通警啦，咁把炮？去保護彌敦道，軒尼絲道，係咪呀？講咩保護市民啫，亂丟催淚彈摧毀市民財產同慢性毒死市民就有。
咁就係呀，全部都係交通警，識乜L野保護市民啫？強項就只係維持交通，做下人肉攔杆。吊你走出馬路，打獲你！
不過啲交通警唔止管車，仲管埋行人，無端端行人路都可以封Q左，行過既都要打要噴，仲順便做埋野狗，跑佢又追你唔郁佢又咬你。
要屌陳百祥啲廢人有幾難呀

係 大家唔好以為佢睇假新聞信到十足先咁
呢條友精甩邊 只係投機主義者

梗係唔係駁比佢聽啦 比聽眾聽姐嘛 有腦同冇腦高下立見啦

佢本身都唔想黎

主持

撚狗

其實721可以講得多啲，唔止車箱，問返佢地面都有打又點解，佢話林卓延有武器，問返佢證據呢，不過阿澤太燥，如果陳淑莊呢啲大聲得嚟個point都好到既會好啲

主持都忍唔住

由佢出醜仲好

其實我想睇對黃秋生

呀澤算好好同呢啲人勞氣無用

其實有睇開ceo節目都知佢eq低
有時比嘉賓串佢，佢都即刻面紅耳赤
我覺得佢冷靜會答得更好

休班警系列

強姦佢
無賴就岩啦！

撚狗咁撚陳百祥

但係你又咁肯定

啱，阿叻係打橫黎，唔係贏
中間其實阿澤周到佢好多次

呀叻唔撚蠢 佢份稿應用自如，杜生好難得住

唔咩夠人講 人無恥則無敵 當年毓民比條柒碌何志光追擊 毓民夠唔理佢啦 唔通毓民會唔夠佢講咩

主持都要出手串荷蘭叻

大家比d鼓勵呀澤啦

主持都頂唔順

19式撚狗大法

個主持都頂唔順佢

杜生完全唔想同佢傾計

阿叻罷明打橫講，岩又講d錯又講d
阿澤唔係佢對手

杜生轉撚陳百祥

主持好廢

無屍體都講得出

無鏡頭真係打撚死佢

屌你老母啦叻哥 冇強姦冇死人

正啊 鬥無賴

扭曲事實 選擇性失明 龍門任佢搬 點夠講

個記者唔掂

主持都串鳩勁

典型父權封建思維

你又咁肯定

呆左呆

主持都撚佢.

點解平息先可以查 咩logic

一早應該玩膠啦
同佢鬥藍

主持都笑尻你呀 7頭

好撚核突

無賴先治到無賴

你搵個大狀都唔夠佢砌

記者:er 你咁肯定？

主持都要爆
笑撚死

阿木好晦氣個樣

你收嗲啦
俾哂個民調出嚟一句我睇唔到就唔受
咁叫有講Facts, 你個腦去撚咗邊
就算你係玩膠都係正仆街

又fax

冇輸，撚緊佢

聽到啊木想串佢
但自己都冇讀過,唔想比位佢入

阿澤令我太失望

引呀叻講偉論最好

杜生係咪上RTHK冇得爆粗，所以要諗過先講搞到睇落唔掂

杜生見無得講道理都轉打法

勁啊喂主持
你咁肯定？

條癈老証明人無恥便無敵

一開始扮藍就啱

主持抽擊

當今世上
面對厚顏無恥無賴嘅藍屍陣營
得黃毓民夠揪

其實主持都盡幫杜生

黃杏秀

搵才子會唔會收到佢皮

杜生係輸在唔夠無賴

主持人都睇唔過眼。。。

叻哥岩哂嫁啦

可唔可以咪撚理條廢閪呀

STOP MAKING STUPID PERSON FAMOUS

黑警自己講
雞姦 強姦

個個圍爐笑鳩杜汶澤，分分鐘連自己親戚都唔撚敢搏

頂住呀杜生

一樣死, 要同呢d無賴鬥一定要靠搶咪靠疊聲, 19最多只可以引佢講錯多兩句出醜

到底咩係fax

對住傻鳩叻，唔洗講道理

有乜用 荷蘭一定話我見到有守 係你見到唔守姐
咁無恥冇得溝通

暴警?

警暴呀

主持都問: 你好似知道好多野喎

本身以為呀澤大炒 依家小勝only

而家由得百牆9up算

澤仔繼續蝦腸模式啦

主持想幫拖

你話 求其抽個連登仔夠撚佢

搵蓋世寶上去算啦

畀我都唔想同佢傾 無賴到一個點

主持人終於忍唔住 笑撚左

用返佢自己說話佢駁啦
一開頭話澤唔喺現場點知健仔用膠棍
轉頭就話721只係用藤條

杜生 表現好唔店呀~~~~~~~~~~~~~~~~~

阿澤 真係唔多掂 唔係事實就博佢啦 屌

我覺得可以

有冇fax呀

走精面，典型上代香港人

呀澤玻璃杯車埋窗去就算啦

主持都好撚疑惑

我覺得陶傑先可以夠講

佢D所謂"論點"全部都係藍屍一貫論據黎，你問一百個，一百個都係咁答你

成日FAX乜春, FACT 呀 聽到好耳痛

我仲以為會係利君雅自己主持返添

me too
生抽黃係撚狗大師

社生係用緊藍過佢呢招

聽講主持本身係藍底

個主持都頂唔撚緊

蒙撚哂臉審乜春？

我覺得呀澤係杜佢講多錯多

俾你都唔撚想同阿叻傾啦屌，有佢講無人講

發生咁嘅事 咪就係因為有你呢班廢老囉

呀杜撚返轉頭

忍唔住啦佢

懷疑陳百祥支持港獨

咁你又咁肯定既?

荷蘭叻喎
佢會咁都理解嘅

點會冇
一早講左好多
廢老話全部睇唔到

乜鳩野 fax???

其實本身同藍屍討論就係比對方難好多，
對面只要拋一堆terms出黎，eg 叻一開波講冇警察就冇法治，屌你老母錯撚晒啦，但如果你要駁佢，你就要識法治依個terms係解乜，變左你要比佢識多好多野

佢係有料 真係
唔好話黃定藍 佢9up 真係水準

冇fax呀

查乜嘢成件事
咁咪查埋7婆？
同佢講野真係嘥氣

係 但用得唔夠好

對牛彈琴係咁架啦

屌你老母件事未完咁你又咁撚早起訴我地手足

on9 又話全面都要查 轉個頭又話呢樣就唔洗查

呢個係佢對社會最大貢獻

阿叻真係白痴戇鳩死藍絲

港台視點31fb

我平時係香討撚狗都係咁
強姦埋D藍絲學生妹

慘敗

真係講美國金主.
真ON9

fax多未？

佢支持獨立

藍底都覺得佢ON9啦

真心唔想聽啦
條友咩都話聽唔到咩都話唔知
根本討論唔到
同我屋企人一樣

呀澤浪費機會 你唔洗嘈贏荷蘭叻 只需要講到你既論點就得

對住陳百祥呢啲垃圾，黃毓民反而唔會嬲。
教主反而好識撚呢啲人，一定要用一個平和既態度去應佢，重要扮哂尊重佢，但係要挑哂佢邏輯既謬誤，用大量例子轟死佢。

洗版撐杜生果d係咪五毛
明知阿叻9up
洗板等人無得串佢

TL

主持都忍唔住駁9 on9叻

TL 發聲

同埋澤仔差在一啲概念無追打
好似講「法治」，唔係「以法治國」就叫法治
狗隻知法犯法無後果先係最破壞法治

呢啲pt澤仔太緊張，又太激動
講唔到
(講到都太複雜，唔會夠人直線推論咁易明)

原來條友真係on9既
廢老

佢同譚詠麟根本就係香港人養大嘅走狗賣港賊

應該一開始就用呢個模式 ..

林振強：任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

完美演繹

夠

FAX

有無fax

如果可以唔講粗口的話,
Tommy挑叻哥機可能會仲好D

幾時話淨係查popo

獨立調查係唔會查到

杜生好似未諗到對策

個主持好撚廢 照稿讀都口震震咁 仲要回應個陣比荷蘭叻兇親咁 唔明點解唔搵個hold到場嘅主持

阿澤咪講撚咗囉
佢話佢睇到係咁阿麻
之後就話阿澤講就一時一樣

on9有無睇 講哂垃圾叻就話睇唔到

乜料呀叻哥

癲得好緊要

咁可能傻鳩叻唔會應承上節目

阿澤個樣 😃👍

到利君雅發力屌

家陣啱喇鬥賴皮
佢邏輯根本唔自洽遲早一劍封喉
不過杜生忍唔忍到一個問題

上一秒又話要FACT 下一秒又唔洗查 點呀你

咁點解要蒙面啊on9

呢種低級藍影衰自己

冇樣都認到
繼續吹

保安師係邊個?????

而家有科技睇到蒙面係咩人

封樣都搵到個人?

主持出手了

屌你老母真係on9架

Ceo唔土講野等主持黎好過啦

屌你老味杜汶澤而家放棄左之後到個主持頂唔撚順

一早話叻確堅料

阿澤望撚住個鏡頭笑撚死我

真係呆撚左

荷蘭叻死雞撐飯蓋
得啦全港人都見你幾撚蠢幾撚柒啦

聽到呆撚左

藍屍真係好撚恐怖

利君雅做就好

保安司

咁洗撚蒙面法咩on9

封左樣都搵到人
咁你立禁蒙面法做乜撚?

阿澤O咀樣

果頭近都可以尻成咁都幾撚慘

委任證新介定

講完個科技之後 杜生呆撚咗

咩叫保安司?

封樣都搵到人 CLS

笑死
阿澤個樣

CEO fucking mind-blown

牙澤踢防反

杜生表情回應

你一定要講道理先

冇樣可以搵到個人

無恥到 9UPPER

撚狗了

蒙左面都知邊個又洗乜禁蒙面法？

科技封左樣都搵到樣

藍絲廢老根本就係政府講咩就信咩

追住咬嘅話佢有啲位一定會短路
當然佢咁無賴就轉嗰頭俾第二個說法都得

唔係利君雅呀

可以要求，若條撚樣遇到神獸，FA可以睇唔到嗎？

我知唔可以，但就係呢類人，攪到香港咁撚垃圾。

太無恥

而家D科技就算封左樣都可以認到人？
咁要反蒙面法做乜呀？

"依家有科技封左樣都搵到個人"

宜家科技封樣都查到

天下太平先要PASS

呀澤廢到
聽到歪理就唔出聲啞撚左

早知杜生整個現場觀眾問答仲好，由觀眾去駁斥阿叻條柒頭好過杜生

你話係就係？
全世界見到係x，相同片影到係x。你憑咩話佢係y？憑你把口？

自己相信係y就死都話係y，其實冇嘢好討論。不過旁邊聽到嘅人心入面都會笑你無知。好在你只係街邊茶餐廳一個無知老人，如果唔喺香港真係死得仲快。

可唔可以提名阿澤憑視點31競逐最佳男主角
佢個樣真係滿分

天下太平個陣d狗蛇緊啦

show證比一樓一就有

笑死我啦 叻哥！！

林振強

杜汶澤做主持 主持對陳百祥啦

我真係睇唔落去

笑到我傻撚左

唔係利君雅黎

咁你混亂個陣又要睇人地張記者證???

On99

其實一個正常有良心嘅人聽撚到陳百祥嗰啲咁撚無賴嘅嘢 屌柒佢都正常啦
杜生依家粗口都冇講過叫好冷靜啦

佢係咁插嘴唔比人講之後講自己論點

點講姐 連登仔
剩係識屌自己人廢

CEO好似Thomas火車頭

天下太平點解要你維持秩序

我係杜生我打撚左佢

講真呀澤轉數真係好慢，俾呀叻撚返轉頭

狂用槍射 又唔得閒?

笑撚左，委任證既用處

張委任證係用拎叫免費雞

佢真係唔識嫁啵

係五大訴求、係普選
建制派都話獨立調查
我地仲停留喺到
死撚硬

呀澤真係唔撚得 咁易駁都駁唔撚到

點解牙雅唔上場 view數上50萬都似而且夠氣場

認人師

612果時講撚到依家唔帶委任證

.......

跌咗

叻=唔經大腦，眼睇乜就乜結論，論點簡單

杜=用腦分析完再提出論點，有時用反問去提出論點

話杜輸緊嘅，平時諗野係咪都係好似叻狗咁唔經大腦

杜生加油啦，你唔夠佢 9up

阿澤係轉咗做攻荷蘭叻啲point

天下太平先用得委任證，笑撚死人咩阿無賴

叻哥真係亂鳩咁答

啱啱先話完無天下太平
藍絲諗野真係無腦

同佢講野都哂9氣

Fucking Mind Blowing !!!!

tommy實嬲撚到拍檯走人

呀杜生玩放棄狀態啲藍絲更加覺得你唔夠人講

荷蘭叻愈講愈ON9

無樣都查到，呢種無恥出左世界

睇住直播嬲，睇住班垃圾吹噓陳百祥有咩技巧仲嬲

呀叻咩都覺得無問題.....
點傾....

杜生hand撚哂機

搵利君雅上去好過

好撚無聊個節目
兩邊都on99

好撚on9，到底我聽緊乜
聽on9叻講野聽到嬲，又嬲到笑

我估阿叻根本係支持全警隊清算

Rthk係咪想等荷撚叻講曬啲垃圾說話之後先播啲fact 出嚟

點駁呀，對家咁鳩

阿叻講乜尻

九唔搭八到阿木呆咗

好on9

跌左？你支槍會唔會跌左？

屌 呢下真係呆左

叻哥支持運動完左就調查
而且一定查到 聽唔聽到阿 各位警察先生

有冇人cap到佢mind blown個樣

杜生忍笑忍到

跌左咁點呀 3萬幾警隊跌哂

無法理解藍絲嘅邏輯
因為
根本
無
邏輯可言

咩科技咁撚勁呀

其實由條柒頭自high就得

show個證出黎會跌咗
咁我架車做乜要掛車牌？

阿澤唔夠無懶

努力搵漏洞中

冇得講粗口差好遠

所以話點拗你睇下荷蘭叻講乜

毓民真係有機會唔掂佢連癲佬何志光都搞唔掂

如果係可以睇條影片, 封左樣都認到
咁點解要禁示威者蒙面

跌左

其實唔洗等杜先屌鳩佢 叻狗自己愈講愈柒

ching 心水清
黃既觀點要大量咁去proof 先得
唔同腦殘藍果種 人地話乜就乜
最佳例子就係鼠王芬果種 呀咩咩鄰居同我講話乜乜乜咁
完全唔洗proof

跌左 我屌你 9up冇極限

幾十年司儀
靠把口埋有錢佬堆揾食
點會唔叻
本身少讀書但真係醒目仔嚟

佢忍到唔講粗口好叻

無撚得駁 明唔明

救命 聽到柒頭祥講721無攻擊性武器我即刻想拍枱

到底佢要傳真做咩？係咁fax？佢要咩資料？

樓上仲話阿杜無FACT 傾閪呀 自己有自己講

對住呢堆垃圾藍絲 講咩道理 第一時間就問佢 721 831 101 周街斬人去咗邊？ 止暴制亂？ 再問佢既然而家條條例無咗 係咪證明政府做錯 點解冇人負責？一定要咁問仲要態度輕挑 佢呢啲老屎忽最撚鍾人尊重佢 一唔尊重佢就嬲 洗撚嬲咩自己 上電視你自己動怒一定唔好睇 你望下上次heldi同何妖 heldi被撚足全場 最後最有noise係個妖拍枱走人 要叻哥嬲容乜易 講到尾杜生無做好功課

唉屌 真係一路睇一路嬲 一個仆街無賴 一個EQ唔好 都唔知睇乜撚

屌,不如去港台門口接條撚樣啦
笠鳩佢麻包袋,打撚到佢半死

阿澤入面咪咁講囉
廢中就話D片相係你既人既野 FAKE既
根本就係佢無賴

你班友就屌自己人廢
係咪on9?

咪係囉，無限游走打唔到佢

無聊你又睇？

FBI, MI6 都唔夠佢黎.

屌你⋯
咩叫等天下太平再查警察
到時候邊撚個會話自己出過去啊

呀澤:條友痴撚事

越嚟越戇鳩

佢講野真係撚玄

委任證唔係俾人睇㗎

係,唔好當人傻,人地跑慣江湖

冇意思 然後話有意思

對付鳩人 唔爆粗唔得

唔關駁唔駁到既事 學森美咁講 佢講咩都唔會聽

咩都我覺得
我睇唔到
我唔信
你玩晒啦
咁點傾?

荷蘭叻真係政府代言人
不如4點發佈會搵荷蘭叻算啦

我都係咁既樣

每一個範疇每一樣嘢
乜鳩呀

郁民邊有可能輸俾叻狗

喺囉 721 佢話喺亙打
咩都用我覺得 我認為

唉
而家俾條廢老講咁多
屋企d廢老更加接收到藍屍資訊

記者都唔使記者証啦咁

You got the point

叫荷蘭叻睇片佢又話睇唔到唔信
而家又話有片查警察

痴線，超離地

成班理解能力有問題

成段直播都睇得出邊個係冇邏輯
稍微有邏輯思考嘅人都睇得出邊個贏
唔係一定要屌到人口啞先叫贏

D藍絲點會咁諗

世界仔

無賴到...嘩屌

投降喇屌
呢招根本無撚敵
佢根本冇比空間你去討論
只係自說自話

如果咁高科技你都唔駛出禁蒙面啦

啲藍絲言論已經嚇窒左ceo

ho lun on9 Holland叻

真啊

利君雅啦屌 呢個好雞

荷蘭叻只係一味無賴

阿叻on9真係唔係扮架喎..........

杜生焗住要同陳生鬥無賴...暫時5050

藍係咁

可能講緊比卡超

全部要調查真定假
但係唔使查都肯定學生有收錢
即係公我贏字你輸

杜生真係唔夠無賴

兩邊屌晒最清高

死撚咗去啦屌

杜生個樣係諗
點解會有咁撚on9嘅野喺地球上

咁點解唔講number

一路睇真係諗起森美條片 地平說 叻哥真係完全係呢D人

主持呢啲先勁

陳百祥連POPO衫有位顯示number都唔撚知
咩會跌個number on9

咁撚廢架社生
拋下學術野就收佢皮啦

如果阿澤可以講粗口，應該博佢博得好好多

會跌左喎

神獸陳百祥

杜汶澤係衰在唔夠佢癲

唔撚係掛JPG

唔撚係掛，含住塊樹葉

一樣樣

對付無賴，係應該不停反問佢野。問到佢答唔到。

例如，佢話因為暴徒，就要XXXX。

你就要反問，咩野為之暴徒。

佢解釋完，就拎返警謊例子，去問警謊咁做，咪就係暴徒囉。

佢一定拉開話題，咁你就要繼續講暴徒定義。直至佢話係。

有信心撚到荷蘭叻懷疑人生

成日都屈記者
一個記者證就收你皮啦

荷蘭佢mention既五個警察射殺流浪漢，其實之前已經有人報警話個流浪漢拎支槍出來威嚇其他人，美國警察警告無效絕對有權射殺佢

但係真係兩邊都好ON9

杜汶澤冷靜落黎之後就開始黎料

小，之前court case先話證明嚟到邊個打果個明報記者，就證明左有編號幾咁重要

唔係阿澤廢囉，條垃圾叻所有資料、例子同論點都係錯既時候，你去駁佢，佢就話唔信，係根本冇空間比你討論。

等今晚CEO 出live.

杜生可唔可以講啲例子啊 嗰陣譚文豪問都冇畀委任證啦

主持人係咪on9嫁
記者證係人都發到?
主持人唔澄清?

咪就係
本身支持佢既人點都唔會轉呔
只係2邊拎對自己有利既片段打飛機

平民科技邊做到人臉識別呀on9叻

阿澤撻食飯出示委任證呢下反將一軍

打啦好嗎

杜汶澤啲臨場麻麻，Late show係咪有人同佢寫稿？

主持好幫手

有啲基本理念阿澤唔夠熟
接唔到

冇腦原來真係冇腦得好撤底

所以佢某程度上冇得輸
不過真係好撚核突

阿澤：對住呢條友真係懷疑人生

呀澤好慘 對住呀叻咁耐

請佢上黎根本係哂時間哂心機幫人減智商

藍屍有腦唔叫藍屍了

主持都呆撚左

應該要搵毓民

又點撚樣個個都出到記者證呀

主持人都盡幫了

其實根本無討論過全程就係阿叻自己打飛機

典型大男人廢佬

你當辯論睇同當嘈交睇
可以係兩個結果黎

唔夠自我催眠......

係唔夠無瀨

唔講現場野
又講要fact dllm

Wa diu 你
世紀無賴

講真主持都有責任
利君雅host的話肯定唔會俾叻哥9up浪費時間

最主要係你同個白卡佬講道理 咁撚on9既事仲要上節目 點駁佢姐

條友真係唔識個喎

主持話:有記者證架喎

主持唔夠勁

佢係度玩一齊賴皮好on9，講多啲point無視條廢老啦

爆鳩佢啦，阿澤。

個廢老係平行宇宙 點駁

晒氣啦 知唔知廢話係無得駁

拋學術野都冇用啦佢都不停9up又插把嘴

DKLM 叻柒

講stat 條撚樣話唔信

佢咁無賴，好難同佢講

係班黑警唔畀記者企喺防線後面咋

主持已經供緊牌比阿澤 阿澤唔識打真係好慘

所有野都係假，咩事都發生過

要9up到咁嘅水平好難

垃圾叻明顯就打橫黎
但杜文澤都轉得太慢啦嘛.....

佢有

但係阿叻唔比佢講

連主持都覺得佢柒

如果咁高科技你都唔駛出禁蒙面啦 全世界神獸阿叻喇

陳百祥典型五毛論點
駁黎晒氣

屌你警察通例 要有證架 on9
一句收呀叻皮啦

差佬條例寫住要戴

其實杜生一直係以情服人唔係以理 你叫森美秋生上嚟一定屌打佢

港台都幫到盡
估唔到杜生仲廢過件廢老

我阿麻個街坊個女個朋友個鄰居話有義士做天使
咁都可以信嘅時候，你點夠佢直線

覺得阿叻係間諜嚟
上嚟講左幾句主要思想就係推黑警去死

冇需要理佢
典型五毛

打得未啊屌

有班人係度9吹啊澤輸左
屌，對住佢又唔俾人講粗口
啊澤都算係咁啦佢講左好多
個智障都話佢唔信
佢講果d 就擺明on 9既
完全睇得出邊面贏啦
如果打橫黎講都叫贏既
我真係無野講

點解一定要完左搞獨立調查先
你拉示威者唔等場運動完左先拉?
都ON99

呀澤已經廢撚事理佢

係真係好多藍絲都係咁蠢，唔好睇少藍絲蠢既程度

可能佢on9真係信隻耳仔會跌出黎

收皮啦你

啱啊，對無賴要用無賴啲POINT去打
唔係就無可能贏

杜生已經轉數快嗰類

毓民點會ko唔到佢

叻哥又唔比人講

大家何必咁著重啊澤表現呢
最緊要係睇得出荷蘭叻有幾活喺自己世界

咁記者証放係邊到都係記者既自由姐

對住阿叻呢d無賴真係真係好煩

點解佢可以唔講粗口

真係要毓民 黎 要屌打

救命同D冇邏輯既人講野好辛苦

佢駁唔到唔係因為呀叻太鳩，係佢連新聞都唔熟，唔知個時序發生過咩大事

「從一段片，你就睇到係鐵通，你真係好撚叻。👍🏼
我就睇到係膠通啫。」

除非你可以9up我好勁
仲要聽到叻狗呢種言論唔會燥
如果唔係邊個去都會廢
因為你唔夠叻狗無賴

同tvb一撚樣囉 跌左隻耳仔

岩架 唔好理佢就岩

條友真係唔識

DLLM 話高科技會認到人 咁我地蒙面有咩問題?

屌聽到好撚嬲 荷蘭叻收皮啦

個主持
藍絲味好濃

你睇TVB

但藍絲同狗隻一定聽到濕晒

屌
佢真係住係平行世界架喎

睇咗一陣 完全係典型藍絲
短視 離地 倒果為因

收嗲啦好撚煩

你拋完又點 佢話睇唔到去講第2樣野

你班人就係度屌澤

3個台係咪81 83 85

無視mode啟動

叻狗鳩up王

佢係連登仔眼中撚狗，出面大部分唔係咁

三個台
81、83、明珠?

邊3個台?

陳生你不如搵一次落去最前線
睇下你支持的差人到底係乜撚野樣？
當然你唔敢落去就係另一件事

教主：我屌你老母臭閪呀

對住無賴講乜都無撚用

都唔同lv

講咩都冇用，條友點都話睇唔到同唔信。
森美上去，一樣都最後會變咗笑９佢。

咪就係囉 我都唔明點解杜生唔咁答佢 成個節目ON9到 根本唔稱得上辯論

唔會啦 相信如果佢講左粗口又會俾條廢老講"係咁講粗口 唔代表你岩"又剩.

完啦好嗎，兩邊都on9

睇tvb

澤: 你 噏 乜 鳩

三個台都睇 咁咪睇唔清楚囉

見識都9up既最高境界

係
始終無乜內涵

仲話弱勢,而家等佢自己9up自曝其短咪幾好
你都唔會期望d人睇完呢條片會轉邊架啦

佢分分鐘連睇都冇睇過

呀澤好忍得係我打撚咗佢

翡翠台 明珠台 無視新聞台?

認同，都唔係討論，鬥氣多

?! 點藍?

而家淨係得白卡咋

杜生講數據就話唔信 講撚呀

梗係啦你睇CCTVB新聞呀嘛，阿澤開始急起直追

敢落去先算啦
佢可能驚緊自己有冇人係港台門口等佢呀

無賴剩係睇TVB，見唔到主動撩市民，仲好意思話個舍台都睇

唔關事 佢特登係咁話見唔到 睇唔到
佢就係典型唔合佢心意既見到都扮見唔到

無賴到直接話冇真係

睇唔落去
明知條仆街實玩無賴
都唔搵計對應

見到fb有人話想call in
有呢個環節就真係正

佢睇嗰三個台係咪85 83 81

幾時完

人面識別咁勁又駛乜要立反蒙面法？

3色台定3個台

人係有屎眼既
我唔信 我睇唔到
然後比塊鏡照住佢個屎眼
佢就話 塊鏡你既, 條片你既 我點知你係咪造假

叫佢自己摸個屎眼又唔制

阿澤d例子舉得好差

陳百祥呢啲垃圾咪睇唔到警察講粗口

根本無討論空間 你睇到佢又話睇唔到

一係毓民一係19才子

講咗呢條廢老就話
咁無禮貌 啲後生就係咁激動又鍾意侮辱人
講粗口唔代表你岩

廢老思維

唔係4個咩?
TVB VIU RTHK 同有綫

依家呀澤上風返

話人唔知係咪真記者,記者SHOW證又話人假記者,POPO唔SHOW證又話點解要SHOW證,CLS廢老

佢真系冇腦㗎喎 唔系扮㗎喎

杜生轉得唔快

張家輝

fb live

對住呀叻條撚樣.....
唔好燥 唔好大聲 慢慢講
做D佢認為你會做 但係現場你無做到嘅事 佢就怕

搵俾個都好 個個去到最後都應該係笑鳩佢

杜生不嬲都唔係打邏輯
搵個邏輯好既上去一定屌打holland叻

屌你張家輝

呢個係咩POINT黎

根本唔駛講 有自己諗法

流氓師表

係82 賽馬直擊

你唔食我咪唔搭囉

當年陳淑莊係完勝鳩叻
讀書真係重要

其實點解唔準備片段出黎
呀叻乜撚都話無睇過
即刻播出黎睇下佢仲點鳩吹

唔關事啦
荷蘭叻有fact都話唔信

毓民公認口才最撚屈機

睇到爆血管真係唔撚想睇落去

杜生撚狗咁撚喎，你班撚樣咁撚高要求

政治野都唔係杜生個范 佢只係敢言

唔清楚只會講多錯多

你唔搭我咪唔食lor

講唔到粗口轉得慢10倍

毓民話係馬場見到，條垃圾主動打招呼，毓民從來都唔撚應佢，話太垃圾。

所以應該要講緊更多，顯得佢無知
但澤哥真係冇貨

Bob叔：收聲啦，please

淨係睇3個台已經可以問到佢收皮啦

吓，呀澤講得好岩

咪係 仲話乜野會影響淺藍 中立派
呢一刻仲係淺藍中立派一早certified左啦

流氓師表都出埋

佢有份拍

其實係荷蘭叻嗰啲係你同佢講呢樣，佢就話我唔係講呢樣，到你跟佢講另一樣，佢又會話唔係講呢樣係講另一樣，所以根本冇可能同佢討論到

我要同你隻揪

其實播片再大家一齊評論咪得囉

呀澤估唔到轉數咁慢
唔識對付無賴
D ON9藍絲只會覺得叻狗好多野講好威

阿澤有答架
佢答左：你制服無問題，但點解制服後仲要繼續打人先？
阿叻答唔到，跟住又話要調查

有啲可惜

Share出去

個廢老唔明架

要嘈交咁不如一早打柒佢啦

辯論一定要有邏輯 唔係唔會夠叻哥講

要毓民先做到 無賴加理據 同一時間岀黎

其實係咪搵黃秋生黎打會好D？

鬥無賴，呀澤輸

可能係 TVB、ViuTV、有線

應該要同條撚樣講
689都申請唔到記者證呀白痴

啤梨先夠打

屌 講完你又唔明

TVB 明珠 互動新聞台

有冇諗過藍絲叻在點都撐
所以佢地覺得自己贏
同一個冇logic既人講野
唔係要講贏佢
而係要令佢自己表現到自己幾無賴

對叻哥都要出到教主
無人材

叻狗

相當受氣

揾返陳淑莊 對 叻哥啦 阿澤唔多掂

駁唔到就唔駁

好尷尬

廢廢地

佢應該係問緊荷蘭叻講自己三個台都有睇係邊三個台

唔關你事又上嚟

其實應拎晒數據/ 圖像/ 片段去屌柒藍絲

岩呀
無賴真無恥

邊撚到係

完全唔覺叻哥上風喎

跟著又話自己睇唔到

奶周星馳袋底奶左咁多年，就乖乖地奶多陣含多陣 畀呀澤講野啦

5.3萬
過萬人分享

唔好係咁話ceo唔駁
藍絲廢老思維就算你攞晒證據出黎
佢都會同你講你果d做假架
然後飄去下一個話題

聽完覺得自己智商下降咗

無用 有片既時候佢就會話係改圖改片

執着同叻哥嘈果個既表現點係冇用架

叻哥呢種人永遠都會話自己睇唔到, 我睇到野唔係咁
民調我又唔信

咁你搵沈旭暉上去理論都係一樣
對面果個完全無賴

咁撚樣都唔明 荷蘭叻真係on9到癲

駁唔到就唔回應

3成 7成唔關佢事 但又話自己香港人???

已經二打一都係平手

阿叻有啲位好撚精
好多不利論點都用質疑可靠性嚟無效化

結果討論焦點去咗一啲相對55波既題目

唔關你事 你上咩節目

講輸個啲講撚夠未 其實你地係咪預對家真係會口啞啞

杜生差啲……

我唔需要聽佢個種睇法

屌
又話唔關佢事
啲藍絲到底有冇腦

唔關我事

毓民都係靠大聲

200萬唔關佢事 咁500萬關佢咩事

杜汶澤想打撚柒佢好撚耐

森美仲要讀書咁勁真係屌到條廢老飛起

到時牙叻會話警察呼籲市民唔好出街所以唔落去lu

又話唔關你事, 呢條粉樣真係無賴到極點

啤梨應該直接打鳩佢

其實對住呢種人真係唔洗同佢講太多，自我中心之極致，單一論點

識玩

唔係, 上風位
佢講野學晒民建聯果套

神獸喇今鋪

諗起都好笑 啤梨點唔講粗口

我真係多(撚)謝你

你唔食我咪搭囉！！！！

咩都唔關on9叻事，咁佢上節目做乜

咩叫廢老咪知啦...

典型廢老 唔駛拗 總之見到出手既就神獸 獅子狗就貼返就係

呀叻係真心ON9.

你置身香港又唔關你事?

唔關我事
但我唔係置身於外

有年青人覺得你岩，都一定弱智黎

唔關佢事 佢又撐警

講到上去咁委屈 咁你又應承
死要面

2個都冇咩水準
不過支持呀澤

我怕坐監

Holland叻已經係咁
示範咗咩叫你有你講我有我講

所以個節目根本一早要準備定港台啲fact如相/片/報告

丫屌最後荷蘭叻收得幾靚

呢個正常人既觀點

辯論定真打
我驚佢未開波就頂唔順

標準深藍:民意我唔理呀啦 我淨係覺得自己岩

兩邊都膠，打和啦！

佢話警察暴力係唔啱

癈老總結 本末倒置

好多野佢都可以澄清
如果唔係所有野都係廢中既幻想框架下先講野
咁佢個中立場要黎托柒?

乜都話睇唔到

最後又要民主

講7成唔理下一秒又講民主精神即係點

share出去

陳百祥：
香港係我屋企
但係唔關我事

同個傻既點傾

一早應該出碌撚

澤仔明顯唔夠秋

荷蘭叻贏哂啦
面皮夠厚

最多有廿七萬人睇緊 分分鐘x2先係實際人數

典型藍絲: 暴力係唔岩

啤梨: 唉無撚講喇，休息

我夠膽講 黃之峰 都收到叻哥皮

好想知熄cam之後佢地講d咩

乜撚野係FACT呀 事實呀 叻哥講邊樣係事實數

真係好受氣
屌 辛鳩苦

屌主持比埋你總結都唔講

廢老睇野都唔同啲 可以代替警甴開記者會啦荷蘭叻

賽後一定爆粗

Overall: 杜汶澤險勝牙叻

我直頭想打柒荷蘭叻！佢真係藍絲低智代表！

應該搵秋生

好想知cut咗之後會點

完左？

下次搵番才子啦

我怕坐監所以唔會郁手

假？
你喺邊度見到有人分析過d相同片係假，分享嚟睇吓。
無？即係又係用你自己把口嚟分析？你話係假就係假？

相同片係指證件事嘅證據，你話係假就證明下啦喂，你唔係好叻架咩？知道晒世事架嘛。

(佢就會好似阿叻咁話自己咩都唔識)

而家又咩都唔識？咁你唔識我就教識你，因為我係真係識。d片係真嘅。你夾硬話唔信其實都證明唔到d乜，只係證明到你根本就無道理。

屌咁快完嘅

你搵邊個都打唔贏荷蘭叻啦 一係就話睇唔到 一係就話唔知 一係就話佢唔覺得係 最後仲話唔回應

對住無賴算係咁

杜先最後個句好似係話好想打9佢

條友真係唔識架WO

言下之意唔使坐監
阿澤已經郁咗手

有無花絮睇

依個時間有4點幾收視
應該實多人睇過tvb

呀澤中段開始又唔講野又講晦氣說話..
其實明知呀叻都係無賴上到黎一定係咁結果架啦
無做定心理準備上黎 然後又咁樣發晦氣 不如一早咪鬼應承上啦

叻好有矛盾 差人矇咗面都有科技可以識別到咁洗乜嘢立蒙面法

低水準討論

澤應該拋多啲書包
攞哂啲法例 警察通例出黎講
對住啲無文化既人
要用學識大鳩佢

唔係駁唔到
你搬fact -> 「我睇唔到」「我唔知」「我唔信」
你講新聞 -> 佢講fake news

點駁啫

啤梨：我屌你老母臭閪，你講乜撚野呀
主持唔好意思，我忍唔撚到啦

打佢老母臭閪啊！！！

但係佢連講都唔講咪顯得自己理虧lo

荷蘭叻其實知唔知自己講緊乜

阿澤個勢好似食唔住咁

19會瘋狂撚狗

多年來的評價，因為電視節目《視點31》陳淑莊對撼偶像叻辯論土地又在網上世界浮了上水面，這個講了很多年的道理，尊貴的陳議員依然參透不了。偶像叻在辯論角度是無法被擊倒的，他不是來跟你講道理、講邏輯、講政策討論，他只是來申述自己立場而已，也不會理會你的觀點。

辛苦哂杜生

其實話杜生唔掂嗰班，不如首先試下講贏自己藍絲屋企人先

可能barry ma 都好過丫澤

藍淨係識一招
就係扮中立扮大多數

真係辛鳩苦

Gphone唔好晒時間

平心而論嚟講佢個尾係收得唔錯

森美上應該到最後都係同荷蘭叻玩膠啦

其實咪同大家去香討挑藍絲5毛機一Q樣, 唔知唔見唔明, 轉頭就講自己想講嘅嘢, 所以一個講道理嘅人係冇得嬴, 因為唔係辯論, 係自說自話!

民調又唔信，膠管又話鐵通，襲擊又話毆鬥

唔好ON9
落到去佢咪又係 你地班暴徒唔出黎搞事 差人又點會打你啊ETC

我敢講毓民對呢啲厚面皮既人真係冇得輸
仲要中氣十足

用到碌撚同叻狗傾太浪費了

呢幅圖就係成個節目既結論

警察黎架 佢地尊業架
你講既野我睇唔到

到你

你想點講 叻否認一切佢睇法以外嘅客觀事實

叻哥完美演繹藍絲邏輯同模式 真係一模一樣

戰鬥力：
heidi 2
澤 5
荷蘭叻 6
何妖 9
藍/保皇係有野值得學習，特別係面皮,氣勢,口材

個主持都好撚怕事

只要係黃絲 你同佢講太陽係東邊升起佢都唔信
去到呢個地步 仲有乜可以討論

岩，佢岩岩又示範左唔關佢事，不過呢。。。。
I'm not suppose to talk about this BUT

同意
杜狗都已經盡力

老實講 要講贏輸
最後阿澤講委任證已經贏撚左叻狗啦
你見叻狗一句話我唔洗聽佢意見就知

叻哥每一句同下一句都冇邏輯，冇關連，
就如普通藍絲一樣，
呀澤示範俾你睇係完全講唔到道理，
所以大家唔好再同啲人認真嘈，
好似佢咁要贊成佢啲觀點，
一點一點引佢自己諗

應該直接講粗口

Feel到啊澤係好撚無奈

乜都冇睇過即係根本冇嘗試去了解啦
咁出嚟做乜柒

下次搵楊律師啦
上次佢串到葉劉無得留低

阿澤真係幾多克制

佢個種無賴已經係條件反射
完全唔洗經大腦總之講左先

啱啊

屌禁錯腐皮

終於知點解佢無下一代

認真係杜論點唔夠堅定 唔用邏輯去駁

講道理無得拗啦 條撚樣唔夠講d point就話撐要查 講撚晒

牙叻:你錯,你老作 總之就我啱 唔準駁嘴

荷蘭叻精神勝利法 1萬個人有1個人撐我就得

藍絲咪會打飛機話荷蘭叻贏囉

屌個主持好撚廢係咁俾條廢佬插嘴

陶傑 vs 胡錫進 仲好睇
阿叻真係另一個平行時空

教主呢?

食飯咪攞委任證囉

CEO可唔可以開返個live
想聽爆粗版

佢句唔知就得

最尾句「我怕坐監」
暗示杜生好想打鳩條廢老

叻哥淨係識插咀

即係人地無賴，你只可以同佢鬥無賴，你話見到果碌係假狗囉

呀澤冇唔夠揪 其實換邊個上去都一樣 呢個ON9講啲野係同警謊記者會一模一樣 記者都唔想理班ON9

出黃洋達
好似幾年前咁打到何君堯一棟都冇

我覺得中段咁樣幾好
一開始講證據佢話唔信就唔駛理論啦

係
721叻都spin去互毆
澤有準備相會好好多

9upper

呀澤技巧真係欠奉

不過都好體諒佢 始終對住個咁嘅人

真

阿叻既存在證明左藍絲都係一群弱智

啱先杜生開頭講到，係後面變到1999：
制服唔係問題，個問題出自你禁得咗個人之後仲要扑頭腳踢咁過度武力
之後荷蘭叻話你掙扎吖嘛乜乜乜，你見到禁低唔代表佢係完全制服 之類
之後我覺得應該回應：上埋索帶啦個人頂多咪死魚咁典嚟典去，咁都仲要扑咪根本私刑囉，根本隨時打殘人，好多人就係見到呢d情況先至話警方濫暴、對警方唔信任，民調顯示呢個數有七成
觀乎荷蘭叻嘅point，之後嘅可能性係：
1）荷蘭叻話佢唔信民調，咁咪應：你唔信還唔信，好多人信，大家都信自己嗰套，依家就係各執一詞所以先要獨立調查委員會
2）荷蘭叻贊成治亂世用重典覺得扑落去係啱，咁就可以用返佢自己都講嘅對等武力（附埋警察通例為佳），或者slippery slope咁帶落去“哦啫係你覺得明明都冇反抗d警察仲要打到d細路殘廢係啱嘅”焗佢作出更冷血嘅言論

暫時諗到咁，在下撚藍絲親戚基本上都係一副：我唔係嚟講立場，係嚟解決問題 一種高高在上嘅視野，凡涉及無良嘅觀察得出嘅個人看法我唔會反駁（即係打到爆缸都話啱架啦打死佢地嗰d，佢地係真心想我地死，在此冇必要討論良知問題，因為佢地明顯冇），而係“咁你覺得要點做先解決到問題？” “依家㩒極都仲有喎” “你呢種主張咪文革/大躍進嗰陣嘅做法嘅做法囉，之後咪（引述一堆歷史）”等等，擺出一副老師教小學生嘅態度，挑剔用詞同邏輯矛盾，因為佢地好多時都冇乜所以慢慢唔夠講就會收聲，總之要比佢理智冷靜，最好煽動完佢之後再叫佢冷靜

陳百祥真係好撚仆街，癡撚線，杜文澤真係好忍得，我係公司睇到好撚嬲。乜撚野都話我睇唔到，我唔知，但又肯定警察係啱。

阿叻最後攞番個彩，傾成點都唔會郁手打交

阿澤做乜唔講野

個主持應該要持平 其他野唔洗拎
你自己台RTHK既料一定係最公道嫁啦
當大家是旦一方亂講野果陣 你係咪應該自己拎D片出黎FC阿

一個人冇腦又要話自己啱曬真係好撚得人驚

救命 笑到仆街全程
個呀叻真無腦架喎

Gphone唔會夠佢厚面皮

個主持係想呈現俾人地睇藍絲係點樣

冇數據去證明 所以係你錯
民意我唔信 所以係你錯

呢D 就係藍屍點解咁可怕既原因

其實唔存在贏輸啦
阿澤講親嘢荷蘭叻就話唔知 睇唔到 聽唔到 唔信
再同你玩捉字蝨

陶傑輕鬆ko啦，不過阿叻要聽得明陶傑講野先

藍絲既所有立論都係錯
包括中立 沉默大多數 要守規矩
根本就係平行時空 你點同佢地拗

澤無輸啵
有腦嘅都知鳩叻不斷講d fake new當fact
同埋澤引到叻哥支持搞獨委會啵

我一路聽一啲都冇嬲，
反而我估唔到佢咁唔冷靜

荷蘭叻完全係超典型藍絲思維

心水清就知
荷蘭叻九唔撚柒搭八
全程一味鳩䁯歪理
阿木撚緊佢乍

阿澤成場根本就撚緊廢老
成班仲話阿澤輸
屌你對住個無賴唔聽人講野仲點講落去

都算精彩
1.杜生一個粗口字冇講過
2.睇到藍幾咁不撚知所謂

１０啦hi

叻哥最後 屌埋警察暴力

唔好再哂時間討論無謂野好冇 推多d行動post

樓上唔好怪杜生啦，
藍絲講嘢真係聽到R撚曬頭，
唔係唔夠佢地講呀，
係唔明佢既邏輯係邊度所以唔知點反駁

老油條丶無後代冇顧忌駛撚你講咁多

夠哂啦
仲有7成民調係假既
林議員帶武器721"勾"鬥

佢咪話你有你咁睇
但我睇唔到

佢會話 警察唔可以有情緒？ 警察都係人。冇問題

舉嘅例子真係唔夠多 咁多例子點解唔數出嚟

應該喺警犬記者會問吓的警犬: 對於荷蘭叻條撚樣喺節目度話元朗721事件係毆鬥你地認唔認同

想見到神驅

佢應該好似咁毛漢被水炮車射下

我覺得係特登搵杜生上去
搵個太勁既屌打藍色陣營就唔好啦

100啦屌

完撚左啦？

其實真心杜生表現唔係好根本冇針住條垃圾逐點遂點去打
而家兩個好似鳩叫咁

佢講得好嘅位梗係幫佢推吓啦

係，正常有邏輯嘅都會燥，因為佢地不斷變個論點，之後你講完又屈返轉頭用返第一個論點話返你，除非好切實咁fix左個論點先可以逐樣插佢

荷蘭一早講左支持,唔係咩新聞

都係個種爛仔無賴上風位

最後荷蘭叻完全拗唔到

佢講得最多嗰句真係「我係唔理嘅」
個狗樣

有冇咁撚快....

阿叻條撚樣就扮傻 下下轉話題 有既佢話無 無既佢話有 佢話佢見到係咁你咬佢食呀?

秋生唔知
但森美都係講道理既人黎 都未必夠佢9up

仲有「唔關我事」同埋「我唔理」

呀澤聽完on9陳百祥啲思維真係呆撚晒

呢啲就係毓民既強項黎

最尾又承認警察暴力？開始唔係話自己睇唔到既

明明睇到件事又話我睇唔到
我屌你老母咩

才子點會浪費時間同小學生講野
咩中國外交都比才子撚一獲啦

因為杜生有尊重上緊港台

佢連反駁都唔駁下點得呀

人地聽唔聽另計啦

碌撚唔做議員都好得閒啦

兩個都水兵 但阿澤輸左度氣 比人激 又唔識搏人D錯野
阿叻鳩UP都出左幾次洋相 但真係要明事理的才明 唔明的會比佢呃
而且叻平和直說 把錯野講成真的一樣 真係贏左個觀感 唉

佢係要保持中立啫
不過如係利君雅一定更精彩

對住無腦藍絲講，根本係理性極限

陳百祥咩都話睇唔到 唔信
堅定佢個藍絲思想 仲可以點討論

你講野大聲無用架

仲有民意調查 又係假既

所以對住呢啲廢老冇野好講，踩到佢自尊心一文不值 針住佢弱點攻擊 逼到佢自殺就可以

荷蘭叻心知人無恥則無敵 咩不利野就好似政府咁扮唔知唔明 阿澤又唔識引例去逼佢埋死角 咪下下比人遊花園

我唔知 總之我講既就係真相

咁點討論

秋生都輸

法例邊有睇唔到

無錯～

佢呢隻只係何妖式辯論
岩既就我, 錯既我睇唔到
有數據話假, 有事實話老作
當你代入去佢個立場引伸佢個假設既論點, 佢會指你太極端

無common ground 真係唔需要辯論

幾時到阿叻比藍水射，好想睇

見唔到利君雅

會比條柒叻動搖到嘅人黃極有限啦⋯

咩叫客觀事實
當一條片見住一個差人打人
個藍絲/黑警話嗰件係object

咁咪無賴囉，仲有咩好傾？當對方連fact都直接否定係fact既時候

對住無賴 你發脾氣都無用 玩曲線都無用
好似才子陰d陰d 引佢入局先係最好
上次佢引到胡錫進話台灣係獨立國家

荷蘭叻有咩邏輯
講到好撚有文有路咁
實情文不對題 9唔撚撘8

同何妖一樣 無賴到

駛唔駛禁快

杜生好波

唔係發晦氣係講乜荷蘭叻都扭轉黎講 乜都話自己電視睇唔到 冇得傾落去

根本就係廢佬叻太無賴，邊個都鬥唔贏佢杜生算係咁啦

多謝叻哥 我終於學到哂藍屍嘅語言技巧
你睇到嘅嘢唔代表我睇到嘅嘢
我唔理 我唔知 我唔信嘅 睇唔到 小問題
啦 呢個就個別例子

你係冚家鏟中嘅冚家鏟
信唔信我打你老母臭閪

講贏唔難喎
成日講到佢地發脾四架啦
難係難在說服佢啫

杜生唔掂在好多個位都唔反駁佢，係知佢會唔信架，但你唔駁咪俾人覺得你駁唔到

其實應該諗下點無恥過佢地

就係冇先可以咁仆街

你試吓同d深藍傾下計你就會明係幾咁難同激氣

咪有咁講囉
廢中叻咪話你一時一樣
之後成班人就話阿澤廢

同個有病既點玩

個主持麻麻地

有證據就話佢睇唔到

屌那星荷蘭叻既思維完全係我戇鳩老豆既思維，次次都話我大聲唔代表啱，又同荷蘭叻講一樣說話話仲有五百萬人無出之類既垃圾駁論

好佩服杜文澤無爆鳩佢

有咁既科技仲立蒙面法做乜9
好撚好笑

無內涵
好似細路仔發脾氣咁

賽後訪問(雖然係01)

覺得啊澤好似廢廢地咁

天琦講唔講得贏呢d 人

呀叻後段好多自相矛盾 呀杜終於反cup

多謝，可以做文宣

真正體現民主精神呢句講得精警

幫到手都藍？

輸在有良知講人話

其實無野好討論

等於原始人同現代人討論咩係5G技術一樣

所以冇討論空間
同個爛佬講嘢只可以鬥爛
阿叻好似控制哂節奏咁,但有少少思考嘅人就知佢係廢up

愚民嘅效果來講佢真係一流,乜柒都駁唔到但表面好似好有理咁

林振強真係話得佢啱,一有佢就搞到成件事好低質

因為黑警執個支鐵通根本唔係健仔用個支白色膠通

佢咁即係下次我地拎籐條出黎就唔會鎮壓啦

杜汶澤細路仔到
又發老脾又講野無point
十足小學雞想講贏人咁
講警察出動有紀錄果陣佢呆左
好明顯佢唔撚識

其實無得講 論點用論據 黎支持 廢老次次第一下就"我覺得"個論據係錯 佢見到先係真 忍到唔講粗口已經好勁

無腦藍絲幾時死

其實無賴唔講道理係不嬲好難打
佢將你拉入佢個戰場已經輸左一半

都係靠大聲

下次遇到呢d應該話支持警察開槍打死暴徒 唔開槍就罰d差人點解唔打死佢 咁撚危險 一定要獨立調查佢點解唔開槍
要藍撚過佢先得

Ceo今晚開live屌柒佢喇

當你藍過佢既時候 , "成立獨立調查委員會?!即係你唔信差佬啦 , 唔信中央啦 , 即係你唔愛國啦!講!你係未中國人"

其實好多點可以唔洗發老脾去反駁

阿叻處變不驚扮撚晒理性呢下係勁

黃到仆街都藍
係咪on9

藍絲成日話依家D科技咁勁好易造假片架姐
其實連警犬都冇話過D片係假.佢地都只係不斷講大話
藍絲只會信自己認為岩既野

成日都話完咗件事先成立調查委員會🤬
咁義士係咪完咗件事先至上庭
成撚日都話針對警察
咁俾人拉咗嗰啲又點呀😭
阿叻真係戇鳩鳩

仲未計荷蘭叻講無賴都叫數一數二

牙雅個氣場夠好 識得咩位要插手入

最慘係香港無腦嘅人比較多呢，杜生唔去駁變相令廢老覺得阿叻有道理所以駁唔到

大把藍絲都係咁
仲會覺得阿叻好有道理
BTW, 阿叻啲point平時我老豆老母講開

大總統叻哥:獨立我ok㗎

河欄叻臨尾都要提大家唔好放神獸去搵佢

所以應該用黎文宣播警暴片

杜生好勁
我隔住個mon睇見條友咁厚顏冇耻都爆哂粗
但你竟然都忍撚到冇爆

yes, 唔知係唔敢講定點
但比我感覺佢都唔係太清楚....

真係嘔血
典型深藍絲只信cctvb新聞完全否定其他媒體報導既事實証據

等我print番一千幾百萬張貼向樓下先

主持問啲問題都幫拖送子彈

完場

總結:
荷蘭叻:你講嘅只係你嘅睇法 唔關我事

講真我寧願搵第個代阿澤

Hocc可能好過佢

笨哥：議員吹雞帶人入元朗

要贏一定唔可以比反應佢，要學叻哥講自己的觀點，對面Up乜刀當聽不見，

做戲佢就叻 講野邊得

上去之前應該要請教19才子
19才子又比高帽又問陰濕問題又扮企係佢角度諗點做

有聲
之後企上檯唱美國國歌

引到佢親口講成立獨立調查算贏啦

唔止杜生一個

3 個台都睇但睇唔到
如果係VIU、開電視同無線都好難

一係佢係81、82、83 台

阿蠢咁無腦，唔怪得要破產

澤仔仲未講粗口

有可能仲仆街

陳百祥講嘅嘢同一般藍屍廢老完全冇分別
人地舉嘅例子就要證據證明，你唔係親眼睇過摸過都話你講嘅未必係真
但係自己假設嘅嘢就唔需要證明，你叫佢證明，佢就叫返你證明點解係假
仲要時時刻刻扮冇立場，好似局外人好客觀咁
但係又暴徒前暴徒後
明明有啲嘢全世界都睇到，都可以話見唔到
根本就嘥鳩氣

其實應該根據藍叻既論點做文宣 因為呢啲都係藍絲歪理

跟本主持就on9
你拎RTHK片出黎 阿叻仲可唔可以話你假阿

反還反
毓民點會淨係靠大聲呀
有冇睇過佢點樣撚禮義廉

澤 應該一開始就要不斷派膠
無賴對無賴

宜家鳩叻好有內涵？笑

有教主阿叻未必上

我相信都係冇影響

其實啟發左我地係需要好好訓練點同D冇腦藍絲9UP

辛苦哂呀澤

下？講？
天琦直接一半打柒佢啦

呢樣真，都9唔答8你點搵位入

好笑嗎？ 明天準時返工，周同學多油，香港人好嬲好嬲

同藍絲定狗講道理都係浪費人生

佢全程都係咁啦 根本再用咩數據道理都冇用
最唔洗上黎果個就係荷蘭叻

1.如果政府一早處理政治問題就唔會有暴力
2.破壞你可以拉佢，但唔可以私刑、恐嚇
3.示威者只可能破壞治安，唔係破壞法治，但執法者犯法無後果就仰破壞法治

其實對依類人 根本唔係直接反駁
而係針對個問題去回答
黃之鋒 楊岳橋依類有政治根底既就最適合

5毛你食撚屎啦，乜你仲會覺得今時今日仲有出勤紀錄咩？

矮仔果班班叫雞團 成班都係世界仔

杜汶澤平時嗰種轉數都唔係辯論理論嗰種轉數
佢辯論真係廢廢地又唔夠冷靜

其實都講唔到落去㗎啦
咩都話睇唔到 唔知 唔關我事 冇

最後一句，晒9氣

滕條唔係攻擊性武器 叻哥提晒水

係，已經贏左

一定得

有冇純聲音既live？

陳百祥都幾岩做建制狗
講啲野可以完全九唔搭八

總結大家都清楚了解典型藍絲係點

打呢d無賴你幾有道理都冇用
你要同佢鬥返無賴先可以迫到佢自知自己on9

講真毓民都未必夠條無腦藍屍講 同當年比何志光追擊應該差唔多情況

佢擺明同你玩泥漿摔角個陣
你仲要跳入去
佢係後半段先發現奶野都真係

有無片睇

有冇考過說話？有冇玩過辯論？
陳百狗個D叫冇證據 冇推論 冇解釋 佢話係就係
都係個句
睇直播嬲， 睇住有班傻仔讚個陳百狗仲嬲

法例 警察通例 基本法呢啲係客觀事實黎
寫到明無得咁駁
你咁講咪即係法例隨便你點演繹都得

手咁快...

大家當學野啦, 同藍C講logic 無撚用
暴力就係唔啱
我地就要接
黑警打人就係錯

唔好諗住要佢明, 大家要贏要lead住場討論

阿澤嬲乜鳩

越講得情緒越激動咪越對自己越冇好處

拿 如果我係藍絲睇呢個節目
真係信叻哥信到十足十
點會諗到主持係想呈現俾人地睇藍絲係點樣
而我依家只係知個主持唔糾正叻哥一d顯而易見既歪理
仲話咩你都知得幾多 咁樣更加誤導藍絲沉迷叻哥個套講法

森美個心理質素同呀澤差唔撚多

荷蘭蠢用所謂中立嘅話講最撚難聽嘅說話

人地講東佢講西。隔硬再唔撚那更嘅野搵埋毀一齊講

意圖擾亂你嘅思維。等你唔鳩知佢講乜。轉數唔夠快以為佢講得岩。哩d冚家死老坑真係以為食多幾年鹽。以為自己好撚醒。人地好撚蠢。唔夠佢睇得透徹

回帶呢

有冇阿澤O嘴圖
樹熊咁

柒頭叻已經係平行時空
公佢嬴 字你輸 點夠佢講

黃秋生黎實好過佢，起碼冇咁易講兩講說燥

阿澤係錯在一開始嘗試去用point去同佢辯論。

其實條廢老根本冇諗過同你辯論，呢點根本一早預咗。

阿澤根本就應該同佢鬥無賴，鬥細聲鬥斯文。用一副最正經嘅語氣。
各有各講就得。咁就點都唔會輸。

我肯定阿叻都一樣係呢個諗法。冇諗過贏，唔輸咪得囉。

我話係膠你話係鐵
你話元朗有議員帶頭搞事，白衫人無拎攻擊性武器
所以未要有獨立調查委員會囉
就係因為有無數單我話係你話唔係既事情而家每一日發生緊
所以而家就要有獨立調查委員會囉

而家呀!

咁你上去講同個ON9 講

睇嚟要換 陳方安生

平心靜氣教育佢

唔係咁差

收嗲啦 你唔屌9條廢老無恥 on9

口講支持警察，再出賣警察

根本就無得反駁
佢一句唔信 你點應佢？
我反對你個唔信？

樓上話叻哥口才好嗰啲係咪on9
前言不對後語有冇pt

係咁話輸輸輸

d老屎忽講嘢係咁，揸住一個位不停死問

阿叻：我唔知 我唔理

係，但班on9唔接受人批評阿澤唔夠抽就話人五毛，真係笑撚死人

出面既人睇會覺得條廢老會講得岩，因為阿澤冇即時反駁佢，事實就係咁

咩叫阿澤撚狗？小朋友撚狗呀？
明顯條廢老帶住阿澤節奏黎撚
仲要撚到佢燥埋底

如果阿澤可以做多啲功課講721同831 已經夠晒料做死條廢老

今次事實係比廢老lead住，應該要比阿澤知道問題，下次有機會round 2就覆桌，而唔係一尾盲撐咁on9

個cycle係
忍，忍唔撚到，爆，對家太無賴，無奈
無限look

屋企有個深藍老豆就會明點解杜生好似講唔到d咩 比佢食住咁 中後期仲要玩膠 谷住谷住咁
我好撚明白

01 有賽後訪問

佢成日講無fax 好有趣
講返中文啦

後尾杜撚到佢自打嘴巴，又支持成立獨立調查委員會、又話警最係唔岩，算係咁啦

睇唔出杜輸喺邊喎

如果淨係搬啲例子思想等等抛下書包或者可以贏
因爲陳百祥好大機會會答錯

佢同主持對答ok，但一對住荷蘭佢又上頭搞到表現好差比人覺得佢駁唔到荷蘭

荷蘭d理論句句都駁到，不過佢一唔夠講又滿口歪理

到時荷蘭叻肯定出黎話你地歪曲佢意思
然後9up一輪話冇講過

其實呢啲揾邏輯思維極強嘅人先可以對付，如果唔係講下呢樣講下嗰樣就會好似比人玩咁

如果係天琦上去講你話幾好

呢個節目直播冇字幕
杜生一輪咀咁講哂出黎
其實會令到唔清楚例子既觀眾接收唔切
你睇呀叻條撚樣明顯用上好多說話技巧
每次講都係短句，就算無恥都唔會俾自己deadair
每次杜生講完堆例子，條撚樣都未講哂
直接無視杜生講既所有有力例子，捉住個自己識答既野答
變相成個節目觀感就好似叻撚好淡定好有point咁
杜生唔夠佢講
但係其實講既野只要專心d聽就知幾on9

乜水

唔係中唔中立既問題, 一來無反應二來過晒界離晒題, 又唔叫佢地正面回應, 點搞啊

阿澤衰忍唔住氣
客觀睇輸到仆街
大家唔好輕敵 共狗就係靠無恥呃到人

直頭垃圾主持

睇佢上過rthk節目講歧視 中point到

唔關事 用咩例子佢都話睇唔到/我睇到既唔係呢個=] ON99

荷蘭叻眼盲？721係互毆？
乜撚野拎住藤條木棍唔係武器？
咁老師家長拎藤條間尺教仔都唔撚係體罰啦

成撚日講咩教育教育
咩以前都無 點解依家要有
你一出世得自己咋 依家學人有老婆?

唔記得貼返link ic 不嬲畫得快

到今日都仲想講道理既,麻煩你番去反醒自己做緊咩

畫得咁撚快

邊個上黎都一樣
呢個講D數據出黎又話唔信
嗰個拎啲live出黎又話唔係

呆左係因為叻狗咁都講得出

同我老豆一撚樣

True 屋企有隻

一開波就爆，好容易畀人陰

又話睇唔到啲藍絲打人淨係睇到呢啲人私了佢哋

佢咁打橫黎講 我點解釋太陽係東邊升 佢都會死撐話唔係嫁啦

碌撚會唔會用係依啲人身上呀

話人唔讀歷史先會反，就係讀得太多先知中共真面目

唔知：睇多啲書，學多啲先好出嚟講野啦。
唔見：睇多啲新聞。咪再撚睇大公文匯嗰啲。係人都知on9嘅人先會睇。識唔識上網？有冇智能電話？睇下唔同報紙啦。
唔明：明咗先好出嚟講野，見你咁簡單嘅野都唔撚明，真係戥你可憐。

對住個精神病人你試下同佢講道理

想像唔到
一係同佢同聲同氣，教左個「叻仔」出嚟

一係同佢反晒面冇眼睇，唔會一齊出席任何公開場合
然後有機會喺IG、FB 瘋狂鬧黑警

我估大多數屋企藍絲同荷蘭叻d pt 7,8成一樣

點講。都唔講道理

廣傳

屌 本質上就係on9
要同陳百祥鳩up
只有丁蟹先夠做

因為法律係全香港人都要遵守既野
係寫到明 個個都要跟 official
講數據係個啲佢緊係有得唔撚信

其實你地喺咁屌杜生唔掂，你哋夠竟有冇認真睇？杜生喺咁爆條傻閪，條友就只喺答我睇唔到我見唔到，屌到杜生都冇癮，杜生先hea鳩條友，根本答都廢事

啊澤應該一落樓就戒煙失敗

本身預計澤撚狗咁撚叻哥 依家小勝都好

家中藍絲個觀點同荷蘭叻完全一鳩樣,所以根本係講都晒鳩氣

好難唔嬲架喎

阿澤係錯在一開始嘗試去用point去同佢辯論。

其實條廢老根本冇諗過同你辯論，呢點根本應該要一早預咗。

阿澤根本就應該同佢鬥無賴，鬥細聲鬥斯文。用一副最正經嘅語氣。
各有各講就得。咁就點都唔會輸。

我肯定阿叻都一樣係呢個諗法。冇諗過贏，唔輸咪得囉。

上之前都應該估到一定係呢D狀況架啦其實
就算當時好似你咁講一句 事實你又唔聽數據你又唔信咁仲有咩好傾
我覺得都好過咁樣發晦氣姐

其實上次荷蘭叻對住陳淑莊嗰陣已經係玩無賴呢招，對自己不利嘅話題就會即刻無視然後轉移話題。

呀澤轉數夠快 但唔夠邏輯同知識水平
始終辯論唔係玩膠或者鬥大聲，係要拎
實際數據同埋舉例做引證令對方駁唔到你提出既事實。

又係你依條五毛
你老母生你出黎，有人唔做做五毛

係 無撚得救

有陳百祥就係鬧劇

記者門口想補飛

呢d都係各自己講，要等後期官方公佈證物先有得fc。
但到時可能又要fc有冇換過d證物等等。

比我都頂唔順個ON9啦

杜生未必夠打
阿叻玩無賴

佢根本唔係想講道理
總之你講乜佢都ban
Ban到你反應唔到

佢咪話而家嘅情況唔得囉
好亂我俾唔到證呀 放係衫又話會跌
根本同唔到佢講野架

佢有精神勝利法，佢點都覺得自己贏
基本上勁嘅藍絲都有呢個能力，
呀澤示範俾你睇係完全講唔到道理，
所以大家唔好再同啲人認真嘈，
好似佢咁要贊成佢啲觀點，
一點一點引佢自己諗

個主持我覺得有幾個位已經幫緊阿澤，但阿澤激動左少少，有待改進👍👍👍
不割

叻哥直接話我唔知喎我唔信喎。
then?

當一個人口中描述既同實際發生既係平行世界既時候係無得傾

唔計班政治老屎忽，單憑藝人黎講
應該得黃秋生可以壓到依啲撚屌無賴

係啦 佢自己覺得既野就岩 有哂片
人哋果啲就質疑 話你有現場睇咩
亂搬龍門
同依啲人拗 拗事實就岩啦
警察通例 委任證 過分執法

主持太癈

呀叻屌打

面皮厚到....杜汶澤咁多忍到算係勁

無賴 9upper
根本冇得講

係一熄cam

因為佢親身經歷 你叫佢辯論我唔睇好

藍絲淨入識shift focus 人地一講道理就講其他
夏蟲不可語冰

杜生 Jump

完全唔覺杜生有處於下風

秋生應該一開沒已經拍台

錯都唔糾正原來叫中立

大佬呀，咁唔係得你班連登仔睇嘛，全香港人睇緊

同荷蘭叻上呢D節目根本唔洗同佢嘈, 你只要講你既論點論句就得, 荷蘭叻話未聽過未睇過係唔洗理佢, 你既目的係將你既理論講哂出黎, 唔係要嘈贏佢

上呢啲節目無得唔講道理

6撚 or陶傑會完全diu打

其實依D都係反駁佢既論點，但係阿澤EQ唔夠，又或者覺得駁都廢事哂口水，咁應該一早唔好上去喇

屌佢老母，個廢老陳每講一句說話都帶頭盔

畫定先等寫對白

其實佢講埋停止一切暴力再成立獨立調查委員會

呢樣野真係冇得坳

唔好話杜生輸哂
人無恥便無敵
同條戇鳩講道理又唔聽 又話睇唔倒
冇打柒佢真係好撚勁 我都差啲打撚爛部電腦
好囉 全港睇住佢點柒
幫你柒出埋國際又點話啊荷蘭叻

中國式辯論：
無邏輯可言
同佢拗都係嘥氣

你忍得到?

唔係淨係講佢自己 包埋支那人

呢個真 杜生真係差幾皮

根本狗叻嘅言論係建立係fake news之上
冇可能討論到

其實要搵個港台前線記者出黎
有冇證 有冇亂打人 講事實
狗叻即刻收皮

主持要中立
所以更應該講出事實出黎比雙方聽
大佬叻哥乜郁話乜唔知唔知唔理，咁有咩好討論？
咁佢作哂成個故仔出黎講都得啦
呢個時間就需要主持出黎用事實講返比佢地邊個講既係真
而唔係由鳩up個方亂吹

其實佢一開始應該係想正正常常咁講既
但估唔到荷蘭叻又乜都唔知唔識
講完下一秒又話自己冇講過
都溝通唔到

屋企嗰件612射催淚彈入人群都話唔信
咪又係話自己乜都睇，再口講中立
藍絲Bingo 嚟

唉 而家冇心情睇
大家遲啲先推可以嗎

叻哥贏係贏技術 本身point都站唔住腳

藍屍真係好撚恐怖
不過講真杜生表現真係麻麻
佢本身都唔係靠同人傾野搵食
但陳百腸成世都靠把口搵食
加上藍屍根本冇邏輯緊係可以好理智咁講歪理
對住藍屍電光火石間根本好難好冷靜咁講哂d論點/理據
你有藍屍屋企人就會明

條撚吊叻彈出彈入, 又話唔關佢事又剩, 又話佢睇到唔係咁, 真係痴撚線

香港01個記者咁撚搶口

拎數據出嚟話唔認 屌你啦點同你玩啊

杜中後段已經避重就輕 算勁

佢都係話唔知唔理唔明唔關我事
當然至少唔會俾佢搞到窒咗

上微博啦 畀佢感受下大陸人既溫暖

其實坐係度諗好多人都做到

不過你要坐係條賤人隔離, LIVE 唔打7佢已經有修養

咁咪輸

杜生過十零分鐘就轉策略撚件廢老
對住藍絲講唔到道理，撚佢由佢自己講d白痴大道理就啱

個女記者邊間

條傻仔仲要人身攻擊話點解香港人咁憎阿叻
小學雞到，咁多人睇住都夠膽咁，唔怪得成日要老婆養

其實根本沒辦法可以贏陳百祥，條撚屌次次沒理據就話我唔知，我睇唔到。根本係最無賴答法黎，沒得贏。

個班冇感情嘅人唔叫香港人

其實重點係令佢出醜 叻哥前言不對後語 或者扭曲大家都見到既野 就已經係成功左 贏唔係令佢真心係我地呢邊諗 係令佢出醜 我覺得已經達到目的 雖然睇落好似呀澤下風 但心水清既會睇到

阿澤點解講野大聲？因為爆唔到粗要講大聲d 壓住自己

Hk01記者撚緊佢
答唔到又話唔會答你呢啲問題

hk01 訪問緊

其實引到佢講支持成立獨立調查委員會 民調唔係真
同埋721無攻擊性武器
再瘋狂幫佢send呢d說話出去 同佢鬥無賴就夠

阿澤根本就撚緊牙叻

森美一定撚到廢老著火
最重要全 森美講野有point

01 記者攻擊力仲勁
笑死

希望八點會用剪接 KO 叻

我覺得杜汶澤已經好勁 俾我真係走咗去 唔會想同佢繼續講落去囉

你糾正佢咪同你講觀點與角度問題

無論你講啲咩 牙叻都會話咁我唔知啦、你話既姐
咁點交流呀

我覺得係阿澤係覺得 反正都唔撚講道理既
不如引隻藍狗出黎開口柒多D囉

所以先話澤無做功課
不過支持佢敢言

......咁好啦😅😅😅 阿澤嬲得好合理

正好多 快d 睇

阿澤輸乜撚 條撚屌癲到入骨根本冇得討論 個show只要比全世界見到藍絲係幾咁唔講道理幾咁無腦就已經夠哂

陳佰祥係典型五毛論點
跳耀的
你講A,佢話B

藍「暴徒唔搞事咪唔洗比人打囉 警察執法 天公地道!」

黃「我唔理 總之打人就係唔岩」

佢講元朗係毆鬥，中立嘅已經唔信。：
幾有point都好，佢話見唔到都好。就算我老母都知道嗰日發生D咩。
基本講左E句，全部都唔會信佢講嘅嘢

未睇過秋生哥串9人?

舉曬例啦
比埋數據啦
個垃圾咪話唔知真定假囉

林振強.jpg召喚

藍絲總會在不同時空

森美講得啱，同信地平說嘅人討論地球係圓係晒鳩氣

起碼佢幫我屌柒條叻犬，喺大氣電波屌柒埋班無腦低級藍，我覺得佢表現合格有餘喎

其實CEO最尾一句好正
「我怕被人拉所以唔打你」

呢句正正係大多數香港人嘅想法
如果唔係差佬我一早打柒你班藍絲

條仆街做慣主持講嘢一定淡定，唔理有冇point一定佢贏架

至於驚中立人士睇完個節目變藍就算啦，冇腦遲早變藍

邊撚個肥寶貝 咪撚on9

藍屍最興話721係黑衫搞事先

您全家性奴？

你諗下 你打咁多字 點樣對住d歪理 好直接咁反駁

香港01 仲好睇

都唔知啲人點睇
你同丁蟹辯論係冇可能令佢覺得自己錯
令到佢出醜同講咁多柒野咪幾好睇
仲引到佢講支持成立獨立調查委員會同警察用暴力都係錯算好好

有乜輸唔輸，同個on9傾仲想點

結果都一樣

就算拎埋片或者拎本書比佢睇邊條法例係點

陳百祥呢D仆街都會話:
我睇到就唔係咁 我直接睇新聞既
當時既情況 你用呢條法例都唔合適

佢個市場係藍絲
佢喺市場以外就會比所有人笑
但係藍絲界別入面
佢呢種無賴表現係永遠不敗 永遠有藍絲覺得好正

屌你地比d鼓勵呀澤得唔得呀
對家係無賴呀

面對專業9up點贏

話啊澤輸果d收皮啦 至少都係win 4:3/4:2

我睇唔到XXX
我睇到XXX

完

唉

仲可以點din法，講到明要殺哂你班冚家產?

荷蘭佢係以自已論點作結 而駁論亦係以自已為中心 當然全部係歪理
而杜生jer住歪理去駁斥就成場比人帶住黎走 一路走一路打稻草人

邊到有得睇？

支持暴力定支持民主啊戇鳩仔

杜應該係第一個問返主持嘅嘉賓

咁應該帶出d客觀事實去説明係藍絲唔信真相 而唔係俾佢spin到去兩邊各有各講 eg二百萬人數字點黎 民調點解有認受性

點會冇位入
個廢老講美國警察 個單都夠玩殘佢
美國開鎗咪會受制裁 智利警察都要比人查
而家香港就係無法無天
咁簡單邏輯都講唔到

搞到黃絲好似佢咁on9咁

杜生算係咁

睇完知道點解會有藍絲出現~
本身身邊無年青人,吸收唔到現今資訊同社會發展;盲目咁仲保留著佢當年年青既思想 . 只會覺得冇暴力平安就係好.. 只會咬住依一點. 其他既事就會話睇唔到.? 唔知?

肯肯定佢身邊都係成班老野一齊睇埋藍絲片..一個傳一個信撚哂~

唔代警察答, 咁你又肯定人哋嗰條係鐵通, 屌你老母

杜生辛苦你了

岩啦, 近排清空左d連儂牆, 可以用黎做文宣

阿澤轉得切
知道同佢晒時間講道理冇用

我都認同黃秋生上去會好好多

碌撚應該會話費撚事嘥時間理呢 d 垃撚圾..

連登多五毛

喂 你地平時屌尻森美架wow

荷蘭叻好提議!
黑警咪撚拉呀！

唯一我係覺得如果係毓民會屌得勁啲/19會令佢出多啲醜,杜生係中間,算係咁

讚陳百祥班人含撚啦 中文說話拎U?

呢d藍絲就係預設左立場然後只會睇自己想睇到既野

陳百祥今日個目的就係想塑造一個黃絲唔講道理
中立同藍絲好講道理嘅形象
反正啲中立撚藍屍狗都冇咁嘅動機時間精力智慧去搵陳百祥嘅謬誤
正一偽人嚟

杜生上嚟之前應該要睇呀叻啲訪問了解咗佢啲詭辯方式先，再選定一種策略辯論，而家一時爆seed一時hea鳩佢睇落唔太好。當然對住條契弟會爆血管，但始終上大台講嘢唔同開live

美國亂開槍要賠錢架

我就覺得表現算唔錯 起碼識假附和真反駁

睇唔到係有人搞事先 想問呢個論點有冇fax
無既我係唔評論 需要再了解
呢d 我睇唔到既野就唔計

糾正事實
唔係去糾正同觀點有關既野
咪學埋D藍絲係到SPIN喇

阿澤 不完美 可改善 好波！

藍絲：
噴顏料私了：好暴力，暴力就唔岩，死暴徒
咬甩耳仔：抵死

即場播片

最簡單就係佢有佢講 自己企硬講返自己 講多d客觀事實例子 你比佢激嬲踩左入去 同佢打亂交 佢無得輸

點解會有人覺得自己可以吠得嬴隻狗

澤好野

01個記者會唔會番去俾人炒

又睇唔到個畫面

屋企既藍絲邏輯同佢一模一撚樣

攰死偶像

對付條撚樣 應該冷笑 用道理撚佢

基本法都有話比我地雙普選啦
荷蘭叻咪話宜家係應該中國比唔比你雙普選
一樣寫到明 一樣係應該要跟

對住佢 鬧又冇用 diu又唔醒
可以點

佢咪話觀點與角度問題 你永遠拗唔贏無賴

全世界都話係膠管 佢可以話係鐵通 全世界都睇到721白衫恐襲 佢話係互毆 示威者拎膠管就危險武器 白衣人拎鐵通就非危險武器 佢講既岩全世界講既錯 仲點同呢啲人討論

對呢d 19藍絲，最好就係以子之矛，攻子之盾，再執住個point唔好比佢spin走

例如有200萬人出黎，者係有500萬反對/無表態，咁撐警集會得35萬者係有600幾萬唔show你

HK01仲係出面撚緊

你地有冇睇上次阿叻對陳淑莊
講例證根本冇用
對付無賴阿澤完全壓制阿叻喎

一早歸晒邊啦$0.5 中立撚可以收皮

返去關心周同學先啦，請各位善用不推文回覆

荷蘭叻：個別例子唔討論

咩都睇唔到

客觀陳述事實咪算
成日問點解示威者咁暴力
問返佢612警察點解要開槍射盲人

比d記者撚返隻叻狗

完全表現廢老心路歷程

自己唔願意接收資訊就話人假，人地俾證據佢又話人偽造，講到尾都係自卑心作怪，唔肯認自己俾年輕過自己既人差

睇唔到鐵通 藤條唔係攻擊性武器
警察未必冇帶委任證喺身 但放喺邊到係佢自由
民調係假嘅 新聞係假嘅

個記者仲撚得叻過阿澤

繼續追擊.

藍絲全部都係咁

關鬼事,好明顯係阿澤廢
講野矛盾到
一時話唔應該查班狗,因為冇錯
之後又話平息左要2邊都查
一野質埋佢到話班狗冇錯,做咩平息要查埋班狗
太多呢D 矛盾位啦

蘋果有料

耳仔會自己掉

去咗轉fb，再次證明連登又出現平衡時空，fb都冇人屌阿澤

邊度有得再睇 miss左

比記者撚狗

又多個文宣
陳百祥 : cctvb 唔岩

牙叻話有人煽動學生叫佢地犧牲，但又搵唔到證據
你狂叫人比facts，你自己又冇facts去support你

冇用架
佢話睇唔到

好似啲小學雞玩包剪揼出無敵咁

屌你老味垃撚圾
你全家落地獄啦！！！！！！！！

其實係似打和多d
陳都9up到好多野都唔關佢事，又話下一代唔關佢事咁，好多野講到事不關己，d藍絲聽到其實都覺得on9
杜eq已經比預期中好，但佢去到中後期已經唔想再做落去，直接晦氣咩都扮認同陳d論點咁，不過都明白，普通人對無賴係好難有耐性
如果搵到黃秋生對陳應該會好好多
不過黃秋生應該都唔想上去

杜汶澤口材原來咁撚差

民調唔信 事實睇唔到
佢咁樣叫講道理

都收貨啦，如果係YM或者19我估呀叻會放飛機

不推文

阿澤係唔知可以點贏 其實講真 阿澤係冇乜做過功課咁 前線做既行為佢都未知點解咁 同得呢啲藍絲上節目9up 真係只可以令佢出醜 無可能贏 最基本荷蘭叻一開始句句話唔知唔信就係好例子 其實由609逐件事逐件事問佢 問得佢多 佢題題話唔識唔信 冇睇過 咁就贏哂 無必要搞到發哂脾氣咁

驗眼

鎮壓

第一我無屌過，第二佢套落藍絲個思維模式係好中

所以先撇除杜生d pt 我覺得態度正確 一開始理性討論唔聽 咪用番你d pt腰尻你/直接同主持講

條垃圾帶撚完頭盔未 咩唔清楚件事唔評論 唔通叫你評論64你唔係現場唔知件事就冇得分對同錯咩你老母閪

記者都笑左.

好多5毛喺度話阿澤廢

要杜生即場同個9upper 講真係差少少

不過成個節目就係杜汶澤講乜都好，條廢老都係唔信，話睇唔到，無證據。
但廢老自己講既野一樣無證據support.
杜汶澤心諗我都廢鳩事同你拗
最離譜係認為而家中共個套係啱，已經唔係深藍
我老豆係藍都屌鳩呢個政府垃圾
呢條廢老係深紅

有下半場

被記者屌

因為佢唔想「輸」啊嘛
但咁大個人乜都話睇唔到
其實好撚肉酸，被人話佢過左幾個月乜都唔知
重係「叻」咩

咁我又真係咁撚過講野同荷蘭叻差唔多嘅深藍親戚喎當然都做咗好多功課同心理建設先做到

記者偷笑

蘋果就識玩啦
連登仔不嬲都只會屌自己人

冇用㗎
啱先講封殺 杜生話自己係例子
閪叻話我睇唔到 就係即係冇封殺

如果係膠管就唔使特登拎啲鐵通去換la 依家講警察無法無天呀嘛

但你上曬LIVE就應該要據理力爭

其實要講道理咁嘈真係好難
好似荷蘭叻呢種藍絲廢老佢dum point唔洗論證,佢話有就有,佢地覺得差佬做野一定啱
而如果我地想駁返既話就要搵論證搵理據,但佢又可以一句"我唔知啦你果d你睇到咋嘛都唔知有冇公信力"咁就駁曬,結果變成佢絕對勝利,因為你證明所有野俾佢睇佢都覺得你果堆係"假證據",佢自己果堆就唔洗證明都啱曬(而藍絲通常睇唔到呢個問題)
一係就要以藍制藍,玩假膠玩到盡,可惜杜生又未玩到盡已經俾荷蘭叻瘋狂截斷
一係你就唔好嘈,直接打鳩佢算

如果真係毓民的話就實贏...
無論智慧、知識、無賴、大聲都贏...
問題係啲藍絲個腦就似一嚿石頭...
外力的話無論係尖的鈍的都比較難令佢開竅...
就算人哋贏晒都好...喺佢哋的世界佢哋最叻~永遠都唔會輸

陳方安生 都得
同佢笑笑口

嬲係正常反應

係，拎DSE debate準則黎評，杜生輸撚到仆街

廢老一堆歪理，但杜生陪佢一齊玩賴皮，如果預左賴皮就唔會上黎啦

有堆盲撐杜生既就話條廢老歪理唔洗理，但你上得黎debate就要預左對手係咁，你可以無視佢 講返事實，但你唔應機，仲同佢玩賴皮，真係輸撚晒

阿澤有些少似連登仔，爭在未爆粗打人

其實d藍絲十個有九個都係好似荷蘭叻咁
佢地所有論點都冇資料數據support
遇到佢地駁唔到既，一係就話d資料係假，一係就轉話題
同佢地討論係冇乜好討論，因為無論你點講，就算你講既野佢地完全駁唔到，佢地都唔會轉立場
所以同佢地傾根本哂氣

老實講
記者問得仲尖銳
陳百祥都啞撚左

你文盲？

串到廢老叻應一應
直接搵記者同佢debate好過

驗眼果度笑到翻肚

而家竟然有蒙哂面都知你個樣嘅科技，叻哥又贏

藍絲logic： 總之你搞事就係你唔啱，就算比人打死都無得怨

極速

其實有 仲有好撚多藍絲like留言 不過連登有班人真係

免費驗眼

森林同呀叻一尻樣，只不過一個黃一個籃

好似陳百祥咁樣去考中文真係U撚左啦

錯晒策略，一開波應該有心理準備鬥打茅波
叻：「暴徒打人唔啱」澤：「警察打人啱唔啱」
叻：「有暴徒警察先打人」澤：「一個人喺街問警察有無跌良心都俾人打噃」
叻：「你唔尊重警察，罵人就唔啱」澤：「警察無尊重過街坊，叫人跪噃？點計？」
繼續推落去...

叫秋生黎佢又咪係喺度插嘴之後又我覺得我睇到我認為就不停講自己論點俾人講

成班連登仔話做乜唔用論點駁贏叻
心諗 how？

喂。。有哂片個地球係圓架喎。。。。
啲片假既！！！！！

玻璃都變鑽石

記者笑到

嘩14萬回應
肯定多人睇過CCTVB

玻璃變鑽石

藍絲中立撚信咪得
呢個就係佢個目的
有腦都知佢啲說話得啖笑

記者抽水抽到

玻璃都變鑽石. DKLM

驗眼條友好撚正

佢都未算最癲果啲，都重叫做會俾人講下野。
深藍老野真係會自己講完自己答。完全唔撚理人。

藍絲廢老無賴就梗架啦
上次胡錫進咪一9樣
睇下才子點撚到佢話台灣係獨立國家

阿澤應該向呢個方向走

睇唔到

玻璃都變鑽石 手足好波

阿澤成個連登仔咁爭在未爆粗打人

人無恥真係無撚敵

輸乜撚 乜撚都話唔知 唔理 我睇唔到
委任證嗰到都柒咗啦 根本駁唔到

佢頭先又話要守基本法
宜家佢咁講咪自相矛盾
咪有位入囉

林卓廷可以告叻哥未

所以佢無啦啦問返個主持我都覺得啱
個主持好似呆下呆下未訓醒咁
只係一味問人問題 人地答完佢就"唔唔" 又下一條
有好多歪理都無糾正到 點做主持架
係後尾先叫醒水 識話記者有記者證

搵到後，但阿叻唔會上去俾人𨶙，佢藍但唔係傻

洗撚咩 剩係721都答唔到啦

叻原來係真手足

賽後驗眼

俾著係你 又點
一條友話唔知捏造就可以回避曬論點論據

牙叻

啲記者差啲想開拖

點同 森美知識水平 修養都兩個層次啦

黃屍代表輸得好難睇

動不動就大大聲發火，呢D 就係你地核心價值，唔夠講就想郁手，仲自揭因為驚坐監所以無打人。呢D 咪正正就係點解要有法律黎管住呢D野人

你地班蝗人仲支持得落

認真搵hocc，森美，郁民，g風呢d應該好過阿澤

記者真係撚到豬頭叻啞撚左

唔係喎, 我覺得阿澤技巧勁得, 阿澤一早就知陳百祥係無賴藍絲, 本來就無打算同佢拗, 阿澤嘅目的好明顯, 就係不斷將陳百祥嘅只講立場唔理事實嘅藍絲言論引晒出黎, 等全世界睇下D藍絲言論係有幾無賴.

阿澤整體表現起碼有80分以上, 而EQ直係有90分, 阿澤好野~

你覺得出勤紀錄有用既都真係幾好笑
出勤紀錄係唔係真係可以確保到係邊一個？
在場一大班狗既都唔知邊個打邊個
一個二個都話唔係自己架啦

柒頭叻眼中有權講野就事實
冇權冇勢講咩就廢話 歪理
比咩證據都冇用
警甴係呢班支持者 幾撚可悲
因為當警甴冇權的時候 呢班人一定九秒九割（佢地只信有權有勢的人）
因為佢地只係權威下奴隸

講記者自己點比魔警對待，親身經歷過係唔同啲

廢老叻係垃圾 但杜汶澤唔識應付件垃圾/唔冷靜

客觀嚟講，觀感上杜汶澤已經輸咗

btw想睇黃毓民vs何君堯

洗唔洗用到沈旭輝

杜生好波........

我真係唔明話輸個班平時點諗野講野

蘋果呢d 先叫識玩
唔洗拗贏佢，直接擺佢上台玩鳩佢

有句說話: 好佬怕爛佬, 爛佬怕癲佬...
雖然咁講好似好唔文明...好唔理性又好唔民主...
但對住呢啲爛佬係要搵個癲的去揼9佢先得...

根本垃圾叻成日就用激將法 對住本身唔鍾意佢既人睇講 好易出錯

對藍絲講野係咁
唔夠講就話：「唔講呢d野住。」
佢話要和平，你同你講白衫人打人，「呢d冇證據」
我同藍絲親戚片過無數次，最尾同杜生一樣，講咩都係藍絲自言自語

播唔到嘅

有下次嘅話真係唔使同d極度無賴講道理

佢話d示威者放火魔 咁咪同返佢講我見唔到喎

睇下佢咩反應

我意思係黃底嘅page都冇乜人屌

721 都可以話係毆鬥既人佢講咩跟本都唔需要理會

that's what 杜汶澤 done

所以今次可以當做例子，大家討論下點應對無賴
btw 你個方法點醒咗我 應該用同一方法去應對無賴
例如話聽唔到嘅我哋又話聽唔到 一閙我就講你頭先都聽唔到
越小學雞越有效

叻哥要驗眼
btw手足好嘢

單機跟叻哥啦，上連登做乜

驗眼啦叻哥~

呢到咩人多唔洗問啦

我真係唔覺得FUN
身為一個黃絲連一個藍絲都講唔贏

叻哥係ON9又點?
點解你唔可以令到一個ON9對你五體投地?
藍絲D言論第一日睇咩? 係新野咩?
無樣野係新架, 困擾左你好耐架啦
連藍絲既言論一個基本答案都無?
又係一句佢ON9架咁就放棄?

番工又好都好撚多ON9客
D客一定係隻隻都ON9添
咁你既責任唔係要教化個客? 令到佢可以配合到你既工作?
丫好似唔係.......... 香港人都係鍾意洗走個客, 然後同同事講個客ON9架, 然後等下一個好客到

杜生今次係保守啲
可能驚藍屍捉住佢某幾句說話大造文章

反而陳百祥個觀感係好
但講啲說話大家有唔少發揮空間用嚟做文宣

細聲都贏你嗰度我都笑咗

佢咪話個別例子

真心客觀睇，阿澤口才唔算好

以佢邏輯 問佢點睇tvb講跌耳仔
實會答 咁人都有錯 我唔評論

Agger

動氣輸一半，好彩最後都醒識玩膠

你都識講才子啦
講撚狗, 郁民都未必夠佢黎

屌你睇撚到燥

屌佢真係好on9 仲要屈人啲記者證隨便都有
連主持都忍唔住答佢係有根有據
人地問佢點解咁肯定無死人無屍 因為無報導見到

真係好想問佢點睇
之前北角(?)單浮屍 個袋有幾舊磚 索帶綁手綁腳 無遺書 可以未查就話無可疑
不過實答唔知 無睇過 唔評論

咪咁懶啦視點31台 fb咪有

基本上呀叻只係捉住黑衫用暴力呢個Point黎講
獨立調查, 警暴等等佢其實係同意

沒得出醜啦，乜撚都話，我睇唔到，我睇到唔係呢啲，根本係地平說，我睇直播都想屌柒佢，你試下身邊有呢啲死廢佬藍絲，睇你嬲唔嬲。

自己講就睇片睇到
人地講果D就睇唔到
民調又話唔信 信自己係500萬大多數
呢D人有咩野好辯論
辯論就係雙方都係客觀地相信大家係事實黎講
而荷蘭叻講既野就用自己主觀思維去講
中間講開槍 "你睇到膠通我睇到鐵通"
成日講facts而將事實視之不見
講真係攻不破架 有咩準備唯一係將佢講既野盡量無視
中段比藍更藍都算係執生先得
借力打力等荷蘭叻自己慢慢解

係 講錯一句就好似tvb咁剪到你百辭莫辯

7成 3成

諗起呀叻d old news

賽後訪問仲精彩

主持應該中立嫁ON9
最後已經暗串荷蘭叻仲想點

平時私底下我睬佢都ON9
但你上曬LIVE真係應該要力爭

70分啦
有D位無即駁

支持搵森美

Copy 記者問果d問題就秒殺到藍絲啦

但其實佢係有思路 論點係清晰 只係背後backup有問題 亦都可以話係典型藍絲嘅諗法 唔可以話佢哋錯 但要畀啲耐性呢糾正佢哋嘅諗法 所以又唔好完全話嘥氣

你覺得佢真係咩都唔知？
根本港台就預期到呀叻呢d藍絲係乜都扮唔知
而叫得佢2個上黎 另一個仲要杜文澤
唔通真係想睇藍絲心聲咩？
點解唔借呢個機會係全港面前窒到呀叻無聲出

真，講得服係不設實際嘅target, 不如等佢講下自己啲point 等人睇下有幾on9 好過

阿叻真係有典型藍絲缺點，
對佢不利既新聞，就無視，唔相信唔評論，
而唔係去查證，去了解

下一秒咪話一國兩制從來都未見過冇試過
中間個過程就算同講好既唔同都係正常 中共要你點就點
再唔係咪唔記得自己有講過

屌你老母01

留言洗出黎

我真係想知而家話CEO垃圾果啲連登仔有幾勁.

我預見到跌左良心果到，荷蘭叻又話無睇到，睇唔到，721都可以話互毆，你諗下呢個人可以有幾無賴

其實阿澤代表自己的話發火係冇問題

如果佢為黃絲而戰真係輸咗

佢都唔係才子

佢一直都話以暴制暴 只係話無見到濫暴

你無留意佢點講,佢話要請德高望重D人,即係請D美心太子女梁愛詩犯婦人之類愛國ALL STARS TEAM

佢個思路咪就係只信自己既邏輯

所以...
藍絲真係好曱甴XD
好難打得死

阿澤都算係咁la
對住呢個仆街係人都燥

有示威者打人都係個別例子 咪得

呢句真 連登無ddos嘅日子 明咩事啦

對付無賴只有一個方法，就係鬥無賴
黃絲和理非知唔知你地輸咩? 就係唔夠個政權無賴，太多道息枷鎖比自己

咁多例子都唔講出黎

駁唔到就話唔駁

講兩句連自己情緒都控制唔到

好心下次搵第二個頂阿澤啦

嗰謝皮蛇話現場執走一支鐵通同"白色鐵通"

連登真係平行時空嚟 個個都屌阿澤
心諗發生咩事連登仔係咪都short咗

應該都唔太係 衫同髮型都跟足 最多都係畫左面型先

上去係代表自己架姐

係囉又唔識駁佢咁仲洗㟄禁蒙面姐

用毓民嚟對付叻狗
有啲小題大做 叻狗都唔撚會上去啦

投降
秀才遇著兵都已經死，遇無賴更想死

咁點都要試下講道理先嘅
今集杜生係扮演一個講道理嘅無賴

佢會雙重標準 之後話觀點與角度 然後會拗都無謂

觀點與角度唔一定啱㗎。

可以話，「你嘅觀點，同角度，都幾與別不同。同普通常人嘅理解都幾大分別。」

要點出佢嘅睇法同常人嘅有分別。

啱啊，唔好比佢spin走呢點好重要你跟住佢跳一定輸，拉返佢返嚟個主導權就係你度

呀澤答左
佢話犯事要拉好正常，但唔應該濫暴
呀叻就話你點知佢冇反抗，佢已經拉左

真心不割蓆
至少CEO肯應戰

唔係 你試下講下佢啱啱邊一點有問題
除咗啲例子同埋委任證個度 其他都合理

精神分裂

咁都要deliver到個信息出黎 唔需要説服佢 係向觀衆展示佢同背後嘅藍絲廢老點樣否定客觀事實 畢竟唔係得我地睇緊
打到佢不同用呢個點黎答就顯示到佢幾廢 因爲零論述得個標題
杜生係調返轉俾廢老撚緊 利申睇到眼火爆熄咗 唔知宜家點

拉

HK01啲記者狂笑

咁你個客根本就冇諗過聽你講

一句話黑警都有示威者卧底，阿叻講既正正係黑警想做既目的，仲有無示威者都亂放tg水炮，落地鐵可以亂打人亂噴椒

其實荷蘭叻唔係藍絲
佢係你講乜佢都唱反調
乜都話我唔係咁睇 唔係咁 乜都ban一輪

呀澤中間晦氣話唔好成立獨立調查委員會
搞到荷蘭叻搖身一變做黃絲
支持成立獨立調查委員會
淨係依點已經唔可以話呀澤輸左

對付依種人 唔可以講道理
佢乜都唱反調 呀澤依種玩法
反而會令藍絲自爆

佢叫你俾數據 話可能有500萬一樣觀點角度

何妖聲大夾惡都唔漏一句錯既說話加唔講粗口加騎劫人地立場加論點
你估易事？

唔講都唔知呀叻原來無乜點返大陸做野

where ? link?

條無賴咪又係會答返：

我就睇Live睇到嘅，大家都睇到

無賴好難搞

其實呀澤如果一早印晒d相，down晒d片
荷蘭叻都冇得再話睇唔到啦
到時睇佢點駁

阿叻咁無賴點會冇聲出 根本唔知自己都問題

你話贏咪贏囉

唔係話佢垃圾 不過佢真係輸左

對杜汶澤有啲失望
後期係咁講晦氣說話
辯才未夠料
其實好多位都可以發揮得好啲

岩呀，同意
確實杜生唔夠條廢老黎
佢滿口歪理就預左
唔受得就唔好上黎debate
上到黎成個小朋友比個廢老lead住真係好柒
真心lead到條廢老，可以改變到某啲淺藍絲轉陣，但如果淺黃睇完，真係未必再黃

咁就會同我地係同溫層一樣，但視點31未必係同溫層，係會有其他唔同層既人睇
其他人未必覺得阿叻係柒，所以先要突破同溫層就係咁解

點會駁唔到
佢SPIN到話記者係假
咁咪答佢記者有show記者證證明自己個身份
咁點解班狗唔show返委任證證明自己係警察咪得囉

其實有唔少5毛想帶風向

明明上風

森美一樣會扯火 森美本身就已經好撚憎蠢人

咁樣咪即係佢7
就係要大到佢咁
唔係擰轉頭講到有文有路
同埋係駁番哂藍絲

所以先想奶共番大陸做野

剩係選舉果到佢都唔知自己講緊咩

藍繼續藍，黃繼續黃。
老實講冇乜心情睇，花生食完就算。
請大家關心返正事。

咁點解市民而家就算有懷疑違規
都要拉左返去48小時先
而啲黑警就要等到成件事完
先再去成立呢個獨立調查員委員會慢慢去追究

連登成日都係咁，唔好太介意

唔好推啦 藍絲concept聽唔夠咩

有時候當局者就係咁，宜家唔係辯論，可以隨便揀一邊，宜家係對與錯，良知既定性，完全無需要去拗乜野point，而係挾世界良知之勢直接將警察定性為黑警。
唔好以為咁樣叫做唔君子之舉，實際上當你肩負著大半個被迫害既香港對戰一個無賴小人，你做君子係無分加，明白未。

你講既野咪就係拉佢出佢既思路逼佢跟你既思路
而杜生一開始做既係跟住佢既思路

你地班傻閪識唔識睇同聽架
阿澤唔繼續講 係因為比所有人睇下傻閪叻呢類藍絲既言論同思想,行為
其實一早就唔會同佢講咁多野 到中段更附和佢D傻閪言論

阿澤只係少攻擊同唔講下法律之類去駁姐(好似委任証係警察條例一早寫明市民有權問同知,要SHOW呢D咁) 因為膠都廢事比 所以阿澤沒攻擊所以你地覺得好似氣場唔夠姐 但目的做到晒啦 藍絲講野既ON9邏輯出晒黎 真係好撚尷尬 廢老真係廢老

天琦唔洗郁手都絕對可以用垃圾祥既論點打返佢

將心比己，大部份後生仔既壇數都係咁上下，阿澤係黃毓民個type，對住藍絲唔扯火係無可能既事，唔會因為屌打阿叻班藍絲就收皮
大家捉錯用神，節目係呈現俾一d同溫層既黃絲睇下藍絲可以無賴到咩境界

199999..........

呢d係你睇到既野
我睇到既又唔係咁wo

陳百祥極仆街

佢只係不問因由咁崇拜權威

其實你有無睇 明眼人都見到荷蘭叻否定客觀事實 喺佢話721係唔同政見人士打鬥 白衣人保家衛國就見到

上去叫雞

玻璃變礸石 警察變公安

原來連登咁多手足有睇啤梨

成班係度講觀感？俾邊個睇？你認為可以改變到盲毛？

話阿澤輸既廢既
你自己諗下聽住啲歪理係咪真係咁容易理性討論
講stat唔信
講民調又唔信
你講幾多野都無用啦
我自問脾氣唔差都嬲啦

應該save 定啲相 係手機 拎出黎 睇佢點看圖說故事
明明示威者受傷既相大把 警察最多咪擦傷

呢啲只係你剪輯落黎既片
睇要睇事實既全部先會知真相

咁就會轉軑？
你真係on99

老老實實

連登仔未必輸

同呢個愛國傻鳩一樣
普通話又唔識
唱國歌都要睇歌詞

佢份人無恥，就算落場食正水炮，
都會繼續撐警架啦

我唔信你個民調

森美可能又講地平說

俾佢動搖到既 本身都唔叫係黃啦
佢乜都睇唔到 721叫圍毆
大佬 封殺都要見到白紙黑字先得
佢做咁耐依行 佢話未聽過封殺 點信

仲講7警案?
7警案得到伸張係因為有片有樣，證人又認到人先查到。

而家證又無，白卡又無，樣又睇唔到
查碌撚咩

起碼可以苦中作樂有得笑

無用 佢會話唔承認反支媒體嘅野

果個巴打真係好正

森美:點同地平說學家講道理

叻仲話特首應該係appoint.
自由應該由中央比.

你點同佢拗?

屌阿澤做乜姐 對住一個on9仲同人講道理？ 幾個月啦 要歸邊既都歸哂啦 你期望阿澤講完 會將d人由淺藍轉黃？ 連登仔

駁唔到

我係杜生我會忍唔住犯法

咁咪岩 班狗做錯咁多野 佢一樣都話睇唔到 咁先顯示到藍絲智商下限 如果問30題 佢題題都話唔知 起碼睇緊直播既我地唔會覺得阿澤好似輸緊先啦 呢啲偽人上節目同平時既藍絲唔同 平時果啲佢地覺得係咁就係咁 宜家佢講每一句野冇point既話只會出醜 同埋重要既係 平時同藍絲講 你係想佢轉立場 宜家上節目係為左比人睇佢點7

咪係 個個屌人廢
你係屋企對住藍絲父母咪又係咁勞氣

佢肯定講D片同相點知有冇EDIT過我唔會信

始終阿澤都係建基於事實同數據，一定有說服力過阿叻
同埋阿叻講白衫呢件事基本上係冷酷，一個正常人都唔會咁講
所以投票點都阿澤會好d
不過對付呢d 深藍廢佬應該以人地pt 駁pt，用佢地個pt 去等佢地食回力鏢，佢地係咁食自然會閪面

黨媒01有

一激動d藍絲又有位入話你唔理性討論

最多話澤可改善
下下屌 真喺心鳩淡
我用柒頭叻個諗法都可立不敗之地
跟本唔應怪阿澤

你都要諗大家係咪用緊腦去溝通
選擇放棄唔係基於懶 唔係基於唔願去改變佢
而係成本效益問題
說等同溝女咁
條女擺明唔鐘意你
你係咪都要死都要溝唔放棄

依個時候轉你老母軚 要轉一早轉左啦

話杜生廢個d先係最廢，竟然要求佢貼隻聽唔明人話嘅豬講道理

講真對住垃圾叻都忍到冇爆粗 已經當贏左

其實阿澤講野由頭到尾好有point
講道理又得 厚面皮又得 直線曲線面面俱圓wo
連登仔咁撚高要求既? 你搵d斯文d既上去就真係比荷蘭叻撚狗啦

玩比藍更藍先正
即係扮小粉紅咁做點火師

一直都係警方記者會既常用技巧

錯 叻係邏輯混亂 講完自己唔記得

荷蘭叻唱杜汶澤首歌

無介意，只係咁叻佢哋即場又有無咁巴閉，冷氣賽後軍師一大埋

只要個思路係冇問題 係合理咪ok 咁唔使反駁㗎
要反駁係因為佢哋先囉唔啱 論點有問題咋嘛

有冇玩過辯論比賽 ， 講自己有利嘅嘢人哋博唔到咪贏囉 阿澤駁下駁下玩無賴 其實已經輸左 應該瘋狂講 721 831 舊既唔處理新既日子點行

一陣六點睇啤梨屌尻啊叻好過啦

杜汶澤本身都係粗野之人，你都唔明寄望佢做到班堆名嘴、曲線撚既級數，加上眼前係一個邏輯錯亂、選擇性失明既荷蘭叻，又點會諗住論破到人呢

今次係一個令人認識藍絲想法既機會，係做到架喇

對付深藍，真係穩番淺黃，
好似沈旭暉呢d，可能有得駁

咁佢藍絲冇內涵係正常，
好多人睇杜汶澤d片認真左，以為佢真係睇通睇透

笑撚死
睇到阿叻咁撚樣我唔知 我唔理仲會轉呔
連登仔為左屌同路人會去到幾盡

SORRY, 我真係睇唔落....
個心好UP, 唔想聽D弱智無人性既人講D垃圾說話
無價值我無咩興趣再笑D傻仔
唔係佢死, 我就去亡
係咁多

同埋，無賴好鍾意講「我唔信、我唔理」。

回答佢嘅時候唔好用「我覺得xxxx。」應該用「常人係會咁xxxxxx。」

要用「常人」同「佢」做比較。唔好用「自己」嚟同佢比。

我反而覺得佢係轉左玩法
佢feel到頭十幾分鐘 同個無賴鬥撚 冇意思
7叻一句 我冇見到 睇唔到 你又唔係現場
認為係黃面前講乜都係錯
之後杜生就轉左玩法

我老豆淺黃睇完變深黃 佢話幾仆街都好都唔可以將721講成毆鬥 白衣人保家衛國

佢邊有覺得7過
佢係真心咁相信自己冇講過同唔係咁講
頭先已經不斷重覆發生啦
真係同唔到弱智溝通

2014年阿叻咪表演過

正確

其實杜唔夠堅持
相反王撚碌呢樣強好多
頭先有句可以咁駁
叻：示威完左，支持成立獨立調查

應該咁駁：
支持係唔需要有任何條件，你答多之支持唔支持就得，迫佢去死角

就算阿澤拎埋啲相同片出嚟，傻鳩叻咪淨係識：你睇到既只係表面/一張相表達唔到啲咩/條片剪輯過唔可信

對住啲低質素既人根本係傾唔到計

明明都提到721 但冇講落去

721陳百祥話係互毆都知on9啦

唔洗講其他....淨係721白衫打人 都可以話無武器
已經唔洗再傾.... 話睇唔到

森美我覺得會講到好圓滑 搵hocc好d

森美中立撚 反應唔夠杜好

起碼７２１都要講埋堆白衫衝上車箱打人同打大肚婆先啦

杏秀要俾呢隻濕鳩屌，浪費了。
杏秀應該八字唔好，要入呢條濕鳩門，分分鐘條鳩扯唔起，唔係咁多年蛋都無痾一隻。

Fb好多人支持杜生

淨係佢忍到唔狂爆粗屌唔反枱唔郁手
我已經覺得好勁

補充返：我係屋企打就梗係冷氣軍師咁，但我係實戰過撚講野同荷蘭叻差唔多嘅藍絲親戚，重點係點聽到歪理同謬論點保持冷靜，然後以正常人嘅學識係可以用邏輯撚返佢轉頭

有班人好似認為夠數據夠書包就可以令到荷蘭叻無聲出？
本身件事都唔係咩道理或學術討論，藍絲只會扮係咁，但一講就避。
件事既本質係一場情緒䆁放既對話，而我睇得幾爽！

其實所有藍絲永遠只有一個point：

就係示威者暴力，破壞香港同經濟
然後就不停放大呢樣野黎講

同恐怖份子記招一樣 兜圈鳩up

我真係沒咁好EQ，我平時屌藍絲單純係睇唔過眼。頂佢唔撚順先屌柒佢。

如果佢問數據，就問佢啲數據點嚟。

沉默大多數？

咁撐警得35萬人。咁沉默大多數即700萬人反警？

你地班傻閪識唔識睇同聽架
阿澤唔繼續講 係因為比所有人睇下傻閪叻呢類藍絲既言論同思想,行為
其實一早就唔會同佢講咁多野 到中段更附和佢D傻閪言論

阿澤只係少攻擊同唔講下法律之類去駁姐(好似委任証係警察條例一早寫明市民有權問同知,要SHOW呢D咁) 因為膠都廢事比 所以阿澤沒攻擊所以你地覺得好似氣場唔夠姐 但目的做到晒啦 藍絲講野既ON9邏輯出晒黎 真係好撚尷尬 廢老真係廢老

連登真係平行時空

大聲唔代表啱
呢句擺明暗寸緊肥媽

今日補習咗如何應對賤藍屍

中立你條撚咩好多次都唔識截停條廢佬插嘴俾晒機會佢打斷阿澤講野，根本主持唔到大局

的確好多位駁到 用垃圾祥個套打返佢自己

明明就係等叻freestyle 出醜
唔覺澤有乜問題

agree

我話牙叻駁唔到WO
佢話可以睇返編制邊個人係咩時段做緊啲乜
咁同一時段入面唔會得一個警察 咁又點知係邊個 點查

7頭叻話人地家鄉
啊澤即刻起火

唔怕杜生咁神對手 只怕荷蘭叻咁豬隊友

佢唔係唔撚識
佢係接受唔撚到有人咁都講得出口
覺得靠出勤記錄真係查到
本來叫警察查警察已經好多人質疑
嘈佢哋冇number你話查佢哋紀錄咪得
咁佢哋話冇紀錄咁點呀
我哋有咩證據 連最基本number 都無
的士司機都有number 啦

個tactics我覺得阿澤唔算失敗，仲算係成功添
成功引到好多黃絲見到荷蘭叻有幾無賴
中間仲以退為進引到荷蘭叻話成立獨立調查委員會，我唔覺發晦氣，呢個都係佢諗過既tactics
呢樣野班狗係最驚，連大力撐狗既藍絲都話支持

咪係睇到日日記招都知呢啲柒碌會點點避事實

杜生輸咪輸在一開始爆哂火之後收哂火
你試下佢係開左火噴足全程或者全程賴皮
觀感都會好好多

「你睇嘅live, 同其他人睇嘅live有唔同㗎？睇邊個live呀？講嚟睇睇？」

無得爆粗無晒威力

係巴士忍笑刅到呢

係咩 我冇睇live喎 見唔到

表現的確係輸左 咁點?
衰係要改善嫁啦
唔係好似你個林鄭月娥同中國共產黨咁衰左金既但唔認 仲要越搞越大頭佛

至於發火係因為仲有道德良知
唔係你地呢D道理淪亡喪盡良知既都仲可以繼續滿口歪理

另外係人都唔想坐監嫁啦
但你依加政府整到香港同監獄有咩分別? 應該話仲衰過監獄
警曱鐘意就隨便捉就捉隨便打就打 所有野都係警察話哂事
香港人正正就係唔想坐監未以行動表示囉

唔好以為荷蘭叻耍無瀨就等於係道理先得嫁

只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

你地班傻閪識唔識睇同聽架
阿澤唔繼續講 係因為比所有人睇下傻閪叻呢類藍絲既言論同思想,行為
其實一早就唔會同佢講咁多野 到中段更附和佢D傻閪言論

阿澤只係少攻擊同唔講下法律之類去駁姐(好似委任証係警察條例一早寫明市民有權問同知,要SHOW呢D咁) 因為膠都廢事比 所以阿澤沒攻擊所以你地覺得好似氣場唔夠姐 但目的做到晒啦 藍絲講野既ON9邏輯出晒黎 真係好撚尷尬 廢老真係廢老

做到咁白都可以唔明?係咪想睇打交?

六點有得睇？

杜生贏，之前又屌朱凱廸太淋，依家杜生大大力屌又話佢動氣，我屌你老母啦，俾我對住荷蘭叻我都大大力屌啦

連登仔唔鍾意就代表佢講得好鳥

岩呀 啲藍絲無要搵水炮車噴吓先或者會醒覺

佢講野就無咩point 但成日屌到企起身好撚好笑
咩做英國狗嘅屎上面隻烏蠅都好過做支那人
66982429 有種就打柒我

重睇記者點玩狗啦

依家就係話藍絲會咁樣spin

一條片，好明顯見到學生手上既係白色膠喉，軟既

佢硬係要話見到係鐵通。

指鹿為馬去到一個地步，你既辯論對手面皮厚到唔承認眼前隻鹿係鹿，話佢係馬。糾正呢類人無意思。

坦白講對付呢類人只能用誘導審問等佢出醜，好似呢個採訪咁：

以佢今日的論點黎睇, 應該會講:
我睇唔到
個別例子
一定係你地唔尊重警察在先

就玩完啦

有冇fax先 咩都要講fax
有哂片架喎
有片? 我睇唔到喎
喂 人地直播影住睇到哂架
我睇唔到喎 我都睇住3台直播 我剩係睇到D暴徙郁手打差人

呢D論調有咩好辯論
都係荷蘭叻一貫作風 唔撚意外

我覺得 19 拋下書包引經據典講下歷史, 條撚屌應該唔識應..

邊個擺荷蘭叻對面我諗都大把人支持

出到去反而個記者撚到條無賴口疾疾

有咩論點啊
下一秒就話自己冇講過
先唔講大家對件事既了解程度
跟本就溝通唔到

有片影到啲黑警走哂支白色膠通仲喺地下

用毛主席撚狗

話人on9前
睇下出面世界啦，你就真係on99活係平行時空

啤梨晚報youtube 星期一至五6點直播

記者點玩叻哥就係我地點樣對付腦殘藍絲

阿澤個刻特登唱反調架啦

個下真醒

仲要掉番轉話你黑白顛倒

原來記者會質問人咁把炮

屌 套落佢個時空 佢個道理肯定贏撚晒
係等佢講多錯多 俾人耻笑 佢有幾撚痴線

睇得出個主持都好肉緊 唔妥荷蘭叻

睇完之後 大家知道cctvb既重要性未
播埋啲咁既新聞 啲人又覺得呢啲係「正常途徑」接收資訊
裝修幾多間美心都不及cctvb
政府電視台 dllm

掉返轉就差唔多 陶傑要聽得明阿叻講野先

同睇毓民又係兩個感覺嚟
毓民屌得嚟會講歷史會講理據

啤梨就係：你吹咩我係中意屌你老母呀，夠膽咪嚟同我隻抽隻

最係on9有證據佢又唔信呀嘛

我唔記得左邊個LIVE 總之我睇到既LIVE就見到有

你唔好諗會講得贏佢哋

d無腦藍絲point其實都差唔多，咁都反駁唔到

小弟劣出meme

同無賴鬥講點都輸
輸係講 但可以贏形象
唔洗下下暴走
鬥冷靜撚大家
個人認為杜太出黎可能仲好睇

Stop making stupid people famous

對於廢佬黎講
陶傑講野太深啦
藍廢佬唔識用腦轉彎

我就望左出面世界啦
你條傻鳩真係活係自己世界
淺黃聽完廢老講歪理
竟然會轉軚？
你冇撚野呀
依家11月啦
你當仲係6月呀

「我唔識 我唔少讀書 我淨係知警察執法係天公地道 」

唔好傻啦,
阿叻咪話721 係互打囉
你死話721都冇用

*我少讀書

只講立場唔理事實嘅藍絲言論, 根本就唔需要駁, 陳百祥就係想阿澤駁, 因為陳百祥自知本身言論無事實支撐, 一個人根本講唔到落去, 只能係對手發言時著手, 而阿澤亦好清楚陳百祥係無賴藍絲, 與其反駁, 不如引陳百祥9噏, 等觀眾直接見到陳百祥嘅醜態...

中國人就係賤！

荷蘭叻燒到記者頭上，明顯話記者係現場阻頭阻勢重唔撚尻你咩

陳生話721籐條唔係攻擊性武器，咁神獸可以用籐條？大家千祈唔好聽陳生咁做，佢滿口歪理

有眼睇係建基於我地有去瞭解事實 咁多人睇緊咩人都有 場show個意義就係將個信息帶俾觀衆
要做嘅係將藍絲logic有幾荒謬展示出黎 唔係一句‘阿叻咁on9我廢事講啦你自己睇拉’ 杜生缺少咗一個完整嘅論述 而無擊破佢個logic有幾脫離事實
如果唔係根本無需要上去同條廢老嘥時間 因爲一早知佢唔會被説服

再利申多次講白衫個到已經扯火熄咗

我發覺到個問題嘅嚴重性
其實係中共外宣控制嘅藍媒不斷扭曲事實（港人港地之類）
然後D藍屍不知不覺已經墮入咗異次元變成堅尼地人
呢個就係建制派咁反智 香港社會咁撕裂嘅原因
香港嘅戰爭 其實係自由傳媒與中共喉舌嘅戰爭
佢地係完全信L迷曬中共嘅新聞論調 而成為同中國人一樣嘅思維
所以香港班藍絲 其實係已經被中共媒體改造成功嘅中國人
香港嘅問題 本質上係黃媒與紅媒 真相與謊言 香港人與中國人嘅戰爭
香港處於兩者之間嘅風口浪尖 先會變成咁

所以最大問題其實係D紅媒藍媒
但如果我地清洗媒體
又可能失去香港最可貴嘅言論自由

其實美國等自由世界都面臨同樣問題
中共利用自由黎侵蝕自由
利用傳媒自由黎傳播謊言扭曲真相 撕裂社會
但言論自由係我地捍衛嘅基本價值 我地又唔可以唔俾佢地講野
呢個問題好似冇解

同一個智力有問題既人講話野係辛苦嘅

我都覺得杜生可以講得好啲
不過我明對撚住啲藍絲廢老真係想死 想爆血管
思緒會亂左

但呀叻真係唔洗講 九唔撚搭八 民調又唔撚信 721又見唔到鐵通 淨係信自己見到咩就係咩 呢啲做對手真係難搞啲

鍾耀庭同戴耀庭都唔識分, 佢真係唔識架bor

怕叻哥會以為陶傑係支持佢

杜本身都係粗人加半個無賴
算係咁喇

條友真係唔識加喎

呀澤講野有point好多
只係表情語氣誇張左啲啫
一聽就知9叻冇貨賣
一句唔知冇睇到就完

點解要鬧啊澤 不嬲閪佬叻最勁就係包裝歪理

啊澤玩膠嗰陣 佢仲識糾正啊澤話我冇講到咁盡要拉哂 要打靶等等 呢條友只係想好聲好氣同人講謬論 facts都話係fake news咁其實冇可能拗到 佢只係個可憐嘅廢老

完全活喺自己世界嘅人 你係冇可能落到佢面 而家仲係藍嘅人 除非踏上毛漢之路 否則係冇可能會轉軚 佢哋只係一班浸係自己精液入面沖涼嘅on9仔

人地轉唔轉我點撚知，我話有機會
事實成個debate係藍絲廢老lead住杜生
721 831 兩個重點 都唔撚做足功課 去屌撚死條廢老
點解唔可以叫杜生改善下？？
下下要盲撐？？

腦殘

分分鐘班黑警都笑9荷蘭叻

平時19係光明頂係專登比個trap啲老左踩之後再笑鳩人架

咁就可以「咦你又話要讀歷史嘅唔係應該好熟咩~」
講真，我撚藍絲最鐘意講歷史，你睇過下書都一定揪贏佢地，因為佢地睇都唔睇開口埋口日本仔

觀咩感
輸乜q

乜鳩都睇唔到 討咩論

啲廢藍佬只係明白面個層
仲要用淺白既字眼
深少少既詞語都唔撚明

「咁你咪膚淺囉。其實讀書真係好重要㗎。會學到好多野。唔會好似以為自己識嘅野就係全部。」

有冇人可以cut最後記者串廢老叻個part出黎比藍屍睇

其實針對事實講佢無得避 不過都係算啦 搵阿澤講都係得啖笑

佢係知嬲都無用,只會比人窒佢聲大夾惡

同阿叻唔打爛仔交，唔通講道理咩？
佢一開始係扮下講道理，明知阿叻係唔講道理既人，跟住即轉tactics打爛仔交
應該佢都有諗過度過

叫阿叻讀下journalism 1001先啦

「哦，明曬。係得你睇到嘅live。你真係好撚叻。得你睇到。其他人睇唔到。」

算吧啦
黃絲: 阿澤贏
藍絲: 阿叻贏
跟本唔會改變到任何人立場

六點後停止討論陳百祥

點解可以比你條廢柴搶晒啲頭條

醒呀
香港人
Focus 返主線

香港係我屋企，但係唔關我事

緊係講 40分鐘先到現場啦 現場兩名警員 連叫停動作都冇做 再加上 當日下午起已集結大量人馬白夜手持武器一街走 點解警察唔部署 大把野解釋唔到 事後大量白夜人手持木棍鐵通係村口 點解防暴係將手無寸鐵既人分開 而唔係拉白衣人 大把野解釋唔到 連一哥都講到一舊舊 只係呀澤冇做足功課姐

殺人放火嗰啲嘢
我唔知啦我冇親眼見到
唔喺我身邊發生
冇影響到我家人．
所以我係唔信嘅亦都唔會評論
法庭有證據未呀？

其實我預期係想睇阿澤直接屌柒佢而唔係睇阿澤同佢講"道理".
對住荷蘭叻呢啲無賴, 一係就拎住自己嘅point直接屌爆佢, 一係就同佢鬥無賴, 佢無視你嘅論據同時你亦都無視佢嘅論據.

中國人就係賤種中既賤種！佢地本身就賤過地底泥！

同意

佢話個個都有睇wo三個都睇曬wo

條廢老話721 係互毆
林卓廷帶隊入去挑釁

條on9竟然話淺黃聽完依d歪理會未必再黃
邊個先係活係平行時空？

做足功課又點
阿叻死都話721係互毆
你點拗??? 請示範下

佢一句我睇唔到喎,米收你皮囉

我冇撐過澤
我係話你講野on99姐
淺黃轉軚都講得出

好撚叻：駛撚讀書？破產我都試過啦。

我估，應該係唯一一個好proud of自己破過產嘅人。

連登仔話搵黃碌撚上去
藍絲搵何志光上去

何志光贏面大好多

有時間感到最唔值得係
有d手足同深藍父母理論，下唔到啖氣就跳出去

應該係話藍屍都係呢種手法....
成日用佢 d fake news 或者無事實基礎的論點黎套入一 d 你呀媽係女人果 d 邏輯度, eg, 咩生命受威脅就開槍，你犯法就拉, 無錯架... 但你 challenge 佢 fake news, 佢就話唔到，佢睇到唔係咁, 邊個暴力都唔應該，但只睇對對方暴力, 然後口同鼻拗 .

"我睇唔到"

忍
sorry for錯字

笑 澤唔係學者 唔係聖人
佢只係一個演人
你將咁嘅責任擺落一個藝人身上
傻撚左？

咪係, 藍絲會覺得, 阿木唔夠人講, 因為黃絲根本無point
我地黃絲覺得, 有人9up打爛仔交, 先唔會同呢d人嘈

大家笑下算,

集中講返同學單野

認真對杜生好失望，唔係因為佢駁唔到荷蘭叻，而係佢完全講唔到場運動既理念，成個小學雞咁悔氣
荷蘭叻講既係大道理，什麼尊師重道，什麼暴力係唔岩，呢d point無得駁，反而應該講下運動背後既原因同理念，荷蘭叻唔信/聽唔到係一件事，重點係個節目又唔係辯論比賽，唔係要駁贏人，而係大家講得出自己既信念，同支持既原因，係呢方面杜生完全輸哂

佢地所認識既歷史係聽人講或者睇電視學既
全部都係經修改過既歷史

比記者chok兩chok即刻露晒底
追埋佢邊個叫後生仔上街又答唔出

問佢係咪選擇性睇自己個邊新聞
就話自己冇可能24小時睇晒所有新聞
真係好撚野

所以唔會FC 唔會深究 唔會求真
做法啱啱相反

之後sell你MM2H

其實啊澤已經做得好好
未開場大家都估到係各有各講
初段講道理唔得咪玩膠
中段其實扮何妖個類極藍做得幾好
荷蘭叻藍 你就要比佢更藍
既然都講唔贏 就冇需要咁執著
只要搵到突破點 支持獨立調查已經好夠
之後就當然要大肆宣傳
收尾明既就知咩事 但表達得太少
可以再誇張d 突顯個荒謬
eg 打完你我冇的士走架喎 or 我同呢區d呀sir唔係咁熟 點算
當然個個都可以事後孔明啦
藉荷蘭叻講既野做實事先緊要

阿叻同所有藍屍就係森美所講地平說嘅人
擺晒證據喺度佢都可以話唔信冇睇過
繼續講一啲佢自己覺得啱嘅野
呢啲人根本冇得討論

有人話搵hocc 森美
on9 會輸得好慘
就係佢哋太理性唔夠無賴

佢咪又話, 唔夠警力呀咩咩咩
兩名警員要CALL支援呀咩咩咩
白衣人係保衛家園呀
謝振中當日點答,佢咪點Loop囉
佢根本唔介意你黃絲笑佢

佢無賴到唔承認事實係事實既時候你點傾?

明明條片差佬衝向示威者，佢話係示威者衝向差佬，你兜口兜面播埋片佢都仍然係咁樣堅持。

就係藍絲面皮厚到極點既做法

杜生學野啦

有得追殺 咁隔左咁多 咁多片睇到 點解拉咁少人 點解防暴唔係現場拘捕或者驅散？咁樣係唔係警察有失職 係唔係要查 ？ 如果有失職係唔係要有人負責？
最少有得坳落去 如果廢老睇佢地辯論 真係影衰晒我地黃既人

演藝人*
屌你老母

到時下下比阿叻大聲搶咪, 連登仔又會話森美好廢呀

有無link呀？

就黎半年.件事平息前都好少有人會轉軚

衰啲講句 如果阿澤淨係大大聲屌柒阿叻
普通人冇咩立場既會覺得你發爛渣
但係一個但凡會用下腦諗野既 都知阿叻講既野係冇point
相反阿澤只係講返佢睇到既野、佢既理據出嚟
上電視台打爛仔交冇用

如果記者唔識咁問,你先會覺得佢廢
杜生都係老粗一名,點可能要求咁高

1:01:22 秒

其實佢同杜有d似 不過係強化版
真人frd都唔奇怪

引用721同831事實證據，佢唔信佢既事，但你身為黃既一方要堅持返自己講既野，要做足功課，佢搶咪 你要無視繼續講埋落去
廢老祥唔聽冇問題，但你要堅持講比所有觀眾包括一堆藍絲知件事個事實，而唔係佢一句唔信就收晒聲
你要盲撐杜生，我都冇咩好講，事實係廢老祥佔上風

關於佢無賴 成日話睇唔到 唔知

其實可以直線大條道理屌鳩佢
就係屌佢 咁你睇唔到 唔知 就唔好咁多偉論
唔係一句睇唔到 你唔知 就算數 講任何野係咪要睇到先 有根據

阿澤進入左廢撚事理佢既空間入面
所以反而唔會講呢d最直接既大道理

對付無賴反而係要搵d會最straight forward屌鳩人既人上去

講次序，777講逃犯條例引起爭議先。
講法律，暴徒要拉，警察亦都要拉， 成立獨立委員會調查事件。

係 最唔抵就係咁

恐怖之處

咪就係囉
成班傻仔仲話辯論
除非有個中立評判可以Stop阿叻, 否則阿叻玩無賴, 你點辯論?

無知仲要無知到上電台俾人知自己無知
陳百祥都算經典

藍絲回覆:
1. 咪一早話咗the bill is dead
2. 支持 但完咗件事先

個人覺得阿澤 唔識深入討論
舉多幾個例子 駁下佢都好 唔好由柒頭叻 9UP
邊個地方警察見到人互毆之後 仲同班搞事者拍晒搏頭咁老友

一早講左兩個都係收錢做戲
成班傻仔係到發夢有野睇
真係會爆肚咩,有劇本架

渣鐵通係後尾堆白衫狗守住南邊圍村口防比人覆桌。但依個亦係另一個核彈，堆黑警到現在明明見到一堆人拎住鐵通都唔捉哂上車，重要話見唔到又要疊膊頭。啊澤應該要再拎黎重重反cup，話堆黑警見到係後生拎住會唔會拉？

咩未必再黃 都cls
因為一場連辯論都講唔上嘅就轉軚

佢答左 我有睇電視 我睇唔到喎
淨係睇到暴徒打人
佢個腦藍到唔見左

攪到港姐好似做雞show既人
講咩都曬氣啦

阿澤太早棄戰咯

最好笑係佢覺得自己FC左

其實杜汶澤不嬲係靠粗口， 同講D唔工經野黎掩飾自己其實冇咩料到， 中學都未畢業你預佢有咩材料？

老老柒柒
一早都知佢係無賴架啦
太容易俾佢激到咁係唔得
不過杜生本身都唔係咩辨論高手就唔好太苛求啦

最後一覆 唔係因爲難轉就唔做 d pt打到藍絲入心入肺 即使佢地唔會就咁認同我地大家都試過俾人駁到無野講吖
咁最尾抛出黎個句’觀點與角度‘有幾場面話,死雞撐飯蓋就唔同曬 但宜家係廢叻將呢個變做一個論點去入你
由頭到尾都係場show 如果無意義嘅點解要上去 就係為咗借佢d柒言論去展述我地嘅論點俾其他人睇
希望咁多位平時會留言 辯戰嘅手足都注意 目的並唔係單一説服對方咁簡單

但係即場揀啲最撚過份嘅片出嚟問佢點睇
如果佢堅持live 住都要扮盲嘅就全部都睇到
齋鳩up嘅佢講到黑警有份打Thanos都仲得

我平時睇post,睇直播係大把point可以諗到。

但一同我藍絲呀媽嘈，又係會變到呀澤咁

真係唔知可以點駁

咁既野都可以講到出來，仲有咩好講。

不過呢場辯論比d 淺黃睇到d 典型藍絲恐怖既地方，我覺得係嬴左既

其實細心講返啲細節可以shut down佢
例如有個人跪喺度求繞冇打過
林卓庭本人冇郁過手

杜生失咗理智，太可惜

完美咁去演繹左個成語 對牛彈琴

事件拖太耐衍生另一個問題，警權過大。 藍絲否認嘅話就成立獨立調查委員會查下。
事件因人民要求政府訴求先會上街爭取， 相反政府相反叫民眾冷靜先至考慮答應訢求是本末倒置之講法， 政府堅持只會令事情繼續惡化落去， 無補於事，是政治處理不當。

杜生係一般人

兩個偽人可以刷人氣吸水
又可以收風試水溫
成班傻仔仲信係真辨論

如果佢純粹上黎陪條廢老癲玩賴皮，就唔應該上
上得黎就預左條廢老講歪理，連功課都唔做，太輕敵，個個開show前諗住杜生會吊打條廢老，個個人心態就係咁，所以比條廢老食住晒，驕兵必敗

依場debate 唔係杜生網台啲鳩up節目，係真係表達緊黃藍絲既某啲意見，淨係fb live都20幾萬人睇，你自己望清楚咩事啦

咪係 聽撚條樣真係聽到眼火爆
仲講美國點點點

1.而加係講緊由條條列衍生出黎既其他問題
2.點解唔可以同步進行？由0誠信既政府講出口邊個信？

顯示 #1
轉

大家努力努力，努力分享，搜料!
1傳10💪10傳100💪100傳1000💪1000傳10000!!!
轉：
*公務員爆料！留意！就算冇警察編號碼都可以告*
請即記錄返多晚有誰出現過！ 是但一個警察都得！有佢張相就得!
警署有當晚出勤紀錄(更紙或更簿)，告唔到前線咪告小隊長，告唔到小隊長咪告警區警署當值官，再告唔到咪告該區警署警長囉。再告唔到就告分區指揮官， 基本上任何督察都要死。 佢可以指示下屬做壞事，佢亦冇去阻止下屬做壞事。 冇得話唔知。

1.請白警保留警署及警區當日之更紙或更簿。
每個警區必有:
－當值的 PSU（巡邏小隊)10人
－特遣隊（Task Force Sub-unit )
－值日隊（即 DIT 或CID ）5人
－VICE（即 District Special Duties Squad）
－District Crime（警區刑事部，包含多支隊伍，反黑組，重案組，情報組）每組2人
只要有返工出糧，無話搵不到人!

2.快啲搵人喺內部 cap低而家嘅警隊架構，由最低級開始紀錄起，費事佢地即刻轉職，冇咗個人事紀錄。

3.市民馬上將黑警罪行由i日期>地區>行為>相>隊伍分好類，準備集體提告清算! (有政黨攪緊)

只有藍會俾班癲狗咬到變黄，好似毛漢咁
黄會變藍只係班藍絲ff
成日都以為和勇會割席

懶叻根本冇意思同你辯論 佢淨係選擇性聽佢想聽既野
其他佢就話睇唔到
同深藍講道理係冇可能 佢就係道理
阿澤個心情我好理解 真係不如一槍打死我果個feel

記者同門口少年 好波

所以要控制好個度
唔太爆唔太無奈
儘量保持喺中間

都唔可以棄戰 一面倒嫁

回應記者 係必要唔可以隨別得罪
辯論對手杜就兩回事

我想問, 一個咩都話我睇唔到, 我話點點點既無賴, 你會點駁? 你辛辛苦苦講一大論佢又話LOOP我睇唔到, 我話點點點
除非有評判者即場指正, 否則永遠只會雞同鴨講

唔好再推呢個post
講返行動post

唔好講句陳百祥條小醜 推番行動post

事實就係樓上自己係淺黃 就話全世界跟佢一樣

仲講話白衫冇武器tim
後尾先話有藤條
仲話睇唔到鐵通Tim

香港廢老就係咁既邏輯
你可以點，同佢大聲係冇用
擺明太陽佢都同你講話係月亮

721藍C成日話林卓廷帶隊入去挑釁其實好無logic, 而家5個白衫比人告暴動, 但林卓廷同黑衫幾時比警察拉同告暴動先,警察無理由保林卓廷同手足,咁帶隊入去挑釁的講法的係代表藍C都唔相信警察

根本由頭到尾兩邊都係自彈自唱
偽人做戲

你講出一個point 個主持人無出手control
你睇美國d辯論會

根本就係懶得思考既問題

話一就一 話二就二
呢種奴隸思想殖入哂上一代既腦入面
有權既就講咩都正確講咩都要做

呢種思想其實我地呢代最受影響
因為資訊太發達 好多野無得隱瞞同太易見到
但上一代既人重停留緊舊時代唔肯聽唔肯諗
想一本天書行到老

我覺得你要打破佢地既諗法就係講返ICAC成立前既野比佢地知
要比佢地知 警察同公義正義係兩回事黎

唔需要理佢，佢唔信佢唔聽 佢既事
杜生只要堅持講返成件事個事實出黎 比觀眾知道事實，而唔係一搶咪話唔信就唔講

因為唔係要講比佢聽，係講比一班觀眾同藍絲聽

講完唔記得 諗到咩就話係乜
點撚樣討論

所以咪個個淨係識同屋企人鬧交囉
理性都無重話和理非 真係哂氣

只能鬥仆街

呢樣唔係上嚟嘅目的 如果真係你講咁樣 我會話杜生大敗

唔講道理到呢個地步
呢種思維當初到底點樣形成 好想科學家研究下

我就唔信搵楊岳橋上去 荷蘭叻會夠膽參加
依場擺到明做SHOW啦

阿澤太蔑佢
中間潤佢
反而俾人覺得唔夠講

其實明明係一個好好機會
俾好多人睇到藍既邏輯
荷蘭柒根本離地到新聞都無睇啊
最尾仲話其實唔關自己事

咁人地記者真係專業嫁麻

咁你話我知目的係咩？
廢老祥on9滿口歪理係已經一早知道
你要撚鳩佢，就要做足功課
但又撚唔到
連比大眾睇到既係 廢老祥佔上風
請問 杜生原意上黎為咩？

你講乜
係阿叻完全無留意發生過咩事鳩up呀
高咩章

名人對名人先對等

杜生屌打隻廢老啦
乜柒都話睇唔到就當駁左

老屎忽心態

佢地由細到大都被人權威性壓迫

到大過左喇 自然做上位者去威迫返人去享受返

奴隸開既上位只會產生更多奴隸

邊度見到叻佔上風？
做咗功課但對手無視一切 就話撚唔到？

其實應該堅持一點
警察執法無問題
但方式有問題喎
而家出去咁多私了既風氣
係咩因素導致etc
無阿叻咁癲 死都係企正係一點

其實都分別不大，主要都唔係聽主持講嘢

我會講：你究竟知唔知個時間線係點先，係差佬先濫暴濫權，激起民憤，市民先暴力升級wo。而我知你所睇既tvb係直接切入市民暴力場面，警察再用武力對待。所以唔好再用呢點黎話班示威者勒，棧話俾人知你無知渣

阿杜就算心平氣和講番件事又點? 阿叻實寸寸貢話, 你講既唔係事實咩咩咩, 我見唔到咩咩咩, 又激到你紮紮跳

所以咪話哂氣 做GIMMICK姐
荷蘭叻依種級數 搵D帶返少少政治根底既人都收皮啦

條友真係唔識個喎 !! 笑左 !!

番工邊到得閒打你？
同你無怨無仇

ok,咁你俾我打獲先，我都同你無怨無仇

原來呢場係辯論？
港台只係邀請佢地發表下意見
澤都可以唔上
佢上去都係比面港台記者嘅邀請
再者咁鐘意辯論你去邀請鳩叻同你辯啦
on9

咁樣反正俾位叻入
杜直接話呢類行為唔啱塞住佢把口 然後再講自己point

總之：
我睇唔到
就大撚哂

點解會比人激？係因為佢知道事實，但佢講唔能夠出成件事，無做足預備

同埋你唔需要理佢feedback, 只要堅持講晒件事個事實出黎就夠

成班冷氣軍師

都係

五毛？ 隻眼生係屎弗度？

封左個面都搵到個人，中國式量子背讀法？

佢一定話：觀點與角度，差人咁做實有佢原因，差人依法辦事blah blah blah

成班話呀澤既自己反省下 呀澤忍到咁耐無爆粗已經好叻
我睇直播都忍唔住想屌9條廢老 更何況係呀澤
對家咩都用自己果套黎講 根本上去晒時間

一個字！爽

對方提出指控，對佢不利, 佢死都要你拎出證據, 所以 831 果 d 都係口同鼻拗..
但倒返轉藍屍指控你, 佢係唔會有證據拎到出黎，仲會好話好多人都睇過，甚至中共最無賴果招 "心知肚明" ..
之前黃定光係881 話示威者掟轉磚扮記者, 話睇到 live 有影到, ... 但比主持 chok 佢可唔可拎條片分享下.. 佢話無需要比你睇..

近排仲會跳小丑舞

只可以不斷反問
你睇唔到就代表唔存在？就代表無發生？

或者例如鐵通/膠管問題
要叫對方形容返件物件
無論形容成點
都係回應「你單憑咁樣就斷定嗰支係鐵通？」
你唔需要證明嗰支真係膠管
只需要令佢證明唔到嗰支係鐵通就得
之後要繼續對等武力個point
(就算真係鐵通 對等武力都唔會係實彈槍)

我對眼就係證據

冇話唔可以，但柒左咁解
你可以話杜生撚狗成功

你話佢唔夠冷靜就真
不過絕對係人知常情

講得多廢話就佔上風？

阿澤今次嘅表現喺觀感上的確係輸咗少少, 人哋叫你拎證據出嚟你一樣可以叫佢拎證據出嚟, 反正當時場合根本唔會有人即刻拎到證據出嚟.
仲有佢話黑警開槍無問題你一樣可以話市民用適當武力去反抗黑警濫暴係天經地義.
一係你就全程正經mode屌佢或者幫所有受害者賣苦情都得, 一係全程無賴mode同佢鬥無賴. 千祈唔好比對方影響到你嘅情緒從而影響表現.

要講次序暴力起因其實係630黑警選擇性執法在先，所以一開始佢兩個論題既切入點已經唔啱。

廢話係我地知
但有好多藍絲聽緊
而廢話即係有問題，你唔出聲指出佢既荒謬，就會令人覺得佢講既野係真
好多時候就係杜生講講下 比佢出聲捉住某個位係咁打，令到杜生講既野好似錯咁

要撚一個無賴唔係咁易, 只可以話阿澤道行未夠高.

好彩後尾都叫調整返 佢都話自己無睇過叻之前嘅訪問

其實大家都係想睇兩個癲既鬧交啫
做咩講到要好理性討論
要辯論就唔搵依兩條友啦 娛樂圈藝人黎咋

正常，廢老祥爛船都有三分釘，唔可以輕敵

你地諗咩唔關我事，我唔參與，總之杜生好型

佢係真係夠膽話1+1=3
冇評判主持公道指正基本事實既話, 真係雞同鴨講

柒條叻去向主人含撚啦！

呀澤講咗一個重點
點解從來只係得200萬人出嚟搞遊行
又唔見叻哥講個500萬人出嚟發聲
實情個班人真係no stake in the society
講嘅係佢地自己認為嘅被馴服感
最多都只會茶餘飯後屌兩句
所以和勇不割最終輸嘅一定係政府

612開始啦

好簡單，元朗721果日白衫無差別攻擊市民，唔阻止唔制服，仲放佢地走？

佢都轉左幾次策略對付
對住無賴拎到獨立調查個分已經好難

荷蘭叻好多地方有失分 (如:要主面查, 但確定有收錢)
但藍絲係會主動冇視

個人覺得612算係警方過度駛用武力，我地只係用不合作方式抗爭，630係開始黑警放生藍屍打人拉黃絲，而721更係經典，之後我地先開始出現各種魔法同私了。

邊到有得睇重播

9upper叻哥 典型藍絲諗法 聽左一陣已經著撚左 全部歪理 面不紅耳不赤

你文盲？定睇一句就算？

rthk fb

yes

define暴徒 67無差平炸死人就暴徒 爆玻璃又係?
制服冇問題 咁私刑呢?
有雙普選點會有人上街?

燒山閞聲了

其實唔關事 係政策問題
韓國 智利等等既地方都係民選 一樣有同樣情況

咁係咪全部打完嘅都係暴徒全部都檢控？
以只有17%檢控率，當你只有一半人被打都最少有33%被捕者係打完一鑊但唔告，成千人喎
仲未計打完唔拘捕果啲
而哩一個數字遠遠超過警察合法執法拘捕檢控嘅數字好多倍

咁都唔叫問題？

陳百祥同啲政客一樣
咩都唔會錯, 佢個觀點永遠是對的
就算你駁到佢都係冇用 , 一定會帶你遊花園

每當杜汶澤去解釋 去講緊個社會發生緊既問題 阿荷蘭橙就句句都話我睇唔到你講既 我剩係睇到我睇到既野 我唔信你 我剩係相警察 你點同佢拗？杜汶澤都屌到佢自己冇癮 因為荷蘭橙完全活係自己既平行時空 佢剩係會睇到佢地想信既野 所以根本就唔會有得討論

荷蘭叻都唔係黎討論

最後杜汶澤大聲啲喎

智障叻可以正常溝通到咩？

連政府都覺得無得拆既721，叫人忘記左佢。 荷蘭叻可以講到無事發生咁，好野

你地班撚樣淨係識食花生
行動post從來無試過160幾頁討論
連最痛最傷嘅周同學都無咁多人留意
屌你老母
你地對唔對得住周同學？
仲煲大條柒頭皮
呢場係show嚟架
但周同學昏迷緊係真真實實發生緊呀

點解有人搞事?其中一個主因咪警甴出黎亂咬人。其實好撚簡單，因為所有野都係對家身上以引發出黎，但對家晚解決方法就係用暴力打壓

所以一直唔SHOW(冇得SHOW)條白膠囉
垃圾PO淨係識屈人濫捕, 有本事搞埋文字獄吖笨

我唔知，我睇唔到，我唔識

其實藍絲真係無弱點，點都攻擊唔到佢地

係個畫面見到晒架

我睇唔到

政府：擺到明搵人做野 吹咩

係連花園都唔遊，直程話我睇到既係沙灘，睇唔到有花園

人無恥，則無敵。

True

呢d唔講得，你唔好害人，佢冇可能公開叫民民去用武力反抗，佢咁講比人拉鳩緊

唔覺

岩岩播8點鐘version既視點31
cut到佢兩個係勢均力敵咁

咁撚小朋友，學咩人上節目

原來送驗眼比廢老叻嗰個係903 yy

佢ig po咗條片出黎

笑撚死
杜汶澤：條友真係唔識ga wo

如果連咁都驚犯法嘅話咁講官逼民反囉

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

笠水呀柒頭

返離未

hi

返黎啦
出面風大雨大

仲諗緊廣播道附近有啲咩可以咁快print到張驗眼紙

啲三毛吹風話陳百柒真理思維模式完勝杜生小學雞式講話

講真 荷蘭叻on99但講嘢好d 包裝到中立、扮有理有據feel 而啊澤好多時講例子 或者因為嬲而笑、大聲 d藍絲睇落實覺得荷蘭叻講得好 更堅定佢地的信仰

警察因爲印尼女記者冇搞事都打盲人，所以有問題

荷蘭叻思想扭曲得好緊要

搵唔翻 上面第一個回覆 直接quote
示威者因為政府理會民意一意孤行所以違法達義，所以冇問題
用翻佢邏輯 不過前面加冇惡法 冇犯法 冇執法

撚樣叻又盲又冇撚腦 唔緊要啦 都68歲 都果頭近 由佢

其實杜汶澤一開始個方向已經錯左

佢同荷蘭叻對話個目的根本唔應該係想說服佢

而係應該指出荷蘭叻既論點&邏輯係幾咁荒謬 笑鳩佢 藉此令到睇到呢條片既中立&淺藍轉黃

佢成日諗住說服荷蘭叻 見到人唔聽唔理就扯火大聲 後尾仲玩發悔氣講廢話 簡直輸哂

同埋真係準備不足 荷蘭叻好多point根本流傳左好耐 大把對策 但杜汶澤都冇一個靚既ko 淨係講自己果套見佢唔聽就扯火

你都傻傻地，佢公開講而家班狗即刻話佢煽動他人暴動都仲得，你當班狗留嫁不過杜生都唔係傻既知邊d講得邊d唔講得

on9, 講句官逼民反都話驚比狗拉咁不如索性唔好上去個節目啦

你智商都無乜下限喎 ....

典型只係睇 TVB 既死廢老

杜生正常發揮
正常人都會覺得荷蘭叻係on9，同佢打爛仔交無意思
淨係會得on9藍絲先會覺得佢講得好，依班智障你用任何方法都唔會動搖到佢地